# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 204987124-3-44924
msgctxt "204987124-3-44924"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-3-44921
msgctxt "204987124-3-44921"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-0-44929
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44929"
msgid "But you aren't in the legion anymore?"
msgstr "하지만 너는 군대에 더 이상 있지 않니?-G-"

#: 228103012-0-44929
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44929"
msgid "You're not like any banker I've met before."
msgstr "너 내가 전에 만난 은행가가 아니야.-G-"

#: 204987124-0-44927
msgctxt "204987124-0-44927"
msgid "Don't forget our bargain."
msgstr "우리 거래를 잊지 마시죠."

#: 228103012-0-44927
msgctxt "228103012-0-44927"
msgid "I brought you what you wanted."
msgstr "당신이 원하던걸 가져왔어요."

#: 200879108-0-44925
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44925"
msgid "Oh, I'm not all that worried. Members of the Dark Brotherhood are strict adherents to the letter of the law. As far as I'm concerned, the spirit of the law is just a convenient fiction for milksops and sissies."
msgstr "오, 나는 그다지 걱정하지 않는다. 다크 브라더 후드 (Dark Brotherhood)의 회원은 법의 서신을 엄격히 준수합니다. 내가 염려하는 한, 법의 정신은 유랑인과 우울한 사람들에게 편리한 소설 일뿐입니다.-G-"

#: 204987124-0-44925
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44925"
msgid "You don't seem too broken up."
msgstr "넌 너무 부서지지 않는 것 같아.-G-"

#: 228103012-0-44925
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44925"
msgid "That confession didn't sound too sincere. Are you sure it will count?"
msgstr "그 고백은 너무 진지하게 들리지 않았습니다. 셀 수있을 것입니까?-G-"

#: 200879108-0-44924
msgctxt "200879108-0-44924"
msgid "An Argonian called <<1>>. He's organizing a search party to look for a Nord maiden who disappeared a few days ago. Alas for poor <<1>>, that maiden does not want to be found.\n\nKill this lizard."
msgstr "<<1>>라고 불리는 아르고니안이다. 그는 얼마전에 노드 여인을 찾기 위해 보내진 수색대지. 불쌍한  <<1>>, 그 여인이 자신을 찾길 바라지 않는다는걸 모르는건가.\n\n가서 그 도마뱀을 죽여라."

#: 204987124-0-44924
msgctxt "204987124-0-44924"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44923
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44923"
msgid "An Orc named <<1>>. She's a low-level dealer for a skooma cartel. Or she was. Somehow she managed to make off with a king's ransom after a … failed transaction. Her employers want her dead.\n\nKill her."
msgstr "<<1>>이라는 이름의 오크. 그녀는 스쿠마 카르텔을 위한 저급 딜러다. 딜러였을수도 있지. 어떻게든 그녀는... 실패한 거래 후에 왕의 몸값으로 도망칠 수 있었다. 그녀의 고용주는 그녀가 죽길 바란다.\n\n그녀를 죽여라.-G-"

#: 204987124-0-44923
msgctxt "204987124-0-44923"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44922
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44922"
msgid "A bard named <<1>>. He is a talentless fool who loiters outside the Cathedral of Akatosh both day and night. One of the Chanters grew weary of his off-key singing and performed the Black Sacrament.\n\nKill this would-be musician."
msgstr "<<1>>이라는 이름의 음유 시인. 그는 밤낮으로 아카토쉬 대성당 (Akatosh Cathedral) 외곽에 자리 잡은 재능없는 바보입니다. 챈 터즈 (Chanters) 중 한 명은 오프 키 (off-key) 노래에 지쳐 버렸고 블랙 성사를 수행했습니다.\n\n이 뮤지션이 될 수있는 사람을 살해하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44922
msgctxt "204987124-0-44922"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44921
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44921"
msgid "He's an Argonian named <<1>>. A very successful gambler, I'm told. Our client insisted that <<1>> is a shameless cheater—as if such things matter to us.\n\nKill this lizard."
msgstr "그는 <<1>>이라는 아르곤 사람입니다. 매우 성공적인 도박꾼, 나는 들었다. 우리 고객은 <<1>>이 부끄러운 사기꾼이라고 주장했습니다. 그러한 것들이 우리에게 중요 할 것입니다.\n\n이 도마뱀을 죽이십시오.-G-"

#: 204987124-0-44921
msgctxt "204987124-0-44921"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44920
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44920"
msgid "A Redguard named <<1>>. Some kind of business dispute I'm told. She refused to sell her mill to a competitor, so he has turned to … less conventional means of negotiation.\n\nSlay this Redguard."
msgstr "<<1>>이라는 이름의 레드 가드. 어떤 종류의 사업 분쟁에 대해 말하겠습니다. 그녀는 제재소를 경쟁자에게 팔지 않으므로 협상의 수단이 덜되었다.\n\n이 빨간 가드를 쏘아 라.-G-"

#: 204987124-0-44920
msgctxt "204987124-0-44920"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44919
msgctxt "200879108-0-44919"
msgid "<<1>>. A Dark Elf Scale-Catcher. He made his fortune capturing escaped slaves, you see? So, a few dozen Argonian captives pooled their assets and performed the Sacrament as revenge.\n\nKill this slaver."
msgstr "<<1>>. 다크 엘프 아르고니안 노예 사냥꾼이지. 그는 도망친 노예들을 붙잡아서 재산을 축적했어. 그래서 많은 아르고니안 노예들이 복수로 돈을 모으고 검은 성사를 수행했지.\n\n노예 사냥꾼을 죽여라."

#: 204987124-0-44919
msgctxt "204987124-0-44919"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44908
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44908"
msgid "It wouldn't surprise me. The Ring's established a few smaller enclaves, but nothing like this.\n\nIf Velidreth is here, we'll find her. And if we find her, we'll nail her head to the door of this place. Assassination's all about showmanship, you know?"
msgstr "그것은 놀랄 일이 아닙니다. 이 반지는 몇 개의 작은 영토를 만들었지 만 이것과 같은 것은 없습니다.\n\n벨리 드리스 (Velidreth)가 여기 있다면, 우리는 그녀를 찾을 것입니다. 그리고 우리가 그녀를 찾으면, 우리는 그녀의 머리를이 집의 문에 못 박게 될 것입니다. 암살은 쇼맨쉽에 관한거야, 알지?-G-"

#: 204987124-0-44908
msgctxt "204987124-0-44908"
msgid "Tell me about Tsatva-Lan."
msgstr "쎗바-란에 대해 이야기해주세요."

#: 200879108-0-44907
msgctxt "200879108-0-44907"
msgid "Two. An ex-Morag Tong operative named Dranos Velador, and a mysterious matron named Velidreth. They call her the Lady of Lace. As far as I know, no one outside the Silken Ring has ever seen her."
msgstr "둘이 있죠. 전 모락 통 요원이었던 드라노스 벨라도르와 벨리드레스라는 비밀에 쌓인 여주인이오. 그들은 레이스의 아가씨라고 불러요. 내가 아는 한 실켄 링 이외 누구도 그녀를 본 적 없을거에요."

#: 204987124-0-44907
msgctxt "204987124-0-44907"
msgid "Do you think she's here?"
msgstr "그녀가 여기 있다고 생각해요?"

#: 200879108-0-44905
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44905"
msgid "Hrm. Mongrels and deserters from the Dark Brotherhood, the Morag Tong, even the Shadowscales.\n\nIt was just an embarrassment at first, but now they're targeting former associates, killing reliable informants … spoiling for a fight it seems."
msgstr "Hrm. Dark Brotherhood, Morag Tong, Shadowscales조차도 외계인과 탈영자가되었습니다.\n\n처음에는 당혹 스러웠지만 지금은 전직 동료를 목표로 삼아 신뢰할 수있는 정보원을 죽이고 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44905
msgctxt "204987124-0-44905"
msgid "Do they have a leader?"
msgstr "그들에게 지도자가 있을까요?"

#: 228103012-0-44905
msgctxt "228103012-0-44905"
msgid "What is the Silken Ring?"
msgstr "실큰 링이 뭐죠?"

#: 200879108-0-44904
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44904"
msgid "From birth or close to it. There's religious education, trials, and an uncomfortable amount of sap-licking. Eventually, mercifully, some of us are handed over to the Dark Brotherhood to serve Sithis abroad."
msgstr "출생시 또는 가까이에. 종교 교육, 시련, 수액 핥기의 불편 함이 있습니다. 결국, 자비 롭게, 우리 중 일부는 암울한 형제애에게 인도되어 Sithis를 해외에 봉사하게됩니다.-G-"

#: 204987124-0-44904
msgctxt "204987124-0-44904"
msgid "Sounds like you didn't enjoy it."
msgstr "별로 좋아하는 것 같지는 않네요."

#: 200879108-0-44893
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44893"
msgid "We're Sithis's judgment. Any Argonian born under the Shadow is pledged to the order and trained in the arts of secrecy and murder."
msgstr "우린 시스티의 판단이야. 암흑 아래에서 태어난 아르고니아 인은 질서에 기약되며 비밀과 살인의 예술로 훈련 받았습니다.-G-"

#: 204987124-0-44893
msgctxt "204987124-0-44893"
msgid "From birth?"
msgstr "태어 났을 때부터요?"

#: 228103012-0-44893
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44893"
msgid "What can you tell me about the Shadowscales?"
msgstr "Shadowscales에 대해 무엇을 말해 줄 수 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44892
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44892"
msgid "He's charming, ruthless, meticulous—the perfect assassin.\n\nHonestly, it's been a while since we last spoke. He was my chief instructor in the Shadowscales, but once I joined the Dark Brotherhood, we fell out of touch. It happens."
msgstr "그는 매력적이며 무자비하고 세밀합니다. 완벽한 암살자입니다.\n\n솔직히 말해서, 우리가 마지막으로 이야기 한 지 오래되었습니다. 그는 Shadowscales의 수석 강사 였지만 일단 Dark Brotherhood에 합류하면 우리는 연락을 끊었습니다. 그것은 일어난다.-G-"

#: 204987124-0-44892
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44892"
msgid "If you haven't spoken to him, how did you hear about his mission here?"
msgstr "당신이 그에게 말하지 않았다면, 당신은 여기서 그의 사명에 대해 어떻게 들었습니까?-G-"

#: 228103012-0-44892
msgctxt "228103012-0-44892"
msgid "Tell me about this Tsatva-Lan."
msgstr "쎗바-란에 대해 이야기해주세요."

#: 200879108-0-44878
msgctxt "200879108-0-44878"
msgid "<Remains silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 228103012-0-44878
msgctxt "228103012-0-44878"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 228103012-0-44872
msgctxt "228103012-0-44872"
msgid "I should kill her myself. [Captain Helane dies]"
msgstr "그녀를 직접 죽인다. [Helane 선장은 죽는다]"

#: 204987124-0-44869
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44869"
msgid "Is that worthy of reward?"
msgstr "그것은 보상의 가치가 있습니까?-G-"

#: 228103012-0-44869
msgctxt "228103012-0-44869"
msgid "No. I've killed Tree-Minder Na-Kesh."
msgstr "아뇨. 나무지기 나-케쉬를 죽였어요."

#: 200879108-0-44867
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44867"
msgid "No. Not even a drop of blood to remember him by.\n\nBut my husband was just one of a series of murders linked to this Sweetroll Killer. It's been going on for months and months, and now Reman suddenly cares? I wonder why he's had a change of heart?"
msgstr "아니, 그를 기억할 피가 한 방도 떨어지지 않았습니다.\n\n그러나 남편은 Sweetroll Killer와 관련된 일련의 살인 중 하나였습니다. 몇 달, 몇 달 동안 계속되고 있었고, 지금 Reman은 갑자기 걱정합니까? 나는 그가 왜 마음의 변화를 가져 왔는지 궁금하다.-G-"

#: 204987124-0-44867
msgctxt "204987124-0-44867"
msgid "Anything I can do to help?"
msgstr "도울 일이 있을까요?"

#: 200879108-0-44866
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44866"
msgid "I don't expect you to understand and I don't want your help.\n\nThose siege weapons and other preparations the Order is making, by the way. You should do whatever you can to destroy them and disrupt their operations."
msgstr "나는 당신이 이해하기를 기대하지 않고 당신의 도움을 원하지 않습니다.\n\n그런 식으로 포위 무기와 다른 준비를하십시오. 당신은 당신이 그들을 파괴하고 그들의 운영을 혼란시킬 수있는 모든 것을해야합니다.-G-"

#: 204987124-0-44866
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44866"
msgid "I'll disrupt their preparations if I can."
msgstr "내가 할 수 있으면 나는 그들의 준비를 혼란시킬 것이다.-G-"

#: 200879108-0-44865
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44865"
msgid "Good. I didn't want to fight you about this.\n\nBy the way, you might want to deal with those siege weapons and other preparations the Order is making. Anything you can do to disrupt their operations will benefit the Brotherhood in the end."
msgstr "좋은. 나는 이것에 관해 당신과 싸우고 싶지 않았습니다.\n\n그런데, 공성 무기와 명령이 준비하고있는 다른 준비 사항을 다루는 것이 좋습니다. 자신의 작전을 방해하기 위해 할 수있는 일이라면 결국 형제애에게 도움이 될 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44865
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44865"
msgid "I'll disrupt their preparations if I can."
msgstr "내가 할 수 있으면 나는 그들의 준비를 혼란시킬 것이다.-G-"

#: 200879108-0-44864
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44864"
msgid "That is fair! Raz feels the same way. Raz hates it when the little Elf tries to help with the Queen's daily riddle.\n\nWell, if you decide you need assistance, just ask. Otherwise, Raz will follow along and watch how your mind works."
msgstr "그것은 공정하다! Raz도 같은 느낌입니다. 작은 엘프가 여왕의 매일의 수수께끼를 도우려고 할 때 Raz는 그것을 싫어합니다.\n\n도움이 필요하다고 결정하면 그냥 물어보십시오. 그렇지 않으면, Raz는 따라하고 당신의 마음이 어떻게 작동하는지 지켜 볼 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44862
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44862"
msgid "Just tell me where we need to go."
msgstr "우리가 어디로 가야하는지 말해줘.-G-"

#: 228103012-0-44862
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44862"
msgid "What did you figure out?"
msgstr "뭘 알아 낸거야?-G-"

#: 200879108-0-44861
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44861"
msgid "Oh, definitely. Plautus can barely find his way out of a baggy shirt. I thought it was his eyesight at first, but now I think it's some kind of mental block. I'll have to buy him a spotting hound or something …."
msgstr "오, 확실히. Plautus는 간신히 헐렁한 셔츠에서 벗어날 수 있습니다. 처음에는 시력이라고 생각했지만 지금은 정신적 인 문제라고 생각합니다. 나는 그에게 사냥개 또는 뭔가를 사야 할 것이다. ....-G-"

#: 204987124-0-44861
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44861"
msgid "Have you gone in to look for him?"
msgstr "그를 찾으러 들어갔 니?-G-"

#: 200879108-0-44860
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44860"
msgid "What? You think I'm going back in there? No, no. I'm not his nursemaid. He'll have to find his own way out. It's good for him … I guess. Builds character and all that. He'll figure it out. Eventually."
msgstr "뭐? 내가 거기로 돌아갈 것 같니? 아니 아니. 나는 그의 보육원이 아니다. 그는 자신의 탈출구를 찾아야 할 것이다. 그것은 그를 위해 좋다 ... 나는 생각한다. 캐릭터와 모든 것을 만듭니다. 그는 그것을 알아낼 것입니다. 결국.-G-"

#: 204987124-0-44859
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44859"
msgid "Are you sure he's still in there?"
msgstr "아직 거기에있어?-G-"

#: 228103012-0-44859
msgctxt "228103012-0-44859"
msgid "What's the problem?"
msgstr "무슨 일이야?"

#: 200879108-0-44858
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44858"
msgid "I'm certain. Her sense of direction is atrocious. Couldn't find dirt if she fell off a horse. It's endearing … most of the time. But Akatosh only knows what's happened to her now."
msgstr "나는 확신 해. 그녀의 방향 감각은 끔찍합니다. 그녀가 말에서 떨어지면 흙을 찾을 수 없었습니다. 그것은 사랑 스럽습니다 ... 대부분의 시간. 그러나 Akatosh는 지금 그녀에게 일어난 일을 알고 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44858
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44858"
msgid "Couldn't you go in after her?"
msgstr "그녀를 뒤쫓을 수 없니?-G-"

#: 200879108-0-44857
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44857"
msgid "Well, yes, I suppose I could. But what if some kind soul guides her out and I'm not here to greet them? No, I should stay put. She's bound to turn up eventually, right?"
msgstr "글쎄, 네, 할 수있을 것 같아요. 그러나 만약 어떤 친절한 영혼이 그녀를 인도한다면 나는 그들을 맞이하지 않을 것입니다. 아니, 나는 머물러 있어야한다. 그녀는 결국 바뀔 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44856
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44856"
msgid "Do you have any ideas on how these all link together?"
msgstr "이 모든 것들이 어떻게 연결되는지에 대한 아이디어가 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44855
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44855"
msgid "Well, the scribbles at the bottom of each note appear to be instructions. Raz thinks that if we piece them all together, it will create a map of sorts.\n\nWell, not a literal map. Though that would be handy."
msgstr "음, 각 음표 하단의 낙서가 지침으로 보입니다. Raz는 우리가 모든 것을 하나로 모으면 일종의지도를 만들 것이라고 생각합니다.\n\n글자 그대로의지도가 아닙니다. 그게 편리 할지라도.-G-"

#: 204987124-0-44855
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44855"
msgid "But have you figured out where we need to go next?"
msgstr "하지만 우리가 다음에 갈 곳을 알아 냈습니까?-G-"

#: 228103012-0-44855
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44855"
msgid "Do you have any ideas on how these all link together?"
msgstr "이 모든 것들이 어떻게 연결되는지에 대한 아이디어가 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44854
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44854"
msgid "It's my wife, Alexia. We entered the hedge maze on a lark, and now she's lost in there! It's been hours."
msgstr "내 아내 야, 알렉 시아. 우리는 종달새에 헤지스 미로에 들어갔다. 그리고 그녀는 거기에서 길을 잃었다! 몇 시간이 지났습니다.-G-"

#: 204987124-0-44854
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44854"
msgid "Are you sure she's still in there?"
msgstr "그녀가 아직 거기에 있다고 확신합니까?-G-"

#: 228103012-0-44854
msgctxt "228103012-0-44854"
msgid "What's the problem?"
msgstr "무슨 일이야?"

#: 200879108-0-44853
msgctxt "200879108-0-44853"
msgid "It could be anything. Certainly Primate Artorius and his priests have little love for the Brotherhood. I wonder, does the Cathedral plan to outlaw the Black Sacrament? Would they dare such an action?\n\nRegardless, these sermons are bad for business."
msgstr "뭐든 될 수 있지. Primate Artorius와 그의 사제들은 브라더후드에 대한 호감은 없는 것 이 분명해. 성당이  Black Sacrament를 불법으로 선언할 계획인걸까? 감히 그러려고 할까?\n\n어쨌든 그들의  설교는 사업에 좋지 않아."

#: 204987124-0-44853
msgctxt "204987124-0-44853"
msgid "Do we really need to send two assassins to Kvatch?"
msgstr "크바치에 암살자를 둘이나 보내야 할까요?"

#: 228103012-0-44853
msgctxt "228103012-0-44853"
msgid "What's the Brotherhood's reputation like these days?"
msgstr "요즘 브라더후드의 명성은 어떤가요?"

#: 200879108-0-44852
msgctxt "200879108-0-44852"
msgid "She's one of the ranking priests at the Cathedral of Kvatch, right below Primate Artorius in the hierarchy. She won't be easy to find, however.\n\nKilling her subordinates may draw her out. Otherwise, rely on Tanek to locate the hole she's hiding in."
msgstr "그녀는 크바치 대성당의 고위 사제 중의 하나다. 지배계층의 Primate Artorius 바로 아래지. 허나 찾기 쉽지 않을 거다.\n\n부하를 죽이면 그녀를 끌어 낼 수 있을 거야. 그래도 나오지 않는다면 Tanek에게 부탁해서 숨어있는 장소를 찾아내라."

#: 204987124-0-44852
msgctxt "204987124-0-44852"
msgid "Who's Primate Artorius?"
msgstr "Primate Artorius는 누구입니까?"

#: 200879108-0-44850
msgctxt "200879108-0-44850"
msgid "You are my agent now, and by extension an agent of the Black Hand. You're not beholden to any Sanctuary. When I call upon you, the needs of the Dark Brotherhood take precedence.\n\nFor now, rebuilding this Sanctuary's strength remains our priority."
msgstr "너는 내 요원이지만 넓게 보자면 블랙핸드의 요원이다. 넌 이제 어떤 성소에도 매어 있지 않지. 다크 브라더후드에서 필요한 일이 있다면, 내가 너를 부르겠다.\n\n하지만 지금 시급한 문제는 성역을 재건하는 것이지. "

#: 204987124-0-44850
msgctxt "204987124-0-44850"
msgid "Understood. I'll continue to aid my Brothers and Sisters here."
msgstr "알겠습니다. 일단 형제 자매들을 위해 임무를 수행하죠."

#: 228103012-0-44850
msgctxt "228103012-0-44850"
msgid "How have my duties changed, now that I'm a Silencer?"
msgstr "제가 처리자가 되었는데, 임무가 바뀐게 있습니까?"

#: 200879108-0-44849
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44849"
msgid "If their devotion to Sithis outstrips their indiscretion, they may overcome the wraith and be welcomed back into the fold.\n\nI have never observed such an event, but anything is possible."
msgstr "Sithis에 대한 그들의 헌신이 그들의 무분별한 행동을 능가한다면, 그들은 결투를 극복하고 접은 자에게 환영받을 수 있습니다.\n\n나는 그런 사건을 본 적이 없지만 무엇이든 가능합니다.-G-"

#: 204987124-0-44848
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44848"
msgid "Could someone like Lyra ever be forgiven?"
msgstr "리라 같은 사람이 용서받을 수 있습니까?-G-"

#: 228103012-0-44848
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44848"
msgid "I saw a wraith when I killed the Black Dragon."
msgstr "내가 검은 용을 죽였을 때 나는 감탄을 보았습니다.-G-"

#: 200879108-0-44847
msgctxt "200879108-0-44847"
msgid "They must build an effigy of blood, flesh, and bone—the symbol of their desire—and drive a blade anointed with nightshade into their offering as they recite the incantation.\n\nThrough this ritual, they may be heard by the Night Mother."
msgstr "그들은 욕망의 상징인 피와 살, 뼈로 된 형상을 만들고, 나이트셰이드로 장식된 칼날을 그 제물에 쑤셔 넣는다.\n\n그 의식에 통해 나이트 마더가 들을 수 있지."

#: 204987124-0-44847
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44847"
msgid "Can the Dark Brotherhood refuse to accept the offering?"
msgstr "다크 브라더 후드가 그 제물을 받아들이기를 거부 할 수 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44846
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44846"
msgid "Who the Night Mother decides to answer is up to her and her alone. But when she speaks, we answer, quickly and without question."
msgstr "어머니가 대답하기로 결정한 밤은 그녀와 그녀 자신에게 달려 있습니다. 그러나 그녀가 말할 때, 우리는 신속하고 의심없이 대답합니다.-G-"

#: 204987124-0-44846
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44846"
msgid "How does a petitioner get heard by the Night Mother?"
msgstr "청원자가 어떻게 야밤에 들었습니까?-G-"

#: 200879108-0-44845
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44845"
msgid "Communion with the Night Mother is a private thing. There have been exceptions, but most petitioners hide their dark desires from prying eyes.\n\nIt takes a deep commitment to see the Black Sacrament through, but that doesn't mean it's always accepted."
msgstr "야간 어머니와의 친교는 사적인 일입니다. 예외가 있지만 대부분의 청원 자들은 까만 욕구를 숨쉬는 눈에서 숨 깁니다.\n\n검은 성례전을 보는 데 깊은 헌신이 있지만, 그것이 항상 받아 들여지고있는 것은 아닙니다.-G-"

#: 204987124-0-44845
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44845"
msgid "You mean the Dark Brotherhood can refuse the request?"
msgstr "다크 브라더 후드가 요청을 거부 할 수 있다는 뜻입니까?-G-"

#: 228103012-0-44845
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44845"
msgid "I've never seen the Black Sacrament performed before."
msgstr "나는 이전에 수행 된 흑인 성사를 본 적이 없습니다.-G-"

#: 200879108-0-44844
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44844"
msgid "When the chef cuts a chunk of mold from a wheel of cheese, do you call that punishment? It's purification, nothing more."
msgstr "요리사가 치즈 바퀴에서 곰팡이 덩어리를 자르면 그 처벌을 부릅니까? 그것은 더 정화 된 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44843
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44843"
msgid "We'd be punished for that failure?"
msgstr "그 실패로 처벌받을거야?-G-"

#: 228103012-0-44843
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44843"
msgid "How does the Dark Brotherhood respond to an attack on their own?"
msgstr "다크 브라더 후드 (Dark Brotherhood)는 자신의 공격에 어떻게 대응합니까?-G-"

#: 200879108-0-44842
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44842"
msgid "The Listener and the four Speakers make up the Black Hand, the ruling council of the Dark Brotherhood. You might even say she's the leader of the council.\n\nThe Listener hears the words of the Night Mother and whispers them to the Speakers."
msgstr "리스너와 네 명의 스피커가 다크 브라더후드의 지배적인 협의회인 블랙 핸드를 구성합니다. 그녀는 평의회의 지도자라고 할 수도 있습니다.\n\n청취자는 나이트 마더의 말을 듣고 스피커에 속삭이게 됩니다.-G-"

#: 204987124-0-44842
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44842"
msgid "You said the pages of the book are blank?"
msgstr "책의 페이지가 비어 있다고하셨습니까?-G-"

#: 200879108-0-44841
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44841"
msgid "As blank as the stare in a dead man's eyes. But go ahead and see for yourself.\n\nI'm curious to find out if the Listener is right about you. If you can see what's really there."
msgstr "죽은 사람의 눈을 응시하는 것처럼 공허합니다. 그러나 앞으로 나아가서 직접 확인하십시오.\n\n청취자가 당신에 대해 옳은지 알아 보는 것이 궁금합니다. 당신이 정말로 거기에있는 것을 볼 수 있다면.-G-"

#: 204987124-0-44841
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44841"
msgid "Who's the Listener?"
msgstr "리스너는 누구입니까?-G-"

#: 200879108-0-44840
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44840"
msgid "The Listener sent me to deliver the Litany of Blood.\n\nThat's all you need to know and more than I want to say."
msgstr "청취자는 저에게 보물을 전달하도록 보냈습니다.\n\n내가 알기를 원하는 것 이상입니다.-G-"

#: 204987124-0-44840
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44840"
msgid "Who's the Listener?"
msgstr "리스너는 누구입니까?-G-"

#: 228103012-0-44840
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44840"
msgid "Who are you, if you don't mind me asking?"
msgstr "너는 나에게 묻는 것을 꺼리지 않는다면 누구 시죠?-G-"

#: 200879108-0-44839
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44839"
msgid "Perfect."
msgstr "완전한.-G-"

#: 204987124-0-44839
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44839"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "나는 너에 대해 더 알고 싶다.-G-"

#: 228103012-0-44839
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44839"
msgid "[Remain Silent]"
msgstr "[조용히있어 라]-G-"

#: 200879108-0-44838
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44838"
msgid "I'd like to think he'll permit our fallen Brothers and Sisters to enact some vengeance of their own, or at least bear witness to whatever fate she suffers.\n\nBah, listen to me. I'm starting to sound like a true believer."
msgstr "나는 우리의 타락한 형제 자매들이 그들 자신의 복수에 대한 제정을하도록 허락 할 것입니다, 또는 적어도 그녀가 겪고있는 운명에 대한 증인을 증거 할 것입니다.\n\nBah, 들어 봐. 나는 진정한 신자처럼 들리기 시작했습니다.-G-"

#: 204987124-0-44838
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44838"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "나는 너에 대해 더 알고 싶다.-G-"

#: 228103012-0-44838
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44838"
msgid "I sent her to Sithis, her fate is in the Dread-father's hands now."
msgstr "나는 그녀를 시디스 곁으로 보냈다. 그녀의 운명은 이제 드레드 파터의 손에 달려있다."

#: 200879108-0-44837
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44837"
msgid "To turn your back on us is to invite the knife, so she struck first. The fool. It only delays the inevitable.\n\nWhen the Wrath of Sithis catches up to her, all this will be answered a thousandfold."
msgstr "우리를 등을 돌리는 것은 칼을 초대하는 것이므로 그녀가 먼저 쳤습니다. 바보. 피할 수없는 것을 지연시킵니다.\n\nSithis의 분노가 그녀에게 다가 갔을 때, 이것 모두는 수천 배로 대답 될 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44837
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44837"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "나는 너에 대해 더 알고 싶다.-G-"

#: 228103012-0-44837
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44837"
msgid "She was one of us, once."
msgstr "그녀는 우리 중 한 명이었습니다.-G-"

#: 200879108-0-44835
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44835"
msgid "We had similar outlooks, that's all. \n\nShe wouldn't approve of us sitting here moping. If you need me, I'll be drinking to her and sharpening my knives."
msgstr "우리에게는 비슷한 전망이있었습니다.\n\n우리는 이불에 앉아있는 것을 인정하지 않습니다. 니가 필요하면 나는 그녀에게 술을 마시고 칼을 날카롭게 할거야.-G-"

#: 204987124-0-44835
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44835"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "나는 너에 대해 더 알고 싶다.-G-"

#: 228103012-0-44835
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44835"
msgid "Were you close?"
msgstr "가까이 왔니?-G-"

#: 200879108-0-44834
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44834"
msgid "Don't let it go to your head. My esteem is a narrow and treacherous ledge from which you may plummet at any time.\n\nIt widens with bribery."
msgstr "머리에 쓰지 마라. 내 존중은 언제든지 폭락 할 수있는 좁고 위험한 선반입니다.\n\n뇌물로 인해 넓혀집니다.-G-"

#: 204987124-0-44834
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44834"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "나는 너에 대해 더 알고 싶다.-G-"

#: 228103012-0-44834
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44834"
msgid "Did you hear about the governor?"
msgstr "주지사 소식 들었어?-G-"

#: 200879108-0-44833
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44833"
msgid "Some recruits believe joining the Dark Brotherhood imbues them with an otherworldly protection. The smarter ones remember we're all still flesh and blood.\n\nBe the latter, Initiate."
msgstr "일부 신병들은 다크 브라더 후드에 합류하면 다른 세계적인 보호 장치에 빠지게 될 것이라고 생각합니다. 더 똑똑한 사람들은 우리 모두가 여전히 피와 피라는 것을 기억합니다.\n\n후자는 시작하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44833
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44833"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "나는 너에 대해 더 알고 싶다.-G-"

#: 228103012-0-44833
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44833"
msgid "Any advice for me?"
msgstr "나 한테 충고 하나?-G-"

#: 200879108-0-44832
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44832"
msgid "No, I imagine not. You seem more like a frolicker."
msgstr "아니, 나는 상상하지 못한다. 너는 더 장난 꾸러기 같아.-G-"

#: 204987124-0-44832
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44832"
msgid "Who takes out our contracts?"
msgstr "누가 우리 계약을 맺을 까?-G-"

#: 200879108-0-44831
msgctxt "200879108-0-44831"
msgid "Raz's friend here, a pirate on the ship Apinia hired, says they found safe haven with the agents of the Gold Coast Trading Company.\n\nWhat they're doing in the ruins, Raz has no clue."
msgstr "아피니아가 빌렸던 배의 해적인 이 라즈의 친구가 말했어. 그들이 골드 코스트 무역 회사의 중개상들과 안전한 피난처를 찾았다고 말야.\n\n그들이 이 유적에서 뭘하고 있는 지는 라즈에게도 단서가 없어."

#: 204987124-0-44831
msgctxt "204987124-0-44831"
msgid "So the Gold Coast Trading Company is evil?"
msgstr "그러니까 골드 코스트 무역 회사는 악한 곳이야?"

#: 228103012-0-44831
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44831"
msgid "What's Captain Apinia doing in these ruins?"
msgstr "Apinia 대장은이 폐허에서 뭐하고 있니?-G-"

#: 200879108-0-44830
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44830"
msgid "Fortunata ap Dugal, Anvil's late and lamented ""provincial governor."" She died as she lived, that old Pirate Queen! But her legacy lives on, tainting the Gold Coast, more's the pity.\n\nFool's Gold Coast, if you want to be more accurate."
msgstr ""

#: 204987124-0-44830
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44830"
msgid "What will you be doing while I'm dealing with the stash?"
msgstr "내가 은닉을하는 동안 너는 무엇을 할거야?-G-"

#: 228103012-0-44830
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44830"
msgid "Why come to Anvil, if it's so much trouble?"
msgstr "안빌에게 왜 그렇게 곤경에 빠지면 오는거야?-G-"

#: 228103012-0-44829
msgctxt "228103012-0-44829"
msgid "I'm ready to go to the <<1>>. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>에 갈 준비가 되었습니다. <지금 이동>"

#: 204987124-0-44826
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44826"
msgid "Why would the Black Hand purify a Sanctuary?"
msgstr "왜 검은 손은 성소를 정화합니까?-G-"

#: 200879108-0-44825
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44825"
msgid "Isn't their will reason enough? Suffice it to say, they believed the Sanctuary harbored a traitor. To protect the Brotherhood and its secrets, every member was eliminated—save Green-Venom-Tongue, who was away at the time and deemed innocent."
msgstr "그들의 의지가 충분한 이유가 아닌가? 그들이 성역이 배신자를 안고 있다고 믿기에는 충분합니다. 형제애와 그 비밀을 보호하기 위해, 모든 회원은 그 당시에는 결백했고 무죄로 여겨지는 Green-Venom-Tongue를 제외하고는 제거되었습니다.-G-"

#: 204987124-0-44824
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44824"
msgid "Do you know something about Green-Venom-Tongue's former Sanctuary?"
msgstr "Green-Venom-Tongue의 전 성역에 대해 아는 것이 있습니까?-G-"

#: 228103012-0-44824
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44824"
msgid "Any further instructions before I go, Matron?"
msgstr "내가 가기 전에 더 많은 지시 사항이 있으십니까?-G-"

#: 200879108-0-44823
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44823"
msgid "I care about performing my duties under the shadow of Sithis. That includes following the Tenets. I aid my Brothers and Sisters when I can. Beyond that … I'd rather not say."
msgstr "나는 Sithis의 그림자 아래에서 내 임무를 수행하는 것에 관심이있다. 그것은 교의를 따르는 것을 포함합니다. 내가 할 수있을 때 형제 자매들을 돕습니다. 저쪽에 ... 나는 차라리 말하지 않을거야.-G-"

#: 204987124-0-44823
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44823"
msgid "Sounds like there's a story there."
msgstr "거기에 이야기가있는 것처럼 들립니다.-G-"

#: 200879108-0-44822
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44822"
msgid "For another time, perhaps. At present, I suggest you focus on your contracts. Take care getting too personal with your Brothers and Sisters. Attachments can become a … distraction."
msgstr "다른 시간 동안, 아마도. 현재 귀하의 계약에 초점을 맞추는 것이 좋습니다. 형제 자매들과 너무 친하게 지내십시오. 첨부 파일은 혼란 스러울 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44821
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44821"
msgid "Is there anyone here you care about?"
msgstr "여기에 관심있는 사람이 있습니까?-G-"

#: 228103012-0-44821
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44821"
msgid "You weren't fond of Cimbar?"
msgstr "당신은 Cimbar를 좋아하지 않았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44820
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44820"
msgid "The wolf kills. That is its purpose.\n\nAstara taught me that I become a wolf in order to accomplish what the Night Mother requests of her children. My prey already belongs to Sithis. The wolf just helps them find the Void."
msgstr "늑대가 죽이는걸요. 그게 목적이기도 하고요.\n\n아스타라는 저에게 나이트 마더가 그녀의 자식들에게 요구하는 것들을 성취하기 위해서 늑대가 되라고 가르쳤어요. 제 먹이는 이미 시디스를 위한 거예요. 늑대는 그저 그들이 공허를 찾게 도와줄뿐이예요."

#: 204987124-0-44820
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44820"
msgid "By ripping them apart?"
msgstr "그들을 찢어서?-G-"

#: 200879108-0-44819
msgctxt "200879108-0-44819"
msgid "I don't remember much of what the wolf does. Kor assures me that I'm never cruel when I send souls to Father. I trust my Brother. And I trust Astara. They saved me. Gave me something to believe in. For that, I'm happy to serve the Dark Brotherhood."
msgstr "저는 제가 늑대로 변했을 때에 무엇을 했는지 거의 기억하지 못해요. 코르는 제가 아버지께 영혼을 보낼 때 절대 잔혹한 일은 하지 않았다고 제게 장담해주었어요. 저는 오빠를 믿어요. 그리고 아스타라도 믿어요. 그들이 절 구해줬는걸요. 그리고 절 믿어줬어요. 그러니까, 전 다크 브라더후드를 기쁜 마음으로 섬기고 있어요."

#: 204987124-0-44819
msgctxt "204987124-0-44819"
msgid "You seem nervous. Is everything all right?"
msgstr "초조해 보이시네요. 괜찮으신가요?"

#: 200879108-0-44818
msgctxt "200879108-0-44818"
msgid "Neither do you, come to think of it. Is it bad to be … different?\n\nI may not have the training or experience of some of the others, but Astara says I'm the best tracker in the family. Whenever a target tries to hide, I always find them."
msgstr "생각해보면, 당신도 그렇지 않나요. 다른게 … 나쁜 건가요?\n\n제가 다른 사람들과 같은 훈련이나 경험을 해본 적 없을 수도 있지만, 아스타라는 제가 가족 중에서 제일 훌륭한 추적자라고 했어요. 목표물이 숨을 때마다, 제가 언제나 그들을 찾아내곤 하거든요."

#: 204987124-0-44818
msgctxt "204987124-0-44818"
msgid "And you don't have a problem with killing?"
msgstr "살인을 하는덴 문제없는 건가요?"

#: 228103012-0-44818
msgctxt "228103012-0-44818"
msgid "You don't seem like a typical assassin."
msgstr "당신은 전형적인 암살자 처럼은 안보이네요."

#: 200879108-0-44817
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44817"
msgid "It's true that removing the Grand Sermonizer would send a crucial message. The public needs to know that the loss of a few assassins does nothing to diminish us. \n\nJust follow the Matron's orders. I'll keep my objections to myself."
msgstr "Grand Sermonizer를 제거하는 것이 중요한 메시지를 보내는 것은 사실입니다. 대중은 몇 명의 암살자를 잃어 버리면 우리를 약화시키지 않는다는 것을 알아야합니다.\n\n단지 매트 론의 명령을 따르십시오. 나는 내 자신을 반대 할 것이다.-G-"

#: 204987124-0-44811
msgctxt "204987124-0-44811"
msgid "What do you know about Knightsgrave?"
msgstr "Knightsgrave에 대해 무언가 아시는것 있으십니까?"

#: 228103012-0-44811
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44811"
msgid "Any advice before I head out?"
msgstr "내가 나가기 전에 어떤 충고라도?-G-"

#: 200879108-0-44810
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44810"
msgid "I don't smell any fear on you. Not even a hint. I bet she'll sense that, too. And maybe that will make her afraid for a change.\n\nI'll see you when you get back, Brother. This time I know you'll return."
msgstr "나는 너에게 어떤 두려움도 냄새를 맡지 않는다. 힌트조차도. 그녀도 그렇게 느낄 것입니다. 그리고 아마도 그녀는 변화를 두려워 할 것입니다.\n\n돌아올 때 당신을 볼 것입니다, 형님. 이번엔 당신이 돌아올 거란 걸 압니다.-G-"

#: 228103012-0-44810
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44810"
msgid "The Black Dragon won't escape this time."
msgstr "흑룡 단은 이번에는 도망 가지 않습니다.-G-"

#: 200879108-0-44809
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44809"
msgid "I don't smell any fear on you. Not even a hint. I bet she'll sense that, too. And maybe that will make her afraid for a change.\n\nI'll see you when you get back, Sister. This time I know you'll return."
msgstr "나는 너에게 어떤 두려움도 냄새를 맡지 않는다. 힌트조차도. 그녀도 그렇게 느낄 것입니다. 그리고 아마도 그녀는 변화를 두려워 할 것입니다.\n\n돌아올 때 당신을 볼 수 있습니다, 수녀님. 이번엔 당신이 돌아올 거란 걸 압니다.-G-"

#: 228103012-0-44809
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44809"
msgid "The Black Dragon won't escape this time."
msgstr "흑룡 단은 이번에는 도망 가지 않습니다.-G-"

#: 200879108-0-44808
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44808"
msgid "Don't let her take you by surprise. Hunt her. Back her into a corner and force her into a fight instead of leaving yourself open for an execution. One on one, toe to toe, I'd put my gold on you.\n\nThat's how you finish this, New-blade."
msgstr "그녀가 당신을 놀라게하지 못하게하십시오. 그녀를 사냥해라. 그녀를 구석으로 돌려 놓고 사형 집행을 위해 자신을 열지 말고 싸우게하십시오. 1 대 1, 발가락까지 발가락, 나는 당신에게 내 금메달을 얹어 줄 것입니다.\n\n어떻게 끝내 느냐, New-blade.-G-"

#: 204987124-0-44808
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44808"
msgid "Know anything about the ruins Astara is sending me to?"
msgstr "아스타라가 보내는 폐허에 대해 아는 것이 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44807
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44807"
msgid "Isn't that Green-Venom-Tongue's job? You're just along to observe, New-blade.\n\nEven so, now that we know she's a trained assassin, we can turn the tables on her. She uses our own skills against us. Why not return the favor?"
msgstr "녹색 독 - 혀의 직업이 아닌가? 너는 방금 새로운 블레이드를 관찰 할 것입니다.\n\n그럼에도 불구하고, 그녀가 훈련 된 암살자임을 알게되었으므로, 우리는 그녀의 테이블을 돌릴 수 있습니다. 그녀는 우리 자신의 기술을 사용합니다. 왜 부탁을 돌려주지 않습니까?-G-"

#: 204987124-0-44807
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44807"
msgid "How do I do that?"
msgstr "어떻게해야합니까?-G-"

#: 228103012-0-44807
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44807"
msgid "Any advice on dealing with the Black Dragon?"
msgstr "블랙 드래곤에 대한 조언은?-G-"

#: 200879108-0-44806
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44806"
msgid "Oh, don't worry about the undead. They're the least of your problems. It's the minotaurs that I'd be concerned about.\n\nMinotaurs are drawn to old ruins like Kor to a barrel of mead. Avoid those beasts and you should be fine and dandy."
msgstr "오, 언데드에 대해 걱정하지 마라. 그들은 당신의 문제 중 가장 적은 것입니다. 염려할만한 미노타 우르입니다.\n\n미노타 우르가 코르와 같은 오래된 폐허로 끌려가 미드 배럴에옵니다. 그 짐승을 피하십시오. 그러면 당신은 멋지고 훌륭해야합니다.-G-"

#: 204987124-0-44806
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44806"
msgid "Any advice on dealing with the Black Dragon?"
msgstr "블랙 드래곤에 대한 조언은?-G-"

#: 200879108-0-44805
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44805"
msgid "Knightsgrave, was it? Some old ruined temple. I heard it was used by the Order of the Hour once, or some older version of the Order. It's been abandoned for years. Some people think it's haunted."
msgstr "나이트 그레이브, 그랬니? 일부 오래 된 망 쳐 사원입니다. 나는 그것이 한 번 또는 두 번째 구버전의 명령에 의해 사용되었다고 들었다. 수년 동안 버려졌습니다. 어떤 사람들은 그것이 유령이라고 생각합니다.-G-"

#: 204987124-0-44805
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44805"
msgid "Haunted?"
msgstr "귀신?-G-"

#: 228103012-0-44805
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44805"
msgid "Know anything about the ruins Astara is sending me to?"
msgstr "아스타라가 보내는 폐허에 대해 아는 것이 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44804
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44804"
msgid "Heard about Mirabelle. Damn shame. Can't say I counted her as a friend, but she was part of the family. It sounds like you and Venom finally know who we're dealing with, at least.\n\nI look forward to things getting back to normal after you kill her."
msgstr "미라벨에 대해 들었습니다. 젠장. 나는 그녀를 친구로 생각한다고 말할 수는 없지만 그녀는 가족의 일부였다. 너와 Venom은 마침내 우리가 상대하고있는 사람을 마침내 알게된다.\n\n나는 그녀를 죽인 후에 정상 상태로 돌아갈 것을 고대한다.-G-"

#: 204987124-0-44803
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44803"
msgid "Are you caught up with what's been going on around here?"
msgstr "여기 주변에서 벌어지고있는 일에 사로 잡혀 있습니까?-G-"

#: 228103012-0-44803
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44803"
msgid "At least you have a backup career as a street performer."
msgstr "적어도 거리 공연자로서 백업 경력이 있습니다.-G-"

#: 200879108-0-44802
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44802"
msgid "Did you have a brush with death? It would fit, and it would explain your special sight. The reason you can read the litany.\n\nThe last part is easier to interpret. Make ritual offerings with your sacred blade."
msgstr "죽음의 솔이 있었나요? 그것은 적합 할 것이고, 그것은 당신의 특별한 시력을 설명 할 것입니다. 당신이 책을 읽을 수있는 이유.\n\n마지막 부분은 해석하기가 더 쉽습니다. 신성한 칼날로 의식 제물을 만드십시오.-G-"

#: 204987124-0-44802
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44802"
msgid "Sacred blade?"
msgstr "신성한 칼?-G-"

#: 200879108-0-44801
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44801"
msgid "My guess is he never told you about a lot of things. That's why I want you to go and take a closer look at him. Get rough if you have to, but make sure he tells you everything he knows.\n\nHe might have the key we need to stop the Sweetroll Killer."
msgstr "내 생각 엔 그는 당신에게 많은 것을 말하지 않았어. 그래서 나는 네가 가서 그를 자세히 보길 원해. 꼭해야 할 일이 있다면, 그가 알고있는 모든 것을 알려주도록하십시오.\n\n그는 스위트 롤 킬러를 막기 위해 필요한 열쇠를 가지고있을 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44801
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44801"
msgid "You want me to get rough?"
msgstr "내가 거칠게 지내길 바래?-G-"

#: 200879108-0-44800
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44800"
msgid "Oh, I'd enjoy a little rough play with you, hero, but for now I want you to go learn more about Reman. Preferably while holding a blade to his throat.\n\nHe met with all of the Sweetroll Killer's targets except me, and I want to know why that is."
msgstr "오, 너와 약간 거친 놀이를 즐긴다, 영웅,하지만 지금은 네가 Reman에 대해 더 많이 알기를 바란다. 가급적이면 목구멍에 칼날을 쥐고있는 동안.\n\n그는 나를 제외하고 스위트 롤 킬러의 모든 대상을 만났습니다. 그 이유를 알고 싶습니다.-G-"

#: 228103012-0-44800
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44800"
msgid "So what's the plan?"
msgstr "그래서 계획은 무엇입니까?-G-"

#: 200879108-0-44799
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44799"
msgid "Never met the man, but Raz filled me in on the details.\n\nI had my eyes and ears around town do some digging. They confirmed that Reman visited with all of the targets right before he hired you."
msgstr "그 남자를 결코 만난적이 없지만, 라즈는 내게 세부 사항을 채웠다.\n\n나는 마을 주변에 눈과 귀가있어 파고 들었다. 그들은 Reman이 당신을 고용하기 직전에 모든 목표물을 방문했다고 확인했습니다.-G-"

#: 204987124-0-44799
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44799"
msgid "He never told me about that."
msgstr "그는 그것에 대해 나에게 결코 말하지 않았다.-G-"

#: 228103012-0-44799
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44799"
msgid "Do you know Reman Mevavius?"
msgstr "Reman Mevavius를 아십니까?-G-"

#: 200879108-0-44798
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44798"
msgid "Bite your tongue, Initiate! Better yet, let me do that for you.\n\nAnyway, the Matron wants eyes and ears near Fortunata. Let's us know what's going on and gives us an opportunity should the need arise. Besides, no one ever notices the hired help."
msgstr "혀를 물고, 시작하십시오! 더 나은 아직, 당신을 위해 그렇게하겠습니다.\n\n어쨌든, 매 트론은 Fortunata 근처에서 눈과 귀를 원합니다. 우리는 무슨 일이 일어나고 있는지 알게되고 필요가 생길 때마다 우리에게 기회를줍니다. 게다가 고용 된 도움을 아무도 알아 채지 못합니다.-G-"

#: 204987124-0-44798
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44798"
msgid "So you know Anvil Castle well?"
msgstr "그래서 Anvil Castle을 잘 압니까?-G-"

#: 200879108-0-44797
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44797"
msgid "Very well. I know things about that place that even Fortunata's guards don't know. Such as the secret passages. Great way to get around if you don't want to be noticed."
msgstr "아주 잘. 나는 Fortunata의 경비원조차 모르는 그 장소에 관한 것들을 안다. 비밀 통로와 같은. 눈치 채고 싶지 않으면 주위를 둘러 볼 수있는 좋은 방법입니다.-G-"

#: 204987124-0-44796
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44796"
msgid "You're one of the Governor's handmaidens?"
msgstr "너는 주지사의 할머니 야?-G-"

#: 228103012-0-44796
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44796"
msgid "You've got a contract at the castle?"
msgstr "성에서 계약 했어?-G-"

#: 200879108-0-44795
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44795"
msgid "I don't expect you to understand and I don't want your help. But those siege weapons and other preparations the Order is making, you should do whatever you can to destroy them and disrupt their operations."
msgstr "나는 당신이 이해할 것을 기대하지 않으며 당신의 도움을 원하지 않습니다. 그러나 포위 무기와 명령이 내리는 다른 준비는 당신이 그들을 파괴하고 그들의 작전을 방해 할 수있는 모든 것을해야합니다.-G-"

#: 204987124-0-44795
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44795"
msgid "I'll disrupt their preparations if I can."
msgstr "내가 할 수 있으면 나는 그들의 준비를 혼란시킬 것이다.-G-"

#: 200879108-0-44793
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44793"
msgid "Just one thing. I need to find the Black Dragon and make her pay for what happened to Cimbar. I heard her voice and I'd recognize it anywhere.\n\nAre you going to stand in my way?"
msgstr "단 하나. 나는 블랙 드래곤을 찾아서 Cimbar에게 무슨 일이 일어 났는지에 대한 댓가를 지불해야합니다. 나는 그녀의 목소리를 듣고 어디에서나 그것을 인식 할 수 있습니다.\n\n내 길을 설거야?-G-"

#: 204987124-0-44793
msgctxt "204987124-0-44793"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 200879108-0-44792
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44792"
msgid "Saw right through that, did you? Astara didn't send me. That was a lie. I'm here without contract or permission.\n\nI know this might be hard for you to understand, but I need to do this. For Cimbar."
msgstr "그것을 통해 바로 보았습니까? 아스타라는 나를 보내지 않았다. 그건 거짓말이야. 나는 계약이나 허락없이 여기에 있습니다.\n\n당신이 이해하기 힘들지 만, 이것을해야합니다. Cimbar 들어.-G-"

#: 204987124-0-44792
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44792"
msgid "What exactly are you planning to do?"
msgstr "당신은 정확히 무엇을 할 계획입니까?-G-"

#: 200879108-0-44791
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44791"
msgid "Of course you told her! You're the perfect disciple, so how could you not?\n\nAstara locked me in Hilde's cage. For my own good, she told me. But it was child's play to escape. I don't expect you to understand, but I need to do this. For Cimbar."
msgstr "물론 그녀에게 말 했잖아! 너는 완벽한 제자 야, 어떻게 너는 안돼?\n\n아스타라가 나를 힐데의 우리 안에 가둬 뒀어. 내 자신의 유익을 위해서, 그녀는 나에게 말했다. 그러나 탈출 한 것은 어린이의 놀이였습니다. 나는 네가 이해하기를 기대하지 않지만, 나는 이것을해야한다. Cimbar 들어.-G-"

#: 204987124-0-44791
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44791"
msgid "What exactly are you planning to do?"
msgstr "당신은 정확히 무엇을 할 계획입니까?-G-"

#: 200879108-0-44790
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44790"
msgid "That's just it. The Dark Brotherhood doesn't have a lot of enemies. We're just … business. Most prefer to stay on our good side or utilize us to their own ends. As long as they meet our price, we're happy to oblige.\n\nWhy destroy such a useful tool?"
msgstr "그것은 단지 그것입니다. 다크 브라더 후드는 많은 적이 없습니다. 우린 그냥 ... 사업이야. 대부분의 사람들은 우리 편이 좋은쪽으로 머무르고 싶습니다. 그들이 가격을 만난다면, 우리는 기꺼이 도와 줄 것입니다.\n\n왜 그런 유용한 도구를 파괴합니까?-G-"

#: 204987124-0-44790
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44790"
msgid "Maybe it's personal."
msgstr "어쩌면 그것은 개인적 일 것입니다.-G-"

#: 200879108-0-44789
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44789"
msgid "Someone would need a lot of influence to go against us in such a brazen manner. I can't imagine who that would be.\n\nJust watch the shadows while you're out and about. Seems we're not the only ones prowling them these days."
msgstr "누군가는 그런 뻔뻔한 방식으로 우리를 대적하기 위해 많은 영향력을 필요로합니다. 나는 그것이 누구인지를 상상할 수 없습니다.\n\n외출 중일 때는 그림자를보아야합니다. 우리가 요즘 그들과 어울리는 유일한 사람이 아닌 것 같아요.-G-"

#: 204987124-0-44788
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44788"
msgid "I told Astara what you've been doing. I don't think she sent you here at all."
msgstr "나는 Astara에게 네가 한 일에 대해 말했다. 나는 그녀가 너를 여기로 보냈다고 생각하지 않는다.-G-"

#: 228103012-0-44788
msgctxt "228103012-0-44788"
msgid "Mirabelle, what are you doing here?"
msgstr "미라벨,여기서 뭘 하는 건가요?"

#: 200879108-0-44787
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44787"
msgid "I'm loath to admit it, but something strange is going on.\n\nIt's hard to believe that a single armored warrior in a scary helmet could be behind theses troubles, though. It feels … bigger. Like we have enemies surrounding us, just waiting to attack."
msgstr "나는 그것을 인정하는 것을 싫어하지만 이상한 일이 벌어지고 있습니다.\n\n무서운 헬멧에있는 단 하나의 기갑 전사가이 문제의 뒤에있을 수 있다고 믿기는 어렵습니다. 그것은 ... 큰 느낌. 우리를 둘러싼 적을 공격하는 것처럼 기다리고 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44787
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44787"
msgid "What kind of enemies?"
msgstr "어떤 원수?-G-"

#: 228103012-0-44787
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44787"
msgid "Any thoughts on the current situation?"
msgstr "현재 상황에 대한 어떤 생각?-G-"

#: 200879108-0-44786
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44786"
msgid "The girl? I wouldn't think so. But the wolf, who can say? Hildegard is of two minds, and that can be both a blessing and a curse."
msgstr "소녀? 나는 그렇게 생각하지 않을 것이다. 하지만 늑대, 누가 말할 수 있니? 힐데가르트 (Hildegard)는 두 사람의 마음을 가지고 있으며 축복과 저주가 될 수 있습니다.-G-"

#: 228103012-0-44786
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44786"
msgid "Do you think Hilde would really run away?"
msgstr "힐데가 정말로 도망 갈 것이라고 생각하니?-G-"

#: 200879108-0-44785
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44785"
msgid "He was entertaining while he lasted. Perhaps even more so than some of my previous diversions. But that's all he was. What, do you think I loved him? \n\nI learned long ago to discard such silly notions."
msgstr "그는 지속되는 동안 즐거웠다. 아마 나의 이전의 변화의 일부보다 훨씬 더. 하지만 그게 전부 였어. 뭐, 내가 그를 사랑했다고 생각하니?\n\n오래 전에 그런 어리석은 생각을 버리는 법을 배웠습니다.-G-"

#: 204987124-0-44784
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44784"
msgid "But weren't you and Cimbar close?"
msgstr "하지만 당신과 Cimbar가 닫지 않았습니까?-G-"

#: 228103012-0-44784
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44784"
msgid "Are you doing all right?"
msgstr "너 괜찮 니?-G-"

#: 200879108-0-44783
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44783"
msgid "Advice? Just stay out of Cimbar's way and let him finish the job. But feel free to kill as many of those annoying street preachers as you like. I despise those wind bags.\n\nJust keep an eye out for the city guards. You're not ready to deal with them."
msgstr "조언? Cimbar의 길에서 벗어나서 일을 끝내자. 그러나 당신이 좋아하는 성가신 거리 설교자를 죽일만큼 자유롭게 느끼십시오. 나는 그 바람 가방을 경멸한다.\n\n그냥 도시 경비병에게주의를 기울이십시오. 너는 그들을 만날 준비가되어 있지 않다.-G-"

#: 228103012-0-44783
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44783"
msgid "Any advice before I head out?"
msgstr "내가 나가기 전에 어떤 충고라도?-G-"

#: 200879108-0-44782
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44782"
msgid "Killing the Grand Sermonizer is Cimbar's current contract. There's no reason to believe he won't complete the job. This paranoia … it doesn't suit us. We're better than this."
msgstr "Grand Sermonizer를 죽이는 것은 Cimbar의 현재 계약입니다. 그가 일을 끝내지 않을 것이라고 믿을 이유가 없습니다. 이 편집증은 ... 우릴 좋아하지 않아. 우리는 이것보다 낫다.-G-"

#: 204987124-0-44782
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44782"
msgid "Maybe Astara just doesn't want to take chances with this one."
msgstr "어쩌면 Astara는 이걸로 기회를 잡기를 원하지 않을 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44782
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44782"
msgid "What do you mean?"
msgstr "무슨 소리 야?-G-"

#: 200879108-0-44781
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44781"
msgid "Killing your target will likely be the least difficult aspect of the job. I suggest discretion. Alerting others will be the real threat, especially if you're tasked with infiltrating a fortified area, such as the castle."
msgstr "당신의 목표물을 죽이는 일은 가장 어려운 일이 아닐 수 있습니다. 나는 재량권을 제안한다. 다른 사람들에게 경고하는 것은 진정한 위협이 될 것입니다. 특히 성 같은 요새화 된 지역에 침투해야하는 경우 특히 그렇습니다.-G-"

#: 204987124-0-44780
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44780"
msgid "So I'll likely be heading back to Kvatch."
msgstr "그래서 나는 Kvatch로 향할 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44780
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44780"
msgid "Any advice for me?"
msgstr "나 한테 충고 하나?-G-"

#: 200879108-0-44779
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44779"
msgid "No one still living has my complete trust. I would advise you to walk a similar path in that regard. But I don't believe you're the killer. Not any more. \n\nBut something makes my scales itch. Something I'm missing …."
msgstr "아직 살아있는 사람은 아무도 없습니다. 나는 그 점에서 비슷한 경로를 걷라고 조언합니다. 하지만 네가 살인자라고 생각하지 않아. 더 이상.\n\n그러나 뭔가 가려움증을 유발합니다. 내가 잃어버린 뭔가 ....-G-"

#: 204987124-0-44779
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44779"
msgid "Like what?"
msgstr "무엇처럼?-G-"

#: 200879108-0-44778
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44778"
msgid "Further research is required. I prefer not to act on a hunch. For now, let's continue to work our contracts and hope an opportunity to unmask the killer presents itself."
msgstr "더 많은 연구가 필요합니다. 나는 직감으로 행동하지 않는 것을 선호합니다. 지금 당장 계약을 계속하고 살인자 선물을 벗길 수있는 기회를 가지기를 바랍니다.-G-"

#: 204987124-0-44777
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44777"
msgid "So have I earned your trust?"
msgstr "그래서 나는 당신의 신뢰를 얻었습니까?-G-"

#: 228103012-0-44777
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44777"
msgid "Wait. You thought I was the one killing members of the family?"
msgstr "기다림. 내가 가족 중 한 명을 죽인 줄 알았 니?-G-"

#: 200879108-0-44776
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44776"
msgid "Not once did I deny that. I simply set the facts at your feet. To act despite this knowledge … would not be such a terrible thing."
msgstr "한번도 그 사실을 부인하지 못했습니다. 나는 사실을 발로 간단히 정했다. 이 지식에도 불구하고 행동하는 것은 ... 그렇게 끔찍한 일이 아닐 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44775
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44775"
msgid "She's part of the family. Shouldn't we look out for each other?"
msgstr "그녀는 가족의 일부입니다. 우리는 서로를보아야하지 않습니까?-G-"

#: 228103012-0-44775
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44775"
msgid "That's not exactly helpful."
msgstr "정확히 도움이되지 않습니다.-G-"

#: 200879108-0-44774
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44774"
msgid "I never question the Matron, although it's strange for her to so hastily send multiple brethren to deal with a single target. It's almost as though she knows more than she is telling us.\n\nOf course, she almost always does."
msgstr "나는 단호한 태도로 단 하나의 표적을 다룰 여러 형제를 서둘러 보내는 것이 이상적이지만, 단 한 마트 론에게 질문하지 않습니다. 마치 그녀가 우리보다 더 많이 아는 것 같습니다.\n\n물론, 그녀는 거의 항상 그렇습니다.-G-"

#: 228103012-0-44774
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44774"
msgid "Any thoughts on the current situation?"
msgstr "현재 상황에 대한 어떤 생각?-G-"

#: 200879108-0-44773
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44773"
msgid "An average priest is easy prey, but don't underestimate the Grand Sermonizer. I heard whispers that she's a highly trained spellcaster. If that turns out to be true, please let me know. I like to keep my records up to date."
msgstr "평균 제사장은 쉬운 먹이지만 Grand Sermonizer를 과소 평가하지 마십시오. 그녀가 고도로 훈련 된 철자라는 속삭임을 들었습니다. 그게 사실이라면 알려주세요. 나는 나의 기록을 최신으로 유지하고 싶다.-G-"

#: 228103012-0-44773
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44773"
msgid "Any advice on my current mission?"
msgstr "나의 현재 사명에 대한 조언이 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44772
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44772"
msgid "What if I asked you to paint a picture of chaos? Or to sculpt infinite darkness out of stone? \n\nSithis is the Void. The statue gives form to the unfathomable. A feeble attempt, but even Argonians succumb to such desires."
msgstr "내가 혼돈의 그림을 그렸으면 좋겠어? 또는 돌에서 무한한 어둠을 조각하는 것입니까?\n\n진실은 공허입니다. 동상은 헤아릴 수없는 사람들에게 형태를 부여합니다. 미약 한 시도이지만, 심지어 아르고니아 인은 그런 욕망에 굴복한다.-G-"

#: 228103012-0-44772
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44772"
msgid "This statue. This is what Sithis looks like?"
msgstr "이 동상. Sithis가 어떻게 생겼습니까?-G-"

#: 200879108-0-44771
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44771"
msgid "I know. I smelled it as soon as you arrived but I didn't want to say anything. Figured it was your secret to share. Or not.\n\nI'm glad you're here. Maybe you can even help me learn to gain some control—though I don't want to impose!"
msgstr "알아. 나는 당신이 도착하자 마자 그것을 냄새가 났지만 아무 말하고 싶지 않았다. 공유하는 것이 당신의 비밀이라고 생각했습니다. 또는 아닙니다.\n\n여기에 서 기쁩니다. 어쩌면 당신은 내가 어떤 통제권을 얻는 법을 배울 수 있습니다 - 부과하고 싶지는 않습니다!-G-"

#: 204987124-0-44771
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44771"
msgid "So you could transform at any moment?"
msgstr "그래서 언제든지 변형시킬 수 있니?-G-"

#: 200879108-0-44770
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44770"
msgid "I guess so. Usually I can feel it coming, kind of like when Kor feels a storm in his big toe.\n\nAs long as I can get out of the Sanctuary or into my cage before I lose control, I won't hurt anybody. At least, not any of the family."
msgstr "그렇다고 생각해요. 보통은 전 그걸 느낄 수 있어요, 코르가 그의 엄지발가락에 폭풍이 몰아치는 것 같은 느낌을 느낄 수 있는 것처럼요.(kind of like when Kor feels a storm in his big toe.)\n\n저는 통제력을 잃기 전에 성소를 벗어나거나 우리 안으로 들어갈 수 있어요, 그 누구도 다치게 하지 않을 거예요. 적어도, 가족들 중에서는 누구든요."

#: 204987124-0-44770
msgctxt "204987124-0-44770"
msgid "Ever thought about seeking a cure?"
msgstr "치료법을 찾아볼 생각은 없나요?"

#: 200879108-0-44769
msgctxt "200879108-0-44769"
msgid "I don't think I want to be cured. The wolf is a part of me. It's who I am.\n\nI would like to learn to control it, though. Kor and Mirabelle think I'll get the hang of it eventually. Venom even keeps meticulous records every time I change."
msgstr "전 이걸 치료하고 싶지 않아요. 늑대는 저의 한 부분이고. 그게 저인 걸요.\n\n그러니까 전 이걸 통제하는 법을 배우고 싶어요. 코르와 미라벨은 제가 언젠간 요령을 터득하게 될 거라고 생각하고 있어요. 베놈은 제가 변할 때마다 꼼꼼하게 기록을 적어 두기도 하고요."

#: 204987124-0-44769
msgctxt "204987124-0-44769"
msgid "You don't seem like a typical assassin."
msgstr "당신은 전형적인 암살자 처럼은 안보이네요."

#: 200879108-0-44767
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44767"
msgid "I suppose. It's just, well, my condition. The lycanthropy.\n\nMy transformations. I can't trigger them at will and they don't follow any pattern we've been able to discern. Venom called it a ""divergent strain."" I'm not sure what that means."
msgstr ""

#: 204987124-0-44767
msgctxt "204987124-0-44767"
msgid "So you could turn into a beast at any moment?"
msgstr "그럼 언제든지 변할 수 있는 건가요?"

#: 228103012-0-44767
msgctxt "228103012-0-44767"
msgid "You seem nervous. Is everything all right?"
msgstr "초조해 보이시네요. 괜찮으신가요?"

#: 200879108-0-44766
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44766"
msgid "Reman? I'd … I'd rather not discuss my relationship with Reman, if you don't mind.\n\nHe's everything I abhor about a certain class of trader—greedy, self-indulgant, and interested in nothing more than increasing his hoard of gold."
msgstr "레만? 나는 ... 내가 마음에 들지 않는다면 Reman과의 관계에 대해 오히려 논의하지 않을 것이다.\n\n그는 상급 욕심 많고, 자기 관대함의 특정 클래스에 대해 내가 몹시 싫어하고, 황금 보금 자리.-G-"

#: 204987124-0-44766
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44766"
msgid "I think you've been targeted by the Sweetroll Killer."
msgstr "Sweetroll Killer의 목표가 된 것 같습니다.-G-"

#: 200879108-0-44765
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44765"
msgid "What? You really think so? I've heard of the Sweetroll Killer, sure, but why would he target me?\n\nI … I think I'd better just keep doing what I've been doing. Remain in the market, near all the merchants and their customers. That's safe, right?"
msgstr "뭐? 정말 그렇게 생각하니? Sweetroll Killer에 대해 들었습니다.하지만 왜 저를 목표로 삼겠습니까?\n\nI ... 나는 내가하고있는 일을 계속하는 편이 낫다고 생각합니다. 모든 상인 및 고객 근처에서 시장에 남아 있습니다. 안전하다, 그렇지?-G-"

#: 204987124-0-44765
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44765"
msgid "Do you know anyone else who received a sweetroll?"
msgstr "sweetroll을받은 다른 사람을 아십니까?-G-"

#: 200879108-0-44764
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44764"
msgid "No, I have work to do and my life to live. At least as long as I'm able. People enjoy my cakes and pies. I'd never deny them such delicious treats.\n\nBut why do the predictions of a tasty bun concern you, I wonder?"
msgstr "아니요, 할 일이 있고 제 삶이 살아야합니다. 적어도 내가 할 수있는 한. 사람들은 내 케이크와 파이를 즐긴다. 나는 그 (것)들에게 그런 맛있는 간식을 결코 부정하지 않을 것이다.\n\n그러나 왜 맛있는 롤빵의 예언은 당신을 염려합니까, 나는 생각해 본다?-G-"

#: 204987124-0-44764
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44764"
msgid "Did you know any of the killer's other victims?"
msgstr "살인자의 다른 희생자를 아십니까?-G-"

#: 228103012-0-44764
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44764"
msgid "Did you receive a suspicious package recently?"
msgstr "최근에 수상한 패키지를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44763
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44763"
msgid "Not in the least. They really are delicious! No, what makes them so insidious are the tiny notes they contain—a veiled threat and a prediction of impending doom!\n\nIt's ruining our profits, my tasty friend. And that's something I can't abide."
msgstr "적어도. 그들은 정말 맛있어! 아니, 그 사람들이 너무 교활하게 만드는 이유는 그들이 담고있는 작은 노트들, 즉 가려져있는 위협과 절박한 운명의 예측 일뿐입니다!\n\n그것은 우리의 이익을 망치고 있습니다, 나의 맛있는 친구. 그리고 그것은 제가 지킬 수없는 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44763
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44763"
msgid "Has anyone else approached you about this job?"
msgstr "다른 사람이이 일에 대해 당신에게 접근 했습니까?-G-"

#: 200879108-0-44760
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44760"
msgid "I want to believe you. I really do. But until I figure out what you're really up to, I'll keep my feelings to myself. If you really care, your actions will speak louder than your words, any way.\n\nBesides, I still want to know what you're doing here."
msgstr "나는 당신을 믿고 싶다. 나는 정말로한다. 하지만 네가 진짜 무엇인지 알아낼 때까지, 나 자신에게 내 감정을 지킬거야. 네가 정말 신경 쓰면 네 행동이 너의 말보다 더 크게 말할거야.\n\n게다가, 나는 네가 여기서 뭘하고 있는지 아직도 알고 싶다.-G-"

#: 204987124-0-44760
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44760"
msgid "We're looking for the Sweetroll Killer. I didn't even know you were still in town."
msgstr "우리는 스위트 롤 살인자를 찾고 있습니다. 네가 아직 마을에 있다는 것도 몰랐어.-G-"

#: 228103012-0-44760
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44760"
msgid "You were the one setting up the network?"
msgstr "당신은 네트워크를 설정 한 사람 이었습니까?-G-"

#: 200879108-0-44759
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44759"
msgid "You realize that our organizations don't exactly play nice with one another, right? The moment I leave myself open, they'll put a blade in my neck.\n\nYou joined the Brotherhood! You have to see how that makes me question our relationship."
msgstr "우리 조직이 정확히 서로 잘 놀지 않는다는 것을 알고 있습니까? 내가 내버려 두는 순간, 그들은 목에 칼날을 끼 웁니다.\n\n당신은 형제애에 가입했습니다! 너는 그게 내가 우리 관계에 대해 어떻게 질문하는지보아야 만 해.-G-"

#: 204987124-0-44759
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44759"
msgid "I just want to stop the Sweetroll Killer. Especially if you're a target."
msgstr "Sweetroll Killer를 멈추고 싶습니다. 특히 당신이 목표라면.-G-"

#: 228103012-0-44759
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44759"
msgid "You were the one setting up the network?"
msgstr "당신은 네트워크를 설정 한 사람 이었습니까?-G-"

#: 200879108-0-44758
msgctxt "200879108-0-44758"
msgid "I grant you access to the Blade of Woe. Sharper than any other dagger you have at your disposal, it shall be your weapon just as silence is your armor.\n\nWield the blade from the shadows and let its edge send your prey to Sithis."
msgstr "비통의 단검을 사용할 수 있게 해주겠다. 자네가 가지고 있는 어떤 단검보다 더 날카롭지. 침묵이 자네의 갑옷이듯 이것이 자네의 무기가 되어줄 걸세.\n\n그림자에서 그 검을 휘두르고 그 칼날이 시디스께 자네의 먹잇감을 보낼 수 있도록 하게."

#: 204987124-0-44758
msgctxt "204987124-0-44758"
msgid "I accept your gift."
msgstr "당신의 선물을 받아 들이겠습니다."

#: 200879108-0-44757
msgctxt "200879108-0-44757"
msgid "A tool for dealing death, of course. One forged by unseen hands. The Blade of Woe. Wield it from the shadows and its edge shall deliver your prey to Sithis in the Void."
msgstr "죽음을 다루는 도구지, 물론. 이건 보이지 않는 손에 의해서 만들어 진다. 비통의 단검. 그림자로부터 휘둘러지고, 그 칼날은 네 먹이를 공허 속에 계신 시디스께 바치지."

#: 204987124-0-44757
msgctxt "204987124-0-44757"
msgid "I accept your gift."
msgstr "당신의 선물을 받아 들이겠습니다."

#: 200879108-0-44755
msgctxt "200879108-0-44755"
msgid "Splendid! We shall see how well you marry business with death. But first, allow me to present you with a gift. I shall teach you how to call upon a particular tool of our trade."
msgstr "멋지군! 우린 자네가 죽음에 관한 사업을 얼마나 좋아하는지 볼 걸세. 하지만 먼저, 자네에게 선물을 주도록 하지. 우리가 거래를 하는 데 쓰는 특별한 도구를 불러오는 방법을 가르쳐 주겠네."

#: 204987124-0-44755
msgctxt "204987124-0-44755"
msgid "What sort of tool?"
msgstr "어떤 도구입니까?"

#: 228103012-0-44755
msgctxt "228103012-0-44755"
msgid "I'm ready to hear your proposal."
msgstr "당신의 제안을 들을 준비가 됐습니다."

#: 228103012-0-44754
msgctxt "228103012-0-44754"
msgid "I'm ready to go to the <<1>>. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>에 갈 준비가 되었습니다. <지금 이동>"

#: 204987124-0-44735
msgctxt "204987124-0-44735"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44734
msgctxt "200879108-0-44734"
msgid "The client requested that we destroy one of the target's favored possessions—a <<1>>. It is an heirloom, you see? All that history … all those memories, gone in an instant.\n\nSithis will be pleased to see it destroyed."
msgstr "의뢰주는 목표의 물건인 <<1>>을 부숴버리기를 원하더군. 그건 가보야, 알지? 그걸 부수면 가보에 담긴 가문의 역사와 기억들은 한순간에 사라져 버리겠지.\n\n시디스께서도 만족하실거다."

#: 204987124-0-44734
msgctxt "204987124-0-44734"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 암살 대상입니까?"

#: 200879108-0-44733
msgctxt "200879108-0-44733"
msgid "If blood is to be spilled, let it be spilled in Sithis's name. Use the Blade of Woe. In doing so, you honor your Dread Father and the Brotherhood."
msgstr "피를 봐야 한다면 그 피가 시디스의 이름으로 흘려져야 마땅하지. 비통의 단검을 사용하거라. 그 행동이 너는 드레드 파더와 다크 브라더후드에게 경의를 표하는 일이 될 것이다."

#: 204987124-0-44733
msgctxt "204987124-0-44733"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 200879108-0-44732
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44732"
msgid "<<1>> and our target are apparently inseparable. Let it not be said that I am without sentiment.\n\nKill this Imperial. They will be united in death."
msgstr "<<1>>과 우리의 목표는 분명히 분리할 수 ​​없습니다. 나는 감정이 없다고 말하지 말자.\n\n이 임페리얼을 죽여라. 그들은 죽음으로 재결합할 것이다.-G-"

#: 204987124-0-44732
msgctxt "204987124-0-44732"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44731
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44731"
msgid "Our target has come into possession of a rare <<1>>. There are many parties who are interested in acquiring it, and I'd rather not have people poking around after a murder.\n\nDestroy this bauble. Leave no trace."
msgstr "우리의 목표는 드문 <<1>>을 가지고 있습니다. 그것을 얻기에 관심이있는 많은 정당이 있습니다. 나는 사람들이 살인을 저지른 후에 파고 들지 않을 것입니다.\n\n이 보석을 박살냅니다. 추적을 남기지 마십시오.-G-"

#: 204987124-0-44731
msgctxt "204987124-0-44731"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 200879108-0-44730
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44730"
msgid "Any common footpad can murder someone. It's knowledge, refinement, and discipline that set a true assassin apart.\n\nShow me that you are truly committed to your craft. Use poison to kill this target."
msgstr "모든 일반적인 발판은 누군가를 살해 할 수 있습니다. 진정한 암살자를 구분하는 것은 지식, 세련미 및 규율입니다.\n\n당신이 진정으로 당신의 기술에 전념하고 있음을 보여주세요. 독을 사용하여이 표적을 죽이십시오.-G-"

#: 204987124-0-44730
msgctxt "204987124-0-44730"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 200879108-0-44728
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44728"
msgid "An Orc named <<1>>. She's a low-level dealer for a skooma cartel. Or she was. Somehow she managed to make off with a king's ransom after a … failed transaction. Her employers want her dead.\n\nKill her."
msgstr "<<1>>이라는 이름의 오크. 그녀는 skooma 카르텔을위한 저급 딜러 다. 아니면 그녀였습니다. 어떻게 든 그녀는 ... 실패한 거래 후에 왕의 몸값으로 도망 칠 수있었습니다. 그녀의 고용주는 그녀가 죽길 바란다.\n\n그녀를 죽여라.-G-"

#: 204987124-0-44728
msgctxt "204987124-0-44728"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44727
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44727"
msgid "<<1>>. A renowned equestrian. The Courier Stakes is coming up, and the bookkeepers are certain that he'll win. Our client would like to keep Andus out of the saddle. Permanently.\n\nKill this Imperial."
msgstr "<<1>>. 유명한 승마. 택배 스테이크가 올라오고있어, 부기장들은 그가 이길 거라 확신합니다. 우리 고객은 안두를 안장에서 지키고 싶습니다. 영구히.\n\n이 제국을 처치하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44727
msgctxt "204987124-0-44727"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44726
msgctxt "200879108-0-44726"
msgid "I'm eager to see just how swift you are. This is the perfect opportunity to put your speed to the test.\n\nAn Overseer stalks those sewers periodically. My challenge is simple: kill your mark and escape the sewers before the Overseer arrives."
msgstr "네가 얼마나 기민한지 알고 싶구나. 이번 일은 널 시험하기에 딱 좋은 기회지.\n\n그곳의 감독관은 주기적으로 하수구를 탐색한다. 내 시험은 단순하지 : 감독관이 도착하기 전에 목표를 죽이고 하수도를 탈출해라."

#: 204987124-0-44726
msgctxt "204987124-0-44726"
msgid "What is your second challenge?"
msgstr "두 번째 시험은 무엇입니까?"

#: 200879108-0-44725
msgctxt "200879108-0-44725"
msgid "The sewer is a tangled nest of tunnels and cisterns. Even the most wary assassin can be caught off guard there. But we are much more than assassins, aren't we?\n\nComplete your task without alerting the residents of the <<1>> to your presence."
msgstr "하수구는 터널과 저수지가 얽혀있는 곳이다.  심지어 가장 신중한 암살자라도 그 곳에서 빠져나올 수 없지. 하지만 우리는 그런 암살자 수준을 넘었다, 알겠나?\n\n<<1>>의 거주자에게 들키지 않고 임무를 완수해라."

#: 204987124-0-44725
msgctxt "204987124-0-44725"
msgid "I understand."
msgstr "알겠습니다."

#: 200879108-0-44724
msgctxt "200879108-0-44724"
msgid "A Dark Elf named <<1>>. She received a massive inheritance from her mother. Meanwhile, her brother received nothing. Fortunately, he is the prime beneficiary in Andilo's will.\n\nGreed. We'd go hungry without it. Kill this Elf."
msgstr "<<1>>라는 다크 엘프라네. 그녀는 어머니에게 막대한 유산을 받았다네. 반면에 그녀의 형제는 한 푼도 받지 않았지. 다행스럽게도 앤딜로의 유언장에서는 그가 첫 번째 수여자이네.\n\n욕심이 많은 것이지. 이것이 없다면 우리는 배가 고파질 것이네. 이 엘프를 죽여버리게."

#: 204987124-0-44724
msgctxt "204987124-0-44724"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44723
msgctxt "200879108-0-44723"
msgid "An Argonian called <<1>>. He's organizing a search party to look for a Nord maiden who disappeared a few days ago. Alas for poor <<1>>, that maiden does not want to be found.\n\nKill this lizard."
msgstr "<<1>>라고 불리는 아르고니안 이네. 그는 얼마전에 노드 여인을 찾기 위해 보내진 수색대네. 불쌍한  <<1>>, 그 여인이 자신을 찾길 바라지 않는 다는걸 모르나.\n\n가서 그 도마뱀을 죽여버리게."

#: 204987124-0-44723
msgctxt "204987124-0-44723"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44722
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44722"
msgid "I'm not often impressed by our clients, but this <<1>>'s request is spectacular. You see, she performed the Sacrament on herself. It's all part of an elaborate plan to frame her husband for her murder. \n\nSuch a waste of talent. Shame. Kill her."
msgstr "나는 고객들에게 종종 감명받지는 못하지만,이 <<1>>의 요청은 환상적입니다. 알다시피, 그녀는 성체 성사를 수행했습니다. 그녀의 살인을 위해 남편을 모함하는 정교한 계획의 일부입니다.\n\n그렇게 많은 재능이 있습니다. 부끄러움. 그녀를 죽여라.-G-"

#: 204987124-0-44722
msgctxt "204987124-0-44722"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44721
msgctxt "200879108-0-44721"
msgid "<<1>>. Just a poor fool who happened to be in the wrong place at the wrong time. He bumbled into a particularly heinous Sanguinary feast while the revelers were not wearing their masks.\n\nHe saw too much. Kill him."
msgstr "<<1>>. 잘못된 시간에 잘못된 장소에 있었던 불쌍한 바보지. 그는 피의 축제를 벌이는 곳에서 난봉꾼들이 마침 가면을 쓰고 있지 않을 때 발을 들여 버렸어.\n\n그는 너무 많은 것을 알아버렸지. 죽여."

#: 204987124-0-44721
msgctxt "204987124-0-44721"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44720
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44720"
msgid "A healer named <<1>>. Our client is convinced that <<1>> let his brother die. It's nonsense. The brother had the Knahatan Flu. There was nothing this healer could have done. But that's neither here nor there.\n\nKill this healer."
msgstr "<<1>>이라는 치유 사. 우리 고객은 <<1>>이 그의 형제를 죽게 만들 것이라고 확신합니다. 말도 안돼. 그 형제는 Knahatan Flu를 가지고있었습니다. 이 치료자가 할 수있는 일은 없었습니다. 그러나 그것은 여기도 거기에 없어요.\n\n이 치료사를 죽이십시오.-G-"

#: 204987124-0-44720
msgctxt "204987124-0-44720"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44719
msgctxt "200879108-0-44719"
msgid "You must go to the <<1>>. I hear it's remarkably cozy, for a sewer. Full of the little comforts that put our targets at ease—that make them careless.\n\nYou'll be considered a trespasser, so if you want to avoid a bounty you should avoid being seen."
msgstr "<<1>>로 가거라. 하수도 치고는 살만한 곳이라고 들었다. 우리 사냥감이 긴장을 풀고 부주의하게 있을 만큼 살만하지.\n\n넌 침입자니 현상금이 매겨지기 싫다면 들키지 않게 행동하거라."

#: 204987124-0-44719
msgctxt "204987124-0-44719"
msgid "What do I need to do?"
msgstr "제가 뭘 하면 됩니까?"

#: 228103012-0-44719
msgctxt "228103012-0-44719"
msgid "Tell me more about my mission in the <<1>>."
msgstr "<<1>>에서 수행해야 할 제 임무에 대해 더 알려주십시오."

#: 200879108-0-44701
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44701"
msgid "I'm told that the target has a treasured pet named ""Lucky."" Pathetic sentiment. Our Dread Father has nothing but scorn for the tamed and the weak. Slay this beast in his name."
msgstr ""

#: 204987124-0-44701
msgctxt "204987124-0-44701"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44700
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44700"
msgid "Our client asked us to destroy some <<1>> that the target pilfered some time ago. Evidence of some petty indiscretion no doubt. Such matters are typically beneath our notice, but the client has … deep pockets.\n\nFind the documents and destroy them."
msgstr "우리의 의뢰인은 표적이 얼마 전에 필링 한 일부 <<1>>을 파괴하라고했습니다. 의심의 여지가없는 사소한 불법의 증거. 그러한 문제는 일반적으로 우리의 통보 밑에 있지만 고객은 깊은 주머니가 있습니다.\n\n문서를 찾아 파괴하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44700
msgctxt "204987124-0-44700"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44699
msgctxt "200879108-0-44699"
msgid "The Blade of Woe is one of our most sacred tools. It is a pure manifestation of our Dread Father's will, you see?\n\nHonor our Brotherhood and Sithis by killing the target with the Blade of Woe."
msgstr "비통의 단검은 우리의 가장 신성한 도구 중 하나다. 우리의 드레드 파더의 의지의 실현이지, 알겠나?\n\n비통의 단검으로 표적을 죽여 브라더후드와 시디스를 명예롭게 하여라."

#: 204987124-0-44699
msgctxt "204987124-0-44699"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 200879108-0-44698
msgctxt "200879108-0-44698"
msgid "A long-time enemy of our Brotherhood, <<1>>, may be visiting the tunnels. His chronicling was little more than a nuisance at first, but his meddling grows tiresome.\n\nTrack this fool down and slay him."
msgstr "우리 브라더후드의 오랜 적인 <<1>>이(가) 터널에 왔을 수도 있다. 그의 행동은 처음엔 성가시는 정도에 불과했지만, 서서히 도를 넘어서고 있지.\n\n이 어리석은 놈을 찾아내 죽여라."

#: 204987124-0-44698
msgctxt "204987124-0-44698"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44697
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44697"
msgid "I'm glad you asked. Apparently these smugglers have unearthed an object of some value. A <<1>>. Rumor has it that they're quite beautiful. The promise of a new, industrious colony contained in a single vessel.\n\nDestroy it."
msgstr "네가 물어 줘서 다행이다. 분명히이 밀수업자들은 가치있는 물건을 발굴 한 것 같습니다. <<1>>. 그들이 꽤 아름답다는 소문이 있습니다. 새롭고 근면 한 식민지의 약속은 하나의 그릇에 담겨 있습니다.\n\n제거하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44697
msgctxt "204987124-0-44697"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44696
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44696"
msgid "It seems that our target has a taste for the fouler things in life. We should give them a taste of their own bitter medicine, don't you agree?\n\nUse poison to kill your prey."
msgstr "우리의 표적에는 인생에서 푸들러 것들을 맛볼 수있는 것 같습니다. 우리는 그들에게 그들 자신의 쓴 약을 맛보아야한다, 그렇지 않니?\n\n먹이를 죽이기 위해 독약을 사용하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44696
msgctxt "204987124-0-44696"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 200879108-0-44694
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44694"
msgid "A Khajiit named <<1>>. One of his friends called on us to ""give <<1>> a scare."" I think it has something to do with an escalating war between pranksters. Alas, poor <<1>>, we are not in the business of pranks.\n\nKill this Khajiit."
msgstr ""

#: 204987124-0-44694
msgctxt "204987124-0-44694"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44693
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44693"
msgid "<<1>>. He's a serial killer who has avoided prosecution for years. Not by stealth, mind you. He's royalty. The chief inspector has grown tired of the lies and obstructions, so he called to us. Ironic, yes?\n\nKill this Elf."
msgstr "<<1>>. 그는 수년간 기소를 피한 연쇄 살인범입니다. 스텔스가 아니라, 당신을 생각해보십시오. 그는 왕족이야. 수석 검사관은 거짓말과 방해물에 지쳐서 우리에게 전화했습니다. 아이러니, 그렇소?\n\n이 엘프를 처치하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44693
msgctxt "204987124-0-44693"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44692
msgctxt "200879108-0-44692"
msgid "The work of an assassin demands secrecy, certainly, but also speed. Our knives must strike quickly. Decisively.\n\nWith that in mind, I challenge you to finish your dark work before the tunnel's Overseer arrives."
msgstr "암살자의 임무에는 확실히 비밀을 필요하지만, 속도도 중요하다. 한 치의 망설임도 없이 재빨리 칼을 꽂아야 되니까.\n\n터널의 감독관이 도착하기 전에 어둠의 임무를 완료할 수 있는지 시험해보겠다."

#: 204987124-0-44692
msgctxt "204987124-0-44692"
msgid "What is your second challenge?"
msgstr "두 번째 시험은 무엇입니까?"

#: 200879108-0-44691
msgctxt "200879108-0-44691"
msgid "True followers of Sithis are like wraiths—only visible when they wish to be.\n\nShow me that you are a master of stealth. Complete your task without alerting the residents of the <<1>> to your presence."
msgstr "시디스의 진정한 추종자들은 모습을 드러낼때만 드러내는 유령과도 같지.\n\n네가 은신의 달인임을 보여줘라. <<1>> 거주자에게 존재를 들키지 않고 임무를 달성하라."

#: 204987124-0-44691
msgctxt "204987124-0-44691"
msgid "I understand."
msgstr "알겠습니다."

#: 200879108-0-44690
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44690"
msgid "<<1>>. A big-game hunter out of Valenwood. He managed to kill a sacred crocodile on one of his expeditions to Black Marsh. He claimed ignorance, but the local tree-minder was not convinced.\n\nSlay this Wood Elf."
msgstr "<<1>>. Valenwood에서 큰 게임 사냥꾼. 그는 블랙 마쉬 탐험 중 하나에서 성스러운 악어를 죽였습니다. 그는 무지를 주장했지만 지역의 나무 광부는 확신하지 못했습니다.\n\n이 우드 엘프를 노려보십시오.-G-"

#: 204987124-0-44690
msgctxt "204987124-0-44690"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44689
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44689"
msgid "A Nord woman named <<1>>. The client didn't offer any reasons for why he wanted her dead—but he was wearing nothing but a pearl necklace and wooden shoes when our brother arrived, so I assume he's just insane.\n\nSlay <<1>>."
msgstr "<<1>>이라는 노르 드 여자. 클라이언트는 왜 그가 그녀를 죽이기를 원하는지에 대한 어떠한 이유도 제시하지 않았지만 형제가 도착했을 때 진주 목걸이와 나무로 된 신발을 착용하고 있었기 때문에 나는 단지 그가 미친 사람이라고 생각합니다.\n\nSlay <<1>>.-G-"

#: 204987124-0-44689
msgctxt "204987124-0-44689"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44688
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44688"
msgid "A chef named <<1>>. She was called to prepare a great feast for House Hlaalu. Alas, she used sour kwama eggs in her famous souffle. Dark Elf nobles are not fond of parties that end with relentless vomiting.\n\nKill this cook."
msgstr "<<1>>이라는 요리사. 그녀는 하우스 할랄루에 대한 큰 잔치를 준비하라는 부름을 받았습니다. 아아, 그녀는 그녀의 유명한 수플레에 새콤 달걀을 사용했습니다. 다크 엘프의 귀족들은 끊임없는 구토로 끝나는 파티를 좋아하지 않습니다.\n\n이 요리사를 처치하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44688
msgctxt "204987124-0-44688"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44687
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44687"
msgid "He's an Argonian named <<1>>. A very successful gambler, I'm told. Our client insisted that <<1>> is a shameless cheater—as if such things matter to us.\n\nKill this lizard."
msgstr "그는 <<1>>이라는 아르곤 사람입니다. 매우 성공적인 도박꾼, 나는 들었다. 우리 고객은 <<1>>이 부끄러운 사기꾼이라고 주장했습니다. 그러한 것들이 우리에게 중요 할 것입니다.\n\n이 도마뱀을 죽이십시오.-G-"

#: 204987124-0-44687
msgctxt "204987124-0-44687"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44686
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44686"
msgid "A bard named <<1>>. He is a talentless fool who loiters outside the Cathedral of Akatosh both day and night. One of the Chanters grew weary of his off-key singing and performed the Black Sacrament.\n\nKill this would-be musician."
msgstr "<<1>>이라는 이름의 음유 시인. 그는 밤낮으로 아카토쉬 대성당 (Akatosh Cathedral) 외곽에 자리 잡은 재능없는 바보입니다. 챈 터즈 (Chanters) 중 한 명은 오프 키 (off-key) 노래에 지쳐 버렸고 블랙 성사를 수행했습니다.\n\n이 뮤지션이 될 수있는 사람을 살해하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44686
msgctxt "204987124-0-44686"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44685
msgctxt "200879108-0-44685"
msgid "Your target awaits in the <<1>>. It's a damp and torchlit cave—the perfect hiding place for fugitives and witless thugs.\n\nYou'll be seen as a trespasser there, so if you wish to avoid a bounty then you should avoid being seen."
msgstr "네 목표는 <<1>>에 기다리고 있다. 눅눅하고 어두운 동굴이지만, 도망자와 어리석은 악당들이 숨기 적합한 장소이기도 하지.\n\n거기에선 널 침입자로 간주할테니, 현상금을 피하려면 걸리지 말도록."

#: 204987124-0-44685
msgctxt "204987124-0-44685"
msgid "What do I need to do?"
msgstr "제가 뭘 하면 됩니까?"

#: 228103012-0-44685
msgctxt "228103012-0-44685"
msgid "Tell me more about my mission in the <<1>>."
msgstr "<<1>>에서 수행해야 할 제 임무에 대해 더 알려주십시오."

#: 200879108-0-44667
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44667"
msgid "A feckless would-be assassin has been cutting into our profits. The peddler <<1>> insults our Dread Father by using this assassin and not coming to us for her death-dealing needs. \n\nKill her in the Brotherhood's name."
msgstr "우둔한 암살자가 우리의 이익을 줄였습니다. 행상인 <<1>>은이 암살자를 사용하여 우리의 드레드 파더를 모욕하고 죽음에 대한 필요성 때문에 우리에게 오지 않습니다.\n\n브라더후드의 이름으로 그녀를 죽이십시오.-G-"

#: 204987124-0-44667
msgctxt "204987124-0-44667"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44666
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44666"
msgid "The client has urged us to destroy a <<1>> before we leave the Cove. A curious request. Nonetheless, tracking down this formula is a fitting challenge. Destroy it and you will be rewarded."
msgstr "클라이언트는 우리가 코브를 떠나기 전에 <<1>>을 파괴 할 것을 촉구했습니다. 호기심 많은 요청. 그럼에도 불구하고이 수식을 추적하는 것은 적절한 과제입니다. 그것을 파괴하면 보상을받을 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44666
msgctxt "204987124-0-44666"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44665
msgctxt "200879108-0-44665"
msgid "I know you have many weapons at your disposal, but our Dread Father's blade must be blooded to keep its edge. The time has come to honor Sithis.\n\nUse the Blade of Woe to slay your target."
msgstr "네가 다룰 수 있는 무기가 많다는 것을 알지만, 드레드 파더의 칼날은 항상 피에 젖어 있어야 한다. 시디스께 경의를 표할 시간이 되었다.\n\n표적을 죽이는데 비통의 단검을 사용해라."

#: 204987124-0-44665
msgctxt "204987124-0-44665"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 200879108-0-44664
msgctxt "200879108-0-44664"
msgid "We have a slight snag. The client who sent us after this target also mentioned that he was having trouble with a nosy chronicler.\n\nI want you to kill two guar with one stone, as the saying goes. Kill the chronicler, <<1>>."
msgstr "하나 더. 고객은 꼬치꼬치 캐묻기 좋아하는 작가와 갈등이 있다고 말했다.\n속담에 일타이피라는 말이 있지. 작가를 죽여라. <<1>>"

#: 204987124-0-44664
msgctxt "204987124-0-44664"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표입니까?"

#: 200879108-0-44663
msgctxt "200879108-0-44663"
msgid "According to our client, the target loves a certain <<1>> more than anything. A puzzling obsession, but who am I to judge?\n\nDestroy this heirloom while you're there."
msgstr "의뢰인의 정보에 의하면, 사냥감은 <<1>>을 정말 좋아한다고 하더군. 이해 안 되는 집착이긴 하지만 내가 판단할 문제는 아니지.\n\n임무를 진행하는 동안 그것을 부숴라."

#: 204987124-0-44663
msgctxt "204987124-0-44663"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 200879108-0-44662
msgctxt "200879108-0-44662"
msgid "The Brotherhood is not without mercy. Some of our targets are given a quick and painless death. Others? Well … our kindness has limits.\n\nYour quarry must die in agony. Use your most lethal poisons and you will be richly rewarded."
msgstr "다크 브라더후드는 자비 없는 조직이 아니다. 어떤 이들에게는 빠르고 고통 없는 죽음을 안겨주지. 하지만 그렇지 않은 이들에게는 어떨까? 글쎄... 우리의 자비에도 한계가 있지.\n\n이번 사냥감은 고통속에서 죽어야 한다. 가장 치명적인 독을 사용해서 죽이면 추가적인 보상이 있을 것이다."

#: 204987124-0-44662
msgctxt "204987124-0-44662"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른 추가 시험은 무엇입니까?"

#: 200879108-0-44629
msgctxt "200879108-0-44629"
msgid "Well done. \n\nWhat about the challenges that I posed for this task?"
msgstr "훌륭하군.\n\n내가 준 시험은 잘 해결했나?"

#: 204987124-0-44629
msgctxt "204987124-0-44629"
msgid "I was unable to complete the challenges."
msgstr "시험을 완수하지 못 했습니다."

#: 228103012-0-44629
msgctxt "228103012-0-44629"
msgid "The target in the <<1>> has been eliminated."
msgstr "<<1>>에 있던 목표를 제거했습니다."

#: 200879108-0-44597
msgctxt "200879108-0-44597"
msgid "Well done. \n\nWhat about the challenges that I posed for this task?"
msgstr "훌륭하군.\n\n내가 준 시험은 잘 해결했나?"

#: 204987124-0-44597
msgctxt "204987124-0-44597"
msgid "I was unable to complete the challenges."
msgstr "시험을 완수하지 못 했습니다."

#: 228103012-0-44597
msgctxt "228103012-0-44597"
msgid "The target in the <<1>> has been eliminated."
msgstr "<<1>>에 있던 목표를 제거했습니다."

#: 200879108-0-44596
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44596"
msgid "She's a Black Marsh tracker who I've had the pleasure to work with in the past. We can trust her implicitly.\n\nBesides, she has the most enticing fascination with all things Shadowscale. You'd think I'd find that annoying, but not in the least."
msgstr "그녀는 과거에 함께 일하게되어 기뻤던 Black Marsh 추적자입니다. 우리는 암묵적으로 그녀를 믿을 수 있습니다.\n\n게다가, 그녀는 Shadowscale 모든 것에 가장 매혹적인 매력을 가지고 있습니다. 당신은 내가 그 성가신 찾을 수있을 것이라고 생각하지만 적어도.-G-"

#: 228103012-0-44596
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44596"
msgid "What do we do after we get to Blackwood?"
msgstr "블랙 우드에 도착한 후 우리는 무엇을해야합니까?-G-"

#: 200879108-0-44595
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44595"
msgid "Which I have been studying in an attempt to determine what the true connection is between the Black Dragon and Lyra, the Sister I thought was killed in the purification.\n\nThat's what I hope to uncover when we visit my former Sanctuary."
msgstr "나는 블랙 드래곤과 리라 사이에 진정한 관계가 무엇인지를 결정하기 위해 공부하고 있습니다. 나는 생각했던 자매가 정화 과정에서 사망했습니다.\n\n우리가 내 성역을 방문했을 때 그것을 밝힐 수 있기를 바랍니다.-G-"

#: 204987124-0-44595
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44595"
msgid "Where is your former Sanctuary?"
msgstr "전 성역은 어디 있습니까?-G-"

#: 228103012-0-44595
msgctxt "228103012-0-44595"
msgid "Remind me, what's happened at the Sanctuary recently?"
msgstr "최근 성소에서 무슨 일이 있었는지 알려주겠나?"

#: 200879108-0-44594
msgctxt "200879108-0-44594"
msgid "I sometimes forget the details myself, Assassin. That's one of the reasons I write everything down.\n\nYou discovered that the Black Dragon is a member of the Order of the Hour, but the price for that knowledge was Mirabelle's life."
msgstr "난 가끔 주변에 무슨 일이 있었는지 잊어버리기 때문에 모든 일을 기록해 놓지.\n\n자네는 블랙 드래곤이 시간 수도회의 일원이라는 사실을 밝혔지만, 그 과정에서 미라벨을 잃었네."

#: 204987124-0-44594
msgctxt "204987124-0-44594"
msgid "I also found the Black Dragon's journal."
msgstr "그리고 블랙 드래곤의 일기를 찾았지."

#: 228103012-0-44594
msgctxt "228103012-0-44594"
msgid "Remind me, what's happened at the Sanctuary recently?"
msgstr "최근 성소에서 무슨 일이 있었는지 알려주겠나?"

#: 200879108-0-44593
msgctxt "200879108-0-44593"
msgid "The Blade of Woe is the ebony dagger of our Brotherhood. It is a single weapon, unique and powerful in the right hands. When one of our Brothers or Sisters needs the blade for a kill, it appears to help carry out the assassination."
msgstr "비통의 단검(Blade of Woe)은 우리 브라더후드를 위한 에보니 단검이다. 오른손에 드는, 간단하면서도 희귀하고 강력한 무기지. 우리의 형제 혹은 자매가 살인을 위한 칼날을 필요로 할 때, 이 단검은 암살을 돕기 위해 나타난다."

#: 204987124-0-44593
msgctxt "204987124-0-44593"
msgid "So the Dark Brotherhood is a group of paid assassins."
msgstr "결국 다크 브라더후드는 청부살인자 집단이라는거군."

#: 200879108-0-44576
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44576"
msgid "They are the wisest members of the tribe. They carry the Root-Talk, and know all the sacred croaks and Chukka-sei naming secrets. Losing them would be like having our hearts cut out. We cannot let Na-Kesh claim them for the Xit-Xaht."
msgstr "그들은 부족의 가장 현명한 구성원입니다. 그들은 루트 토크 (Root-Talk)를 가지고 있으며, 신성한 악당들과 추 카카 (Chukka-sei)의 비밀을 알고 있습니다. 그 (것)들을 잃는 것은 우리의 마음을 그만두는 것과 같을 것이다. 우리는 Na-Kesh가 Xit-Xaht에 대한 주장을 할 수 없습니다.-G-"

#: 204987124-0-44576
msgctxt "204987124-0-44576"
msgid "Who is this Xal-Nur?"
msgstr " Xal-Nur가 누구인가요?"

#: 228103012-0-44576
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44576"
msgid "Tell me about these Elders."
msgstr "이 장로들에 대해 말해줘.-G-"

#: 200879108-0-44575
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44575"
msgid """Tall"" is just a matter of perspective, right? Well … no I guess it is not. Thirty hands is enormous. Do not worry about it. I am certain he is very stupid and clumsy. Killing him will be a roll in the mud for warriors such as we."
msgstr ""

#: 204987124-0-44575
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44575"
msgid "Tell me about these elders."
msgstr "이 장로들에 대해 말해줘.-G-"

#: 200879108-0-44574
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44574"
msgid "I have never seen him. People say he is fifty-hands tall, with spines as sharp as Mehrunes' Razor. This is probably exaggeration though. He cannot be more than thirty-hands … forty at the most."
msgstr "나는 그를 본 적이 없다. 사람들은 그가 Mehrunes의 면도날만큼 날카로운 등뼈로 50 미터 높이라고합니다. 이것은 아마도 과장입니다. 그는 삼십 손보다 많을 수 없다.-G-"

#: 204987124-0-44574
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44574"
msgid "That's still pretty tall."
msgstr "그것은 여전히 ​​꽤 키가 크다.-G-"

#: 228103012-0-44574
msgctxt "228103012-0-44574"
msgid "Who is this Xal-Nur?"
msgstr " Xal-Nur가 누구인가요?"

#: 200879108-0-44572
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44572"
msgid "The new recruits look to you as a role model. You should scowl a little more, Silencer."
msgstr "새로운 신병은 당신을 역할 모델로 생각합니다. 좀 더 쏜다, 소음기.-G-"

#: 204987124-0-44572
msgctxt "204987124-0-44572"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 228103012-0-44572
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44572"
msgid "Any thoughts on my promotion?"
msgstr "내 승진에 대한 생각?-G-"

#: 200879108-0-44571
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44571"
msgid "You probably expect some pithy remark, but all I can come up with is, ""you have my thanks."" Such are the times we live in.\n\nI hope she suffers for what she did."
msgstr ""

#: 204987124-0-44571
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44571"
msgid "I sent her to Sithis, her fate is in the Dread Father's hands now."
msgstr "나는 그녀를시 티스로 보냈다. 그녀의 운명은 지금 Dread Father 's hands에있다.-G-"

#: 228103012-0-44571
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44571"
msgid "I killed the Black Dragon."
msgstr "나는 검은 용을 죽였다.-G-"

#: 200879108-0-44570
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44570"
msgid "Our new recruits seem obsessed with the notion that the Black Dragon is one of us. Initiates will believe anything, but Astara said you were looking into it.\n\nSo, is there truth to it?"
msgstr "신입 사원은 블랙 드래곤이 우리 중 하나라는 생각에 사로 잡혀 있습니다. 이니셔티브는 무엇이든 믿을 것입니다. 그러나 아스타라는 당신이 그걸 들여다보고 있다고 말했습니다.\n\n그래서, 진리가 있습니까?-G-"

#: 204987124-0-44570
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44570"
msgid "It's true. She was once a part of the Dark Brotherhood."
msgstr "사실입니다. 그녀는 한 때 Dark Brotherhood의 일원이었습니다.-G-"

#: 228103012-0-44570
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44570"
msgid "We finished our investigation at Blackwood."
msgstr "우리는 블랙 우드에서 조사를 마쳤습니다.-G-"

#: 200879108-0-44569
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44569"
msgid "I'm aware ….\n\nI don't play favorites, Assassin. Except for Mirabelle. Now she's gone and I feel like I'm the worse for it."
msgstr "나는 알고 있습니다 ....\n\n즐겨 찾기를 사용하지 않습니다, 어쌔신. 미라벨을 제외하고. 이제 그녀는 떠났고 나는 내가 더 나빠하는 것처럼 느꼈다.-G-"

#: 204987124-0-44569
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44569"
msgid "Were you close?"
msgstr "가까이 왔니?-G-"

#: 228103012-0-44569
msgctxt "228103012-0-44569"
msgid "We lost Mirabelle to the Black Dragon."
msgstr "블랙 드래곤에게 미라벨을 잃었습니다."

#: 200879108-0-44568
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44568"
msgid "Fortunata? Yes, quite a notch in your belt. I suppose I'll have to concede that you've come into your own. I'll have to muster a bit of respect when I speak to you from now on.\n\nOr at least a trifle."
msgstr "Fortunata? 예, 당신의 벨트에서 꽤 노치. 나는 네가 네 자신에게 왔음을 인정해야 겠어. 나는 지금부터 너에게 말할 때 나는 약간의 존경심을 표해야한다.\n\n아니면 적어도 사소한 일.-G-"

#: 204987124-0-44568
msgctxt "204987124-0-44568"
msgid "Thank you, Elam."
msgstr "고마워, Elam."

#: 228103012-0-44568
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44568"
msgid "Did you hear about the Governor?"
msgstr "주지사 소식을 들었습니까?-G-"

#: 200879108-0-44567
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44567"
msgid "You did well to rescue Hildegard. Our numbers are thinning quickly enough as it is.\n\nBut if you're finished traipsing through the woods, there's work to be done. You still need to earn your keep."
msgstr "힐데가르트를 구하기 위해 잘 했어. 우리의 숫자는 그대로 충분히 얇아지고 있습니다.\n\n그러나 숲을 걷는 일이 끝나면 할 일이 있습니다. 계속해서 돈을 벌어야합니다.-G-"

#: 204987124-0-44567
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44567"
msgid "I wasn't traipsing."
msgstr "나는 밟지 않고 있었다.-G-"

#: 228103012-0-44567
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44567"
msgid "What do you think of this business with the Silver Dawn?"
msgstr "은 새벽과이 사업에 대해 어떻게 생각하세요?-G-"

#: 200879108-0-44566
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44566"
msgid "Did seeing Cimbar laid low give you pause? It should.\n\nIf someone as highly trained as him can be caught and killed, what's that say about your own chances?"
msgstr "Cimbar가 낮게 누워서 멈추는 걸 보았습니까? 그것은해야합니다.\n\n그와 같이 훈련 된 사람이 잡히거나 죽을 수 있다면 자신의 기회에 대해 뭐라고 말할까요?-G-"

#: 204987124-0-44566
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44566"
msgid "Any advice for me?"
msgstr "나 한테 충고 하나?-G-"

#: 228103012-0-44566
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44566"
msgid "How often does an assassin die during a mission?"
msgstr "임무를 수행하는 동안 암살자는 얼마나 자주 사망합니까?-G-"

#: 200879108-0-44565
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44565"
msgid "You're pretty good at that. Silence can be very intimidating. In the right hands, of course.\n\nCome. I'll take you to the Black Dragon's chambers and you can meet her yourself."
msgstr "너는 그걸 꽤 잘한다. 침묵은 매우 위협적 일 수 있습니다. 당연히 오른쪽 손에.\n\n가자. 나는 당신을 블랙 드래곤의 방으로 데려다 줄 것이며 당신은 그녀를 직접 만날 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44565
msgctxt "204987124-0-44565"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 200879108-0-44564
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44564"
msgid "I'm the …?\n\nYou honor me with high praise, intruder. If only I had my armor and weapons, then you'd know for sure."
msgstr "나는 ... ...\n\n나를 칭찬하고 침입자를 존중합니다. 갑옷과 무기 만 가지고 있다면 확실하게 알 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44564
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44564"
msgid "So you admit that you're the Black Dragon?"
msgstr "그럼 당신은 블랙 드래곤이라고 인정합니까?-G-"

#: 200879108-0-44563
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44563"
msgid "Did I admit anything of the sort? I believe you're quite mistaken.\n\nCome. I'll take you to the Black Dragon's chambers and you can see for yourself."
msgstr "나는 그런 종류의 것을 인정 했는가? 나는 네가 아주 착각 한 것 같아.\n\n가자. 나는 당신을 블랙 드래곤의 방으로 데려 가서 너 자신을 볼 수있다.-G-"

#: 204987124-0-44563
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44563"
msgid "What did you mean, the Black Dragon is like me?"
msgstr "블랙 드래곤은 나 같은거야?-G-"

#: 200879108-0-44561
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44561"
msgid "By the Ruby Throne, stop doing that!\n\nI've told you everything I know. The Order of the Hour has increased its numbers by offering pardons to Fortunata's pirates, and the Black Dragon can be found in the Enclave of the Hourglass. Now leave me be!"
msgstr "루비 왕좌에서 그 일을 그만둬 라!\n\n내가 아는 모든 것을 말했어. Fortunata의 해적에게 사면을 제공함으로써 시간의 주문이 증가했으며 Black Dragon은 모래 시계의 영토에서 발견 할 수 있습니다. 이제 날 버려!-G-"

#: 204987124-0-44561
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44561"
msgid "Tell me more about the Enclave of the Hourglass."
msgstr "모래 시계의 고립 된 영토에 대해 자세히 알려주십시오.-G-"

#: 200879108-0-44560
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44560"
msgid "Just that the Black Dragon is one of the deadliest warriors I've ever seen. Wears armor as dark as Oblivion and twice as frightening. Even makes the rest of the Order nervous.\n\nRight after I received the first reports about her, the murders began."
msgstr "블랙 드래곤이 내가 본 가장 치열한 전사 중 하나입니다. 망각을 망각만큼 어둠에 두려운만큼 두려워합니다. 질서의 나머지 부분도 긴장하게 만듭니다.\n\n처음으로 그녀에 관한 보고서를받은 후 살인이 시작되었습니다.-G-"

#: 204987124-0-44560
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44560"
msgid "Any idea why a warrior of the Order would be murdering members of the Dark Brotherhood?"
msgstr "질서의 전사가 왜 다크 브라더 후드의 멤버를 살해하는 걸까요?-G-"

#: 200879108-0-44559
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44559"
msgid "Not a clue. We only suspected that the murder victims were members of your guild recently, so my spies never even explored that line of questioning.\n\nNo offense, but if the lot of you wound up destroying each other, I wouldn't lose any sleep over it."
msgstr "단서가 아닙니다. 우리는 살인 희생자가 최근에 당신 길드원이었을 뿐이라고 의심했기 때문에 저의 간첩들도 그 심문 라인을 조사한 적이 없었습니다.\n\n죄송하지만, 많은 사람들이 서로를 상처 입히면 나는 잠을 자지 않을 것입니다. 그걸로.-G-"

#: 204987124-0-44559
msgctxt "204987124-0-44559"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 200879108-0-44558
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44558"
msgid "Of course. I assume you don't know the Black Dragon is the First Sword of the Order of the Hour? My spies report they're amassing an army at the Enclave of the Hourglass. Siege weapons, new recruits—they threaten Kvatch and the Brotherhood alike!"
msgstr "당연하지. 블랙 드래곤이 오더의 첫 번째 검이라는 것을 모른다고 가정합니다. 내 스파이들은 그들이 모래 시계의 영토에 군대를 모으고 있다고보고합니다. 공성 무기, 새로운 신병 - 그들은 Kvatch와 형제애를 모두 위협합니다!-G-"

#: 204987124-0-44558
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44558"
msgid "Your contract is paid in full."
msgstr "귀하의 계약은 전액 지불됩니다.-G-"

#: 228103012-0-44558
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44558"
msgid "It's time to pay what you owe. Tell me about the Black Dragon."
msgstr "당신이 빚진 것을 지불 할 시간입니다. 블랙 드래곤에 대해 말해봐.-G-"

#: 200879108-0-44557
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44557"
msgid "If that's supposed to frighten me, it's working.\n\nThe Black Dragon is the First Sword of the Order of the Hour. They're using the old Enclave of the Hourglass to amass an army. Siege weapons, new recruits—it's a threat to your people and mine!"
msgstr "그것이 저를 겁 먹게 만들면 작동합니다.\n\n흑룡 단은 시간의 첫 번째 검입니다. 그들은 오래된 모래 언덕의 영토를 사용하여 군대를 모으고 있습니다. 공성 무기, 새로운 신병 - 그것은 당신과 당신 국민들에게 위협이됩니다!-G-"

#: 204987124-0-44557
msgctxt "204987124-0-44557"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 228103012-0-44557
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44557"
msgid "It's time to pay what you owe. Tell me about the Black Dragon."
msgstr "당신이 빚진 것을 지불 할 시간입니다. 블랙 드래곤에 대해 말해봐.-G-"

#: 200879108-0-44555
msgctxt "200879108-0-44555"
msgid "I already told your associate everything I know. The woman with the dark hair and the staff. Mirabelle, I believe she said her name was. Do I really need to repeat myself to every assassin that slips out of the shadows?"
msgstr "나는 이미 네 동료에게 내가 아는 모든 것을 말했어. 짙은 색 머리의 그 여자와 그 스태프에 대해서. 그녀가 자신을 미라벨이라 말했기에 난 그게 이름일 것이라 믿어. 그림자속에 사라지는 모든 암살자들에 대해 내가 다시 말할 필요가 있을까?"

#: 204987124-0-44555
msgctxt "204987124-0-44555"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 228103012-0-44555
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44555"
msgid "It's time to pay what you owe. Tell me about the Black Dragon."
msgstr "당신이 빚진 것을 지불 할 시간입니다. 블랙 드래곤에 대해 말해봐.-G-"

#: 200879108-0-44554
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44554"
msgid "Raz and the lady Elf have commandeered the enchanter shop. Not the most luxurious headquarters, but this one has had worse.\n\nFinish your tasks and meet us there. This is going to be a glorious adventure, my friend, Raz can promise you that!"
msgstr "Raz와 Elf 여사는 마차 가게를 징발했습니다. 가장 고급스러운 본사는 아니지만이 곳은 더 나빴습니다.\n\n작업을 완료하고 거기서 만나십시오. 이것은 영광스러운 모험이 될 것입니다, 친구, Raz는 당신에게 그것을 약속 할 수 있습니다!-G-"

#: 204987124-0-44552
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44552"
msgid "Were Mirabelle and Cimbar close?"
msgstr "Mirabelle과 Cimbar가 닫 혔습니까?-G-"

#: 200879108-0-44551
msgctxt "200879108-0-44551"
msgid "Under normal circumstances, no. These recent attacks against us, however, have made circumstances far from normal.\n\nConcentrate on the Grand Sermonizer. That's your primary mission."
msgstr "일반적인 상황에서는 아니지. 하지만 우리에 대한 최근의 공격은 상황을 일반적인 것과는 거리가 멀도록 만들었다.\n\nGrand Sermonizer에 집중해라. 그것이 너의 주 임무다."

#: 204987124-0-44551
msgctxt "204987124-0-44551"
msgid "Tell me more about this mission."
msgstr "이 임무에 대해 더 알려주세요."

#: 228103012-0-44551
msgctxt "228103012-0-44551"
msgid "Do we really need to send two assassins to Kvatch?"
msgstr "크바치에 암살자를 둘이나 보내야 하나요?"

#: 200879108-0-44549
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44549"
msgid "I accept your decision and will not resist. Just know that you are damning your people. None of you will be safe from the Fate-Bearers. You will be hunted and killed. The future will happen as it has been foreseen.\n\nIt says so in your sweetroll."
msgstr "나는 당신의 결정을 받아들이고 저항하지 않을 것입니다. 네가 네 사람들을 저주하고 있다는 걸 알아라. 당신 중 누구도 운명의 운반자로부터 안전하지 않습니다. 당신은 사냥 당하고 살해 당할 것입니다. 미래는 예측 된대로 일어날 것입니다.\n\n이것은 당신의 감미료에서 그렇게 말합니다.-G-"

#: 204987124-0-44549
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44549"
msgid "<Kill Louna.>"
msgstr "<Kill Louna.>-G-"

#: 228103012-0-44549
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44549"
msgid "I've made my decision."
msgstr "나는 내 결정을 내렸다.-G-"

#: 228103012-0-44548
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44548"
msgid "I've made my decision."
msgstr "나는 내 결정을 내렸다.-G-"

#: 204987124-0-44547
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44547"
msgid "We don't want to see you around here again."
msgstr "우리는 여기서 다시 너를보고 싶지 않아.-G-"

#: 228103012-0-44547
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44547"
msgid "I've made my decision."
msgstr "나는 내 결정을 내렸다.-G-"

#: 200879108-0-44546
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44546"
msgid "That I can't promise. It's my burden to bear the dictates of fate, and that burden directs me as it will. For now the Fate-Bearers will return to Vvardenfell. To our shrine of the changing fates.\n\nInteresting. It seems we'll meet again there."
msgstr "약속 할 수 없네. 운명의 지시를 지우는 것은 내 부담이며, 그 짐이 나를 그대로 인도합니다. 지금 운명 - 운반자는 Vvardenfell로 돌아갑니다. 변화하는 운명의 신사에.\n\n흥미 롭습니다. 우리가 다시 만날 것 같아.-G-"

#: 228103012-0-44546
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44546"
msgid "I've made my decision."
msgstr "나는 내 결정을 내렸다.-G-"

#: 200879108-0-44545
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44545"
msgid "Raz trusts her as much as he can balance on his own tail. Which is not at all. He has tried.\n\nBut these Fate-Bearers. They won't stop until they eliminate each and every target—including Yarmia. Raz cannot let that happen, so Raz says let her live."
msgstr "Raz는 자신의 꼬리에서 균형을 잡을만큼 그녀를 신뢰합니다. 어느 것이 전혀 아니다. 그는 시도했다.\n\n그러나이 운명 - 운반자. 그들은 야마 (Yarmia)를 포함하여 모든 목표를 제거 할 때까지 멈추지 않을 것입니다. 라즈는 그런 일이 일어나도록 내버려 둘 수 없다.-G-"

#: 228103012-0-44545
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44545"
msgid "What do you think?"
msgstr "어떻게 생각해?-G-"

#: 200879108-0-44544
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44544"
msgid "For now.\n\nIf you let me live, I'll call off the other Fate-Bearers. There's always a chance the future will change. We'll all hope for the best and assume they'll have long lives. But if you kill me, my brethren will find and kill them—eventually."
msgstr "당분간.\n\n내가 살도록 내버려두면, 다른 운명을 간청 할게. 미래는 항상 바뀔 것입니다. 우리는 최선을 다해 희망하고 그들이 오래 살게 될 것이라고 생각합니다. 그러나 당신이 나를 죽이면 형제들이 결국 그들을 찾아서 죽일 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44544
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44544"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44541
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44541"
msgid "I haven't forgotten what the Sweetroll Killer said. Her words will probably haunt me for the rest of my life. But it's my life and I plan on living it. I'll deal with the Fate-Bearers when the time is right.\n\nFor now, I just wanted to thank you."
msgstr "Sweetroll Killer가 말한 것을 잊지 않았습니다. 그녀의 말은 내 인생의 나머지 부분에서 나를 괴롭힐 것입니다. 그러나 그것은 내 인생이고 나는 그것을 살 계획입니다. 시간이 맞으면 운명 - 운반자를 다룰 것입니다.\n\n당장은 고맙습니다.-G-"

#: 204987124-0-44541
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44541"
msgid "Can't you stick around a little longer?"
msgstr "좀 더 오래 머물 수 없니?-G-"

#: 228103012-0-44541
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44541"
msgid "Your outfit?"
msgstr "복장?-G-"

#: 200879108-0-44540
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44540"
msgid "Vvardenfell. It's far from here, but I have friends and family there. It will be good to see them again.\n\nBesides, I hear my organization has big plans in the works. Can't blame me for wanting to be a part of all that."
msgstr "Vvardenfell. 그것은 여기에서 멀지 만 친구와 가족이 있습니다. 그들을 다시 만나는 것이 좋을 것입니다.\n\n게다가, 저의 조직은 큰 계획을 가지고 있다고 들었습니다. 그 모든 일의 일부가되고 싶어서 나를 비난 할 수는 없습니다.-G-"

#: 204987124-0-44540
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44540"
msgid "What about the Fate-Bearers?"
msgstr "Fate-Bearers는 어떻습니까?-G-"

#: 228103012-0-44540
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44540"
msgid "Your outfit?"
msgstr "복장?-G-"

#: 200879108-0-44539
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44539"
msgid "After all we've been through and that's the first thing you want to say to me? To be fair, it's very comfortable and it looks great on me.\n\nIt's the uniform of my organization. They expect me to dress the part when I arrive back home."
msgstr "결국 우리는 끝났고 그 말을 제일 먼저 듣고 싶습니다. 공정하기 때문에 매우 편안하고 나에게 잘 어울립니다.\n\n내 조직의 유니폼입니다. 그들은 내가 집에 도착했을 때 그 부분을 입기를 기대합니다.-G-"

#: 204987124-0-44539
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44539"
msgid "Where is home, exactly?"
msgstr "집은 어디 있니?-G-"

#: 228103012-0-44539
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44539"
msgid "That's an interesting outfit."
msgstr "재미있는 복장입니다.-G-"

#: 200879108-0-44536
msgctxt "200879108-0-44536"
msgid "Raz likes how you think! Now the apprentice Elf and I will return home and continue her training.\n\nThis one wonders if Naryu and the others will ever be truly safe. Vvardenfell sounds like a dangerous place that just got more deadly."
msgstr "라즈는 네 생각에 동의한다! 이제 견습생 엘프와 나는 집으로 돌아가 그녀의 훈련을 계속할 것이다.\n\n나류와 다른 사람들이 정말로 안전할 수 있을지 의문이다. 바덴펠은 더욱더 치명적으로 변한 위험한 장소처럼 들린다."

#: 204987124-0-44536
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44536"
msgid "If the Fate-Bearers return, we'll just have to be ready."
msgstr "Fate-Bearers가 돌아 오면 우리는 준비가되어 있어야합니다.-G-"

#: 228103012-0-44536
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44536"
msgid "That's good to hear."
msgstr "듣기 좋습니다.-G-"

#: 200879108-0-44535
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44535"
msgid "Yes, Raz does not like that, either. The murders of the Queen's advisors remain unavenged. Still, Raz thinks we made the correct choice.\n\nBut these Fate-Bearers. Do they worry you as much as they worry me?"
msgstr "예, Raz는 그 것을 좋아하지 않습니다. 여왕의 고문관들의 살인은 여전히 ​​용납되지 않습니다. 그래도 Raz는 우리가 올바른 선택을했다고 생각합니다.\n\n하지만이 운명을 지키는 자. 그들이 나를 걱정하는만큼 너를 걱정하니?-G-"

#: 204987124-0-44535
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44535"
msgid "That's a problem for another day, I imagine."
msgstr "그것은 다른 날 동안의 문제입니다, 나는 상상합니다.-G-"

#: 228103012-0-44535
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44535"
msgid "But we let the Sweetroll Killer get away."
msgstr "그러나 Sweetroll Killer는 빠져 나갑니다.-G-"

#: 200879108-0-44534
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44534"
msgid "The Hour has moved its most elite members into Castle Kvatch and locked the place down. You'll need to find a way inside to get at Scipio.\n\nMy Rat Master tells me the guard tower might be the best route. The key can be found on the castellan."
msgstr "시간 (Hour)은 가장 엘리트 멤버들을 Castle Kvatch로 옮기고 장소를 잠급니다. Scipio에 도착하기 위해서는 길을 찾아야합니다.\n\n내 Rat Master가 가드 타워가 가장 좋은 루트라고합니다. 열쇠는 카스텔란에서 찾을 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44533
msgctxt "204987124-0-44533"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44532
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44532"
msgid "A Nord called <<1>>. A drunk and an abuser. I assure you, he will not be missed. His daughter paid double, so please make it as painful and grisly as possible.\n\nKill this man."
msgstr "Nord는 <<1>>이라고 불렀습니다. 취한 사람과 학대자. 나는 당신을 확신한다, 그는 놓치지 않을 것이다. 그의 딸은 두 배로 돈을 지불 했으므로 가능한 한 고통스럽고 격렬한 처지로 삼으십시오.\n\n이 사람을 살해하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44532
msgctxt "204987124-0-44532"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44531
msgctxt "200879108-0-44531"
msgid "The Night Mother's children must be as swift as they are deadly, like the strike of a coiled serpent.\n\nWith that in mind, I challenge you to complete your task before the Cove Overseer arrives."
msgstr "나이트 마더의 자녀들은 신속해야 하지, 마치 똬리를 튼 뱀의 일격처럼 말이야.\n\n그 사실을 기억하도록, 그러니 그곳의 감독관이 도착하기 전에 임무를 완수해라."

#: 204987124-0-44531
msgctxt "204987124-0-44531"
msgid "What is your second challenge?"
msgstr "두 번째 시험은 무엇입니까?"

#: 200879108-0-44530
msgctxt "200879108-0-44530"
msgid "Fear is one of the Brotherhood's greatest allies, but we treasure silence as well.\n\nShow me that you are the master of quiet dread. Complete your task without alerting the residents of <<1>> to your presence."
msgstr "공포는 다크 브라더후드의 최고의 미덕 중 하나지만 침묵 역시 귀중하지.\n\n네가 조용한 공포에 통달했다는 것을 보이도록. <<1>>에서 경보를 울리지 않고 네 임무를 완수해라."

#: 204987124-0-44530
msgctxt "204987124-0-44530"
msgid "I understand."
msgstr "알겠습니다."

#: 228103012-0-44529
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44529"
msgid "I've made my decision."
msgstr "나는 내 결정을 내렸다.-G-"

#: 228103012-0-44528
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44528"
msgid "I've made my decision."
msgstr "나는 내 결정을 내렸다.-G-"

#: 200879108-0-44527
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44527"
msgid "I accept your decision and will not resist. I have seen all the possible fates and now I am destined to lose to you every time.\n\nMy brethren will finish what I began, though. I know this in my heart. The future is safe in the Fate-Bearers' hands."
msgstr "나는 당신의 결정을 받아들이고 저항하지 않을 것입니다. 나는 가능한 모든 운명을 보았고, 이제는 매번 당신에게 잃을 운명이되었습니다.\n\n나의 형제들은 내가 시작한 것을 끝낼 것입니다. 나는 내 마음 속에 이것을 안다. Fate-Bearers의 미래는 미래가 안전합니다.-G-"

#: 204987124-0-44527
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44527"
msgid "<Kill Louna.>"
msgstr "<Kill Louna.>-G-"

#: 228103012-0-44527
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44527"
msgid "I've made my decision."
msgstr "나는 내 결정을 내렸다.-G-"

#: 200879108-0-44526
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44526"
msgid "I accept your decision and will honor my word. I'll go with Razum-dar and give him the antidote."
msgstr "나는 당신의 결정을 받아들이고 내 말을 존중할 것입니다. 나는 Razum-dar와 함께 가서 해독제를 줄 것이다.-G-"

#: 204987124-0-44526
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44526"
msgid "We don't want to see you around here again."
msgstr "우리는 여기서 다시 너를보고 싶지 않아.-G-"

#: 228103012-0-44526
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44526"
msgid "I've made my decision."
msgstr "나는 내 결정을 내렸다.-G-"

#: 200879108-0-44525
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44525"
msgid "Then out with it. Don't leave us all in suspense. Which of the possible fates have you decided to favor with your decision?"
msgstr "그럼 그걸로 나와. 우리 모두를 서스펜스에 빠뜨리지 마십시오. 당신의 결정에 찬성하기로 결정한 운명은 무엇입니까?-G-"

#: 204987124-0-44525
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44525"
msgid "I agree with Raz. Give us the antidote and you get to live."
msgstr "나는 Raz에 동의한다. 해독제를 주면 살 수 있습니다.-G-"

#: 228103012-0-44525
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44525"
msgid "I know what we need to do."
msgstr "나는 우리가해야 할 일을 알고 있습니다.-G-"

#: 200879108-0-44524
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44524"
msgid "What about them? She's going to kill again. And she's going to come back for us. She thinks we're going to wreck the world! If we save a few now, how many more will she kill later?\n\nI say end her life and be done with it!"
msgstr "그들에 대해서? 그녀는 다시 죽일거야. 그리고 그녀는 우리를 위해 돌아올 것입니다. 그녀는 우리가 세상을 파멸시킬 것이라고 생각합니다! 우리가 몇 개를 구한다면, 나중에 얼마나 더 죽일 것입니까?\n\n나는 그녀의 삶을 끝내고 그것을 끝내라고 말합니다!-G-"

#: 228103012-0-44524
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44524"
msgid "What are your thoughts?"
msgstr "당신의 생각은 무엇입니까?-G-"

#: 200879108-0-44523
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44523"
msgid "Damn right, you do. She's crazy as a cracked mudcrab! All her talk about fate and the future. And what she said about me. I don't have a daughter. I hate children! It's never going to happen.\n\nAny way you look at it, Louna has to die."
msgstr "젠장, 그렇지. 그녀는 금이 간 진흙으로 미친거야! 운명과 미래에 관한 그녀의 이야기. 그리고 그녀가 나에 대해 말한 것. 나는 딸이 없다. 나는 아이들이 싫어! 그것은 결코 일어나지 않을 것입니다.\n\n어떤면에서 봐도 Louna는 죽어야합니다.-G-"

#: 204987124-0-44523
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44523"
msgid "What about the people she targeted?"
msgstr "그녀가 목표로 한 사람들은?-G-"

#: 228103012-0-44523
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44523"
msgid "I guess I know what your opinion is."
msgstr "나는 당신의 의견이 무엇인지 압니다.-G-"

#: 200879108-0-44522
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44522"
msgid "No, not even a tiny bit.\n\nBut Raz supposes that a chance to save innocents is better than no chance at all. Raz says let her live."
msgstr "아니, 작은 비트조차 아니에요.\n\n그러나 Raz는 무고한 사람을 구할 수있는 기회가 전혀없는 것보다 낫다고 생각합니다. Raz는 그녀가 살도록 말한다.-G-"

#: 228103012-0-44522
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44522"
msgid "What do you think?"
msgstr "어떻게 생각해?-G-"

#: 200879108-0-44521
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44521"
msgid "Well, yes, there is that.\n\nRaz changed his mind. Bargaining should be considered. We have to do whatever we can to keep these people safe. Besides, we can always resume the hunt another day."
msgstr "음, 네, 그게 있습니다.\n\nRaz가 마음을 바꿨습니다. 교섭이 고려되어야한다. 우리는이 사람들을 안전하게 지키기 위해 할 수있는 일을해야합니다. 게다가, 우리는 언제나 사냥을 다시 시작할 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44521
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44521"
msgid "Do you think we can trust her?"
msgstr "우리가 그녀를 믿을 수 있다고 생각하니?-G-"

#: 228103012-0-44521
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44521"
msgid "To save the lives of the people she targeted?"
msgstr "그녀가 목표로 한 사람들의 생명을 구하기 위해?-G-"

#: 200879108-0-44519
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44519"
msgid "Place was quiet and empty when we arrived. To be fair, we haven't checked any of the buildings yet. Raz wanted to wait for you. No one wants to miss their own party, yes?\n\nWhenever you're ready, we can start the search …."
msgstr "우리가 도착했을 때 장소는 조용했고 비었다. 공정하게하기 위해, 우리는 어떤 건물도 아직 점검하지 않았다. Raz는 당신을 기다리고 싶었습니다. 아무도 자기 파티를 놓치고 싶어하지 않습니까? 그렇습니다.\n\n준비가 끝나면 검색을 시작할 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44519
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44519"
msgid "I'm ready."
msgstr "준비 됐어.-G-"

#: 228103012-0-44519
msgctxt "228103012-0-44519"
msgid "Where is everyone?"
msgstr "모두 어디에 있는 거죠?"

#: 200879108-0-44518
msgctxt "200879108-0-44518"
msgid "An Orc forge-wife named <<1>>. Quite a mouthful, that. Apparently she conspired with her fellow wives to slay their chief-husband in his bed. It went poorly. He managed to kill all of them save one.\n\nSlay this Orc."
msgstr "<<1>>라고 불리는 오크 대장간 부인이다. 발음하기 힘들군. 그녀는 다른 아내들과 함께 남편을 침대에서 죽이려는 음모를 꾸몄지. 하지만 잘 풀리진 않았어. 그녀의 남편은 그녀를 제외한 나머지 아내를 모두 죽여버렸지.\n\n이 오크를 죽여라."

#: 204987124-0-44518
msgctxt "204987124-0-44518"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44517
msgctxt "200879108-0-44517"
msgid "<<1>>. A Dark Elf Scale-Catcher. He made his fortune capturing escaped slaves, you see? So, a few dozen Argonian captives pooled their assets and performed the Sacrament as revenge.\n\nKill this slaver."
msgstr "<<1>>. 다크 엘프 아르고니안 노예 사냥꾼이지. 그는 도망친 노예들을 붙잡아서 재산을 축적했어. 그래서 많은 아르고니안 노예들이 복수로 돈을 모으고 검은 성사를 수행했지.\n\n노예 사냥꾼을 죽여라."

#: 204987124-0-44517
msgctxt "204987124-0-44517"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44516
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44516"
msgid "A toothless Baandari peddler named <<1>>. Apparently she swindled our client out of some treasured family memento. The memento is long gone—lost in a dice game I think. So we were called on out of spite.\n\nKill this cat."
msgstr "<<1>>이라는 이빨없는 바란다리 행상. 분명히 그녀는 우리의 의뢰인을 소중한 가족 기념품에서 사로 잡았습니다. 내가 생각하는 주사위 게임에서 유품이 길 잃어 버렸습니다. 그래서 우리는 아무렇지 않게 불렀다.\n\n이 고양이를 죽여 라.-G-"

#: 204987124-0-44516
msgctxt "204987124-0-44516"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44515
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44515"
msgid "A Breton named <<1>>. He's a chronicler—a very fine one I'm told. Alas, his desire to root out the truth has set him afoul of some very dangerous people.\n\nKill him."
msgstr "<<1>>이라는 브리타니. 그는 연대 기자입니다. 아주 훌륭한 사람입니다. 아아, 진실을 뿌리 뽑으려는 욕망 때문에 그는 매우 위험한 사람들을 괴롭혔습니다.\n\n그를 죽이십시오.-G-"

#: 204987124-0-44515
msgctxt "204987124-0-44515"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44514
msgctxt "200879108-0-44514"
msgid "A lovely young High Elf named <<1>>. It was simple adultery. Nothing more. I will never understand why such … indiscretions drive men to homicide, but then again, I'm only married to my work.\n\nKill her."
msgstr "어리고 매력적인 엘프  <<1>>이다. 간통 때문이지. 그 이상의 문제는 아니야. 난 이런 일로 살인까지 하는 걸 절대 이해 못하겠다. 왜냐하면 난 일이랑 결혼했거든.\n\n그녀를 죽여라."

#: 204987124-0-44514
msgctxt "204987124-0-44514"
msgid "<<1>> will die. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>은 죽게될 것입니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44513
msgctxt "200879108-0-44513"
msgid "Your target awaits in <<1>>. Fortuitous. It seems there's some kind of party going on in that cave. Slaying revelers is ever so satisfying.\n\nYou'll be seen as a trespasser there, so if you want to avoid a bounty then you should avoid being seen."
msgstr "네 사냥감은  <<1>>에 있다. 마침 운 좋게도 그 동굴에서 파티가 열린 것 같군. 술주정뱅이를 죽이는건 아주 만족스러울 거야.\n\n넌 침입자니, 현상금이 걸리기 싫다면 들키지 않는게 좋을거야."

#: 204987124-0-44513
msgctxt "204987124-0-44513"
msgid "What do I need to do?"
msgstr "제가 뭘 하면 됩니까?"

#: 228103012-0-44513
msgctxt "228103012-0-44513"
msgid "Tell me more about my mission in the <<1>>."
msgstr "<<1>>에서 수행해야 할 제 임무에 대해 더 알려주십시오."

#: 200879108-0-44512
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44512"
msgid "To save these people, of course. Let me walk out of here and I'll provide the antidote for the poison now coursing through their blood. Or kill me and let them die.\n\nThe choice is yours. Confer with your allies and then let me know what you decide."
msgstr "물론이 사람들을 구하기 위해서입니다. 내가 여기서 나가자. 이제는 그들의 피를 따라 잡는 독약에 대한 해독제를 제공 할 것이다. 또는 나를 죽이고 죽게하십시오.\n\n선택은 당신 것입니다. 동맹국들과 협의 한 다음 결정한 내용을 알려주십시오.-G-"

#: 228103012-0-44512
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44512"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44511
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44511"
msgid "Good and evil has no bearing on my visions. It's their actions that concern me. Each causes a ripple that radiates through time until a disaster occurs.\n\nEconomic collapse, the death of a prominent leader, a Queen betrayed … I had to stop them."
msgstr "선과 악은 나의 이상과 아무런 관련이 없습니다. 나를 염려하는 행동입니다. 각각은 재앙이 발생할 때까지 시간을 통해 파급되는 파급 효과를 일으 킵니다.\n\n경제 붕괴, 저명한 지도자의 죽음, 배신한 여왕 ... 나는 그들을 멈춰야했습니다.-G-"

#: 204987124-0-44511
msgctxt "204987124-0-44511"
msgid "The trader, the baker, the Eye's apprentice. But what about Naryu?"
msgstr "상인, 빵 굽는 사람, 눈의 견습생. 그러나 나류는 어떤 사람이지?"

#: 228103012-0-44511
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44511"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44510
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44510"
msgid "Her fate is the worst of all. Her daughter causes the world to burn. Or she could. The future is a fluid thing.\n\nI have seen my escape and my death, both possible at this moment. And both championed by each of your allies. But the choice is yours."
msgstr "그녀의 운명은 최악이다. 그녀의 딸은 세상을 태워 버린다. 또는 그녀는 할 수 있었다. 미래는 유동적 인 것입니다.\n\n나는이 순간에도 내 탈출구와 죽음을 보았습니다. 그리고 두 사람 모두 당신의 동맹국들에 의해 옹호했습니다. 그러나 선택은 당신 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44510
msgctxt "204987124-0-44510"
msgid "Why should I let you go free?"
msgstr "왜 내가 너를 풀어줘야 하지?"

#: 228103012-0-44510
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44510"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44509
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44509"
msgid "The Colored Rooms are Meridia's realm! Oh, that makes so much sense. Meridia was with us at the end, fought Molag Bal at our sides. If Darien didn't end up in Coldharbour…\n\nYes, this helps. This helps a great deal. Now I know where to look for him!"
msgstr "착색 한 방은 Meridia의 영역이다! 오, 그렇게 이해가됩니다. Meridia는 결국 우리와 함께 Molag Bal과 싸웠습니다. Darien이 Coldharbour에서 끝나지 않으면 ...\n\n예, 도움이됩니다. 이것은 많은 도움이됩니다. 이제 나는 그를 찾을 곳을 알아!-G-"

#: 204987124-0-44509
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44509"
msgid "I'm glad. So are you here on behalf of the Mages Guild?"
msgstr "나는 기뻐요. 마술사 길드를 대신해서 여기 있니?-G-"

#: 200879108-0-44508
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44508"
msgid "You what? A note from Darien? How is that possible? What did it say?"
msgstr "너 뭐야? 다리 엔의 쪽지? 어떻게 가능합니까? 뭐라고 했지?-G-"

#: 204987124-0-44508
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44508"
msgid "The note mentioned The Colored Rooms. I think Darien was calling for help."
msgstr "메모는 색칠 된 방을 언급했다. 나는 Darien이 도움을 청하고 있다고 생각한다.-G-"

#: 200879108-0-44506
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44506"
msgid "If this killer has harmed Yarmia in any way, this one will make her wish she had never of Razum-dar."
msgstr "이 살인자가 어떤 식 으로든 야 르미아에게 해를 입힌다면,이 사람은 결코 라섬 - 다르가없는 그녀의 소원을 갖게 될 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44506
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44506"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44505
msgctxt "200879108-0-44505"
msgid "Raz would try to convince Naryu to stay and watch over them, but he doesn't want to get a blade stuck between his ribs.\n\nLet's hope luck favors the bold and we stop the killer before she comes back for the others."
msgstr "라즈는 나류가 여기에 남아 지켜보도록 설득하려고 했지만 갈비뼈 사이에 칼날이 박히는 것은 원하지 않는다.\n\n운은 용감한 자의 편을 들어주어 그녀가 다른사람들을 위해 돌아오기 전에 살인자를 저지할 수 있기를 바란다."

#: 228103012-0-44505
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44505"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44504
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44504"
msgid "Perhaps. My sister, Sara, was supposed to meet me here, but she hasn't shown up yet. She's a week late, which is unusual for her. So organized. I hope she hasn't run into any trouble.\n\nThe guild sent her to Craglorn. Not the most pleasant of places."
msgstr "혹시. 누나, 사라가 여기에서 나를 만나기로되어 있었지만 그녀는 아직 나타나지 않았다. 그녀는 일주일 늦었습니다. 그녀에게는 드문 일입니다. 그렇게 조직 된. 그녀가 아무런 문제가 없었 으면 좋겠어.\n\n길드가 그녀를 크래그 론에게 보냈습니다. 가장 즐거운 곳이 아닙니다.-G-"

#: 204987124-0-44504
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44504"
msgid "What exactly are you researching?"
msgstr "정확히 무엇을 연구하고 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44503
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44503"
msgid "No, not really. This is more like independent research. Do you know every Mages Guild in Tamriel has different books in its library? You'd think we'd standardize, or at least keep a lexicon.\n\nAlso, they could really use some more bookshelves."
msgstr "아니 정말. 이것은 독립적 인 연구와 같습니다. Tamriel의 모든 Mages Guild는 도서관에 다른 책이 있다는 것을 알고 있습니까? 우리는 표준화를하거나 적어도 어휘를 유지할 것이라고 생각할 것입니다.\n\n또한, 그들은 실제로 더 많은 서가를 사용할 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44503
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44503"
msgid "Do you plan to be here long?"
msgstr "너 여기 오랫동안 머물 계획이야?-G-"

#: 228103012-0-44503
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44503"
msgid "Are you here on behalf of the Mages Guild?"
msgstr "Mages Guild를 대신하여 여기 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44502
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44502"
msgid "Dozens. Hundreds! The problem with having so many ideas is that it's like these books behind me. They just pile up, and you can't possibly read all of them. So you read what you can and try to focus.\n\nThis might be why I'm not getting enough sleep."
msgstr "수십. 수백! 아이디어가 너무 많다는 문제는 저 뒤에있는 책과 같습니다. 그들은 단지 쌓아 올리면 모든 것을 읽을 수는 없습니다. 따라서 당신이 할 수있는 것을 읽고 집중하려고 노력하십시오.\n\n이것이 내가 충분한 수면을 얻지 못하는 이유 일 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44502
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44502"
msgid "I hope you find him, Gabrielle."
msgstr "네가 그를 찾으시기 바랍니다. 가브리엘.-G-"

#: 200879108-0-44501
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44501"
msgid "Yes, well, I'm not making any more progress by complaining to you, am I? Foot to the grindstone, and all that. Hmm. I might be mixing metaphors there. Maybe I should take a nap.\n\nAnyway, it was nice to see you. Don't be a stranger."
msgstr "네, 불평해서 더 이상 진전을 보이지 않을 겁니다, 그렇죠? 숫돌과 그 모든 것까지 걸어 라. 흠. 거기에 은유가 섞여있을 수도 있습니다. 아마 나는 낮잠을 자야한다.\n\n어쨌든, 너를 만나서 반갑다. 낯선 사람이되지 마십시오.-G-"

#: 204987124-0-44501
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44501"
msgid "Are you here on behalf of the Mages Guild?"
msgstr "Mages Guild를 대신하여 여기 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44500
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44500"
msgid "Well, Darien was with us at the end, wasn't he? Facing down Molag Bal. He didn't come back, and he didn't die, so logic suggests he returned when we did. He simply came back somewhere else.\n\nI just have to figure out where. Then I can bring him back."
msgstr "글쎄, 다리 엔은 결국 우리 곁에 있었지, 그렇지? Molag Bal에 직면. 그는 돌아 오지 않았고 그는 죽지 않았기 때문에 논리는 그가했을 때 돌아 왔음을 시사합니다. 그는 단지 다른 곳으로 돌아 갔을뿐입니다.\n\n방금 알아 내야 만합니다. 그럼 내가 데려 올 수있어.-G-"

#: 204987124-0-44500
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44500"
msgid "Do you have any ideas?"
msgstr "아이디어가 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44499
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44499"
msgid "I'm searching for a way to retrieve souls lost in Coldharbour or elsewhere. I'm not even sure where to start looking, but I need to start somewhere, right?\n\nDarien's out there. I know it. I just have to find him, though that's easier said than done."
msgstr "나는 Coldharbour 또는 다른 곳에 잃어버린 영혼을 검색하는 방법을 찾고 있습니다. 나는 어디에서 시작해야할지조차 모르지만 어딘가에서 시작해야합니다. 바로\n\nDarien 밖에 있습니다. 나는 그것을 안다. 나는 그를 찾아야 만한다.-G-"

#: 204987124-0-44499
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44499"
msgid "You think Darien's lost in Coldharbour?"
msgstr "Darien이 Coldharbour에서 졌다고 생각하니?-G-"

#: 200879108-0-44498
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44498"
msgid "Darien, mostly. It's always Darien who ends up causing problems, isn't it? How long has it been since we defeated Molag Bal and saved Tamriel?\n\nSorry, time's a bit fuzzy at the moment. I've had more than a few late nights."
msgstr "다리 엔. 결국 항상 문제가되는 다리 엔 이죠, 그렇죠? 우리가 Molag Bal을 물리 치고 Tamriel을 구한 이후로 얼마나 오랫동안 지속 되었습니까?\n\n죄송합니다. 지금은 약간 흐릿합니다. 나는 늦은 밤보다 더 많은 시간을 보냈다.-G-"

#: 204987124-0-44498
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44498"
msgid "What does you being here have to do with Darien Gautier?"
msgstr "너는 여기 Darien Gautier와 무슨 상관이 있니?-G-"

#: 228103012-0-44498
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44498"
msgid "Gabrielle? What brings you to Anvil?"
msgstr "가브리엘? 너를 Anvil에게 데려다주는 것은 무엇인가?-G-"

#: 200879108-0-44497
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44497"
msgid "You met her. The gardener. She has a farmhouse … southeast of Anvil … but she won't be there for long.\n\nI'm dying. And it's your fault. I hope you realize … I'm not going to pay you for this …."
msgstr "너 만났어. 정원사. 앤빌의 남동쪽에 농가가 있지만 ... 오랫동안 거기에 머물지 않을거야.\n\n나는 죽어있다. 그리고 그건 네 잘못이야. 나는 당신이 깨달았기를 바랄뿐입니다. 나는 이것을 위해 당신에게 돈을 지불하지 않을 것입니다 ....-G-"

#: 204987124-0-44497
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44497"
msgid "Reman?"
msgstr "레만?-G-"

#: 228103012-0-44497
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44497"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44495
msgctxt "200879108-0-44495"
msgid "And that's information we need to convey to Astara.\n\nServant and master both need to be dropped into the Void for daring to strike against us."
msgstr "그리고 그 정보를 아스타라에게 보고해야지.\n\n주인과 시종 둘 다 우릴 공격한 죗값으로 공허로 떨어질 거야."

#: 204987124-0-44494
msgctxt "204987124-0-44494"
msgid "It sounds like the Black Dragon serves Primate Artorius."
msgstr "블랙 드래곤은 아르토리우스 대주교를 섬기는 것 같군."

#: 228103012-0-44494
msgctxt "228103012-0-44494"
msgid "I know you were hoping we were wrong about Lyra."
msgstr "넌 라이라가 블랙 드래곤이 아니길 바랬지."

#: 200879108-0-44492
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44492"
msgid "I don't trust Reman. He hired you to look into all this but I think he knows more than he told you.\n\nGo to the Gold Coast Trading Company and find out whatever you can about this fool. He makes my ears tingle, which tells me he's hiding something."
msgstr "나는 Reman을 믿지 않는다. 그는이 모든 것을 조사하기 위해 당신을 고용했지만 그가 당신에게 말한 것 이상을 알고 있다고 생각합니다.\n\n골드 코스트 무역 회사에 가서이 바보에 관해 할 수있는 일이 무엇인지 알아보십시오. 그는 내 귀가 쑤시게 만들고, 그가 뭔가 숨기고 있다고 말해 준다.-G-"

#: 204987124-0-44492
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44492"
msgid "Do you know Reman Mevavius?"
msgstr "Reman Mevavius를 아십니까?-G-"

#: 228103012-0-44492
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44492"
msgid "So what's the plan?"
msgstr "그래서 계획은 무엇입니까?-G-"

#: 200879108-0-44489
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44489"
msgid "Already have one, hero. Raz wants the Wood Elf and I to stick close so he can watch out for us. We'll gather the rest of the targets and get them to safety.\n\nI'd prefer to let the killer find me and finish this, but the cat is very insistent."
msgstr "이미 영웅이 하나 있습니다. Raz는 우드 엘프와 내가 우리를 위해 조심할 수 있도록 가까이 다가 가고 싶어합니다. 우리는 나머지 목표를 모아서 안전에 이르게 할 것입니다.\n\n살인자가 나를 찾아서 끝내는 것을 선호하지만, 고양이는 매우 강경합니다.-G-"

#: 204987124-0-44489
msgctxt "204987124-0-44489"
msgid "What do you want me to do?"
msgstr "제가 어떻게 하면 좋을까요?"

#: 228103012-0-44489
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44489"
msgid "We need to come up with a plan to catch the killer."
msgstr "살인자를 잡을 계획이 필요해.-G-"

#: 200879108-0-44488
msgctxt "200879108-0-44488"
msgid "Then breathe deep of the resin's fumes one last time. Let's see if we can learn the fate of my lost Sister, Lyra."
msgstr "그럼 수지의 향을 깊게 들이마셔. 잃어버린 우리 자매 라이라의 마지막 순간을 보자."

#: 228103012-0-44488
msgctxt "228103012-0-44488"
msgid "I'm ready if you are."
msgstr "준비됬어."

#: 200879108-0-44487
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44487"
msgid "Go back to beginning. Talk to Reman, the one who hired you. Raz thinks he knows more than he's said.\n\nGo to the Gold Coast Trading Company and see what he's hiding. Hurt him if you must. Just make sure he lives long enough for us to find Yarmia."
msgstr "처음으로 돌아 가라. 당신을 고용 한 Reman에게 이야기하십시오. Raz는 그가 말한 것 이상을 알고 있다고 생각합니다.\n\n골드 코스트 무역 회사에 가서 그가 숨어있는 것을 확인하십시오. 당신이해야한다면 그를 해치 웁시다. 그가 우리가 야마니아를 찾을만큼 충분히 오래 살도록하십시오.-G-"

#: 228103012-0-44487
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44487"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44486
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44486"
msgid "Just don't get in my way. I'm still trying to figure out your game in all this. But we've worked well together in the past. Might as well take advantage of that.\n\nI'll confer with Raz to make sure he and I see eye to eye, and we'll meet you in Anvil."
msgstr "제 방식대로하지 마세요. 나는 아직도이 모든 것에있어 당신의 게임을 알아 내려고 노력하고 있습니다. 그러나 우리는 과거에 잘 작동했습니다. 그것도 활용할 수 있습니다.\n\nRaz와 협의하여 그와 내가 눈을 볼 수 있도록 할 것이고, 우리는 Anvil에서 당신을 만날 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44486
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44486"
msgid "You were the one setting up the network?"
msgstr "당신은 네트워크를 설정 한 사람 이었습니까?-G-"

#: 200879108-0-44483
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44483"
msgid "You don't know how much I despise that name. I am a Fate-Bearer. One of the select few who can see what the future holds and then do something about it.\n\nEach of my targets had the potential to cause unmitigated disasters. I stopped them."
msgstr "너 내가 그 이름을 얼마나 경멸하는지 모르겠다. 나는 운명 지었다. 일부는 미래가 무엇인지 파악하고 그에 대한 조치를 취할 수있는 소수입니다.\n\n각 대상은 불감증을 유발할 가능성이 있습니다. 나는 그들을 멈췄다.-G-"

#: 204987124-0-44483
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44483"
msgid "You're saying that your victims were so evil they had to die?"
msgstr "희생자가 너무나 악해서 그들이 죽어야한다는 말입니까?-G-"

#: 228103012-0-44483
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44483"
msgid "More predictions from the Sweetroll Killer?"
msgstr "Sweetroll Killer의 예측이 더 많습니까?-G-"

#: 200879108-0-44479
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44479"
msgid "The gardener? No wonder Raz couldn't find her. \n\nBut we're wasting time. If you know where the murderer is, we should get moving. Let's go dunk the Sweetroll Killer in the bitter milk of justice!"
msgstr "정원사? Raz가 그녀를 찾을 수 없었던 것은 당연합니다.\n\n그러나 우리는 시간을 낭비하고 있습니다. 살인자가 어디 있는지 아시면 움직여야합니다. Sweetroll Killer를 정의의 쓴 우유에 던지자!-G-"

#: 204987124-0-44479
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44479"
msgid "What about the people here in the hostel?"
msgstr "여기 호스텔에있는 사람들은 어떻습니까?-G-"

#: 228103012-0-44479
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44479"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44478
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44478"
msgid "Raz has made a deal with the Anvil Guard. It took more gold than Raz expected, but these people will be taken care of while we're away."
msgstr "Raz는 Anvil Guard와 거래를했습니다. Raz가 예상했던 것보다 더 많은 금을 가져 왔지만, 우리가 떠나있는 동안이 사람들은 돌봐 줄 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44478
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44478"
msgid "TOC"
msgstr "목차-G-"

#: 200879108-0-44477
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44477"
msgid "Really? Raz is impressed! Did you threaten and cajole? It's Reman, correct? We can go to the inn, get drunk, and put this sorry affair behind us?\n\nWait, wait. Reman isn't a her?"
msgstr "정말? Raz는 감동했습니다! 협박하고 협박 했습니까? Reman 맞지? 우리는 여관에 가서 술에 취해서이 미안한 일을 우리 뒤에 남겨 둘 수 있니?\n\n잠깐, 잠깐. 레만은 그녀가 아니야?-G-"

#: 204987124-0-44477
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44477"
msgid "No, Reman's not the killer. Not exactly. It's Louna."
msgstr "아니, Reman은 범인이 아니야. 정확히. 루나예요.-G-"

#: 228103012-0-44477
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44477"
msgid "I know who the killer is and where we can find her."
msgstr "살인자가 누군지, 어디서 찾을 수 있는지 알아.-G-"

#: 200879108-0-44476
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44476"
msgid "Not any more. Obviously. You mentioned my name. Shouldn't have done that.\n\nShe knows I betrayed her. Knows I sent you to eliminate her. Hid my involvement in all this. I knew it the moment I arrived in Anvil and saw the sweetroll waiting for me."
msgstr "더 이상. 명백하게. 내 이름을 언급했다. 그 일을해서는 안됩니다.\n\n내가 그녀를 배신한 것을 알고 있습니다. 나는 그녀를 제거하기 위해 당신을 보냈습니다. 이 모든 것에 내 참여를 숨겼습니다. 나는 내가 앤빌에 도착하고 나를 기다리고있는 감미료를 보았을 때 그것을 알았다.-G-"

#: 204987124-0-44476
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44476"
msgid "Tell me who the killer is and where I can find her!"
msgstr "살인자가 누구인지 그리고 내가 그녀를 어디서 찾을 수 있는지 말해!-G-"

#: 228103012-0-44476
msgctxt "228103012-0-44476"
msgid "What are you talking about?"
msgstr "무슨 말을 하는 거지?"

#: 200879108-0-44474
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44474"
msgid "I found her on one of my trading expeditions. She talked of visions. How they helped her shape the ripples of fate. Crazy talk. But useful. You understand?\n\nI could point her at a target. Like an arrow. Set her loose and watch them die."
msgstr "나는 그녀를 나의 무역 탐험 중 하나에서 발견했다. 그녀는 환상에 대해 이야기했습니다. 그들이 어떻게 그녀가 운명의 잔물결을 형성하도록 도왔습니다. 미친 이야기. 그러나 유용합니다. 이해하겠습니까?\n\n나는 그녀를 목표물로 안내 할 수 있습니다. 화살처럼. 그녀를 풀어 놓고 그들이 죽는 것을 지켜보십시오.-G-"

#: 204987124-0-44474
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44474"
msgid "The Sweetroll Killer works for you?"
msgstr "Sweetroll Killer가 효과가 있습니까?-G-"

#: 228103012-0-44474
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44474"
msgid "The killer targeted you, too?"
msgstr "범인도 너를 목표로 한거야?-G-"

#: 200879108-0-44471
msgctxt "200879108-0-44471"
msgid "Raz wants to disagree with you, but he cannot. Naryu and Raz will find the other targets. Hide them in Engra's Hostel where we can keep an eye on them.\n\nIn the meantime, Raz has something he'd like you to do."
msgstr "라즈는 당신과 의견을 달리하고 싶다. 나류와 라즈가 다른 목표를 찾을 것이다. 그리고 감시를 잘 할 수 있는 엔굴라의 숙소에 숨기로 하자. 그 사이에 라즈는 해 주었으면 하는 일이 있다."

#: 204987124-0-44471
msgctxt "204987124-0-44471"
msgid "What do you want me to do?"
msgstr "제가 어떻게 하면 좋을까요?"

#: 228103012-0-44471
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44471"
msgid "Maybe the Sweetroll Killer has started moving against his targets?"
msgstr "Sweetroll Killer가 목표물을 향해 움직이기 시작했을까요?-G-"

#: 200879108-0-44470
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44470"
msgid "What about her? Oh, Raz sees what you're getting at. She'll stay here and hopefully not wind up murdered.\n\nShe's still in training and we haven't gotten to the use of weapons yet. Last time I gave her a dagger she almost put out her eye."
msgstr "그녀는 어쩌고? 오, Raz는 당신이 무엇을 얻고 있는지 보았습니다. 그녀는 여기에 머무르고 살해 당할 것 같지 않습니다.\n\n아직 훈련 중이며 아직 무기를 사용하지 않았습니다. 지난 번에 나는 그녀에게 단검을 주었는데 그녀는 거의 그녀의 시선을 끄집어 냈습니다.-G-"

#: 204987124-0-44470
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44470"
msgid "Good idea. If she can't handle a weapon, she shouldn't have one."
msgstr "좋은 생각. 그녀가 무기를 다룰 수 없다면, 무기를 가져서는 안됩니다.-G-"

#: 200879108-0-44469
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44469"
msgid "Eh, Raz doesn't think that's such a good idea, but he will give the lady Elf a little knife. Just in case.\n\nNow let's go track down a killer!"
msgstr "어, Raz는 그렇게 좋은 생각이라고 생각하지 않지만 엘프 부인에게 작은 칼을 줄 것입니다. 방금 경우에.\n\n이제 살인자를 추적합시다!-G-"

#: 204987124-0-44466
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44466"
msgid "I'd like to know more about what you encountered."
msgstr "당신이 겪은 것에 대해 더 알고 싶습니다.-G-"

#: 228103012-0-44466
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44466"
msgid "What's Tribune's Folly?"
msgstr "트리뷴의 어리 석음은 무엇입니까?-G-"

#: 200879108-0-44465
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44465"
msgid "My sister and I were estranged long before she tumbled drunk off her balcony and went splat on the ground.\n\nThis is my arena. I set the fights and make the rules. If you've got a problem with that, you can direct your complaints to the nearest bear."
msgstr "내 누이와 나는 그녀가 발코니에서 술에 취한 채로 넘어지기 오래 전에 멀리 떨어져 있었다.\n\n이것은 나의 경기장이다. 나는 싸움을 설정하고 규칙을 만듭니다. 문제가있는 경우 불만 사항을 가장 가까운 곰에게 보낼 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44465
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44465"
msgid "I want to face your best gladiator in the arena."
msgstr "나는 경기장에서 최고의 검투 사를 만나고 싶습니다.-G-"

#: 228103012-0-44465
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44465"
msgid "Your name sounds familiar. Any relation to Fortunata ap Dugal?"
msgstr "이름이 익숙한 것 같습니다. Fortunata ap Dugal과 관련이 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44464
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44464"
msgid "It was supposed to be a simple run. Pick up silks and spices on the way back to Vulkhel Guard and turn a tidy profit. But the Governor's taxes are going to bankrupt us.\n\nEven dead, that woman vexes our travels."
msgstr "그것은 단순한 달리기로되어있었습니다. Vulkhel Guard로가는 길에 실크와 향신료를 들고 깔끔한 수익을 올리십시오. 그러나 주지사의 세금은 우리를 파산시킬 것입니다.\n\n죽은 채로라도, 그 여인은 우리 여행을 괴롭 힙니다.-G-"

#: 204987124-0-44464
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44464"
msgid "Who is this Governor you keep mentioning?"
msgstr "계속 말씀하시는 주지사는 누구입니까?-G-"

#: 228103012-0-44464
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44464"
msgid "Why come to Anvil, if it's so much trouble?"
msgstr "안빌에게 왜 그렇게 곤경에 빠지면 오는거야?-G-"

#: 200879108-0-44463
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44463"
msgid "Seems like bad form to spill all the gory details. Suffice it to say, he swindled some rather important clients and had the audacity to steal from House Hlaalu itself.\n\nThe last straw was when he closed two orphanages to open a cornerclub."
msgstr "모든 피투성이의 세부 사항을 유출하는 나쁜 형태처럼 보입니다. 말하기에 충분하다. 그는 약간의 중요한 고객을 사기로 몰아 들여 House Hlaalu 자체에서 도둑질하는 대담함을 가졌다.\n\n마지막 밀짚은 cornerclub을 열어 두 고아원을 폐쇄 한 때였 다.-G-"

#: 204987124-0-44463
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44463"
msgid "Why do you need my help with this?"
msgstr "왜 내 도움이 필요한거야?-G-"

#: 228103012-0-44463
msgctxt "228103012-0-44463"
msgid "Tell me more about your target."
msgstr "목표에 대해 좀 더 알려주시오."

#: 200879108-0-44462
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44462"
msgid "Should I go and tell Astara that I'm taking her best recruit to a place the Dark Brotherhood destroyed and abandoned so that we can uncover the truth of the Black Dragon?\n\nHmm. I'd say no. Let's not do that. She'll hear about it soon enough, anyway."
msgstr "그럼 내가 아스타라에게 가서 블랙 드래곤의 정체를 밝혀야 하니 그녀 최고의 자원을 파괴되고 버려진 다크 브라더후드 성소에 데려간다고 보고 할까?\n\n흠. 나라면 그러지 않을거야. 말하지 않을걸세. 어떤 수단을 통해서건 그녀는 이 일에 대해 알게 될 거야."

#: 204987124-0-44462
msgctxt "204987124-0-44462"
msgid "Where is your former Sanctuary, exactly?"
msgstr "예전 성소가 어디에 정확히 있었지?"

#: 228103012-0-44462
msgctxt "228103012-0-44462"
msgid "Does Astara know we're going to do this?"
msgstr "아스타라가 우리가 어디 가려는지 알고 있나?"

#: 200879108-0-44461
msgctxt "200879108-0-44461"
msgid "As much as I admire curiosity, sometimes your questions can be somewhat … irritating.\n\nThe Matron asked me to research the journal and give her a report. My research requires that we visit my former Sanctuary. All in the line of duty, as it were."
msgstr "자네의 호기심은 내 존중하네만 가끔 짜증나는 질문을 하는군.\n\n여주인께서는 내게 일기를 조사하고 그 결과를 보고하라고 했지. 그러니 조사를 위해 내 예전 성소를 방문하려는 것 뿐이야. 모든 일은 내 임무를 위해서야."

#: 204987124-0-44461
msgctxt "204987124-0-44461"
msgid "Shouldn't we let her know where we're going?"
msgstr "우리가 떠나기 전에 보고해야 하지 않나?"

#: 228103012-0-44461
msgctxt "228103012-0-44461"
msgid "Does Astara know we're going to do this?"
msgstr "아스타라가 우리가 어디 가려는지 알고 있나?"

#: 200879108-0-44460
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44460"
msgid "So you followed my messengers and found me instead? Ever since I received the threatening sweetroll, I've been looking into other targets, trying to figure out who knows me and why they want to kill me.\n\nWell, why they want to kill me this time."
msgstr "그래서 당신은 내 사자들을 따라 갔고 대신 나를 찾았습니까? 위협적인 감미료를받은 이후로, 나는 누가 나를 알고 있는지, 왜 그들이 나를 죽이려고 하는지를 알아 내려고 다른 목표를 조사하고있다.\n\n왜 이번에는 나를 죽이려고하는지.-G-"

#: 204987124-0-44460
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44460"
msgid "Find out anything that can help us? We're on the same side here."
msgstr "우리를 도울 수있는 무엇이 있는지 찾아보십시오. 우린 같은 편이에요.-G-"

#: 228103012-0-44460
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44460"
msgid "You were the one setting up the network?"
msgstr "당신은 네트워크를 설정 한 사람 이었습니까?-G-"

#: 200879108-0-44459
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44459"
msgid "Everyone who received one of the menacing sweetrolls is traveling to Anvil for one reason or another. Seems to me if the killer is smart, that's where he'll make his move.\n\nAs a matter of fact, I'm headed there now. No one threatens me and lives."
msgstr "위협적인 스위트 롤 중 하나를받은 사람은 모두 한 가지 이유 때문에 앤빌로 여행합니다. 살인자가 똑똑하다면 저 사람이 움직일 것 같습니다.\n\n사실, 저는 지금 거기로 가고 있습니다. 아무도 나를 위협하지 않으며 살아 간다.-G-"

#: 204987124-0-44459
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44459"
msgid "Then Anvil is where we're going, too."
msgstr "그러면 앤빌은 우리가가는 곳이기도합니다.-G-"

#: 228103012-0-44459
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44459"
msgid "You were the one setting up the network?"
msgstr "당신은 네트워크를 설정 한 사람 이었습니까?-G-"

#: 200879108-0-44458
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44458"
msgid "No one knew I was on the Gold Coast. No one except you. Suddenly someone delivers a sweetroll with my name on it and a note predicting my untimely demise.\n\nIt looks like you betrayed me. Give me a reason not to run you through."
msgstr "아무도 내가 골드 코스트에 있다는 것을 알지 못했습니다. 너를 제외하고는 아무도. 갑자기 누군가 내 이름이 적힌 감미료와 내 불의의 종말을 예언하는 메모를 전달합니다.\n\n나를 배신한 것처럼 보입니다. 너를 도망 가게 할 이유를 줘.-G-"

#: 204987124-0-44458
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44458"
msgid "We're looking for the Sweetroll Killer. I didn't even know you were still in town."
msgstr "우리는 스위트 롤 살인자를 찾고 있습니다. 네가 아직 마을에 있다는 것도 몰랐어.-G-"

#: 228103012-0-44458
msgctxt "228103012-0-44458"
msgid "What are you talking about, Naryu?"
msgstr "대체 무슨 말을 하는 거야,나류?"

#: 200879108-0-44457
msgctxt "200879108-0-44457"
msgid "Not the brooding type? Good. They're a bore. \n\nI've been with Astara at this Sanctuary since its inception. More years than I care to remember. In that time I've done enough contract killing to know how to drum up business. It's my charm."
msgstr "형동생 하는 타입은 아니다? 좋아. 그건 지루하니까.\n\n나는 처음부터 이 성역에서 아스타라와 함께 해 왔다. 내가 기억하는 것보다 더 오랜 세월을. 그 시절에 사업 기반을 구축할 만큼 충분한 계약을 성사시켰지. 내 성취지."

#: 204987124-0-44457
msgctxt "204987124-0-44457"
msgid "I'd like to know more about the contract."
msgstr "계약에 대해 더 알고 싶습니다."

#: 200879108-0-44456
msgctxt "200879108-0-44456"
msgid "Me? I'm flattered. No, no, that's not the right word ….\n\nUncomfortable? Yes, that's it. Well, whatever do you want to know about me for?"
msgstr "나를? 과찬이군. 아니, 아니, 그건 맞는 표현이 아니지....\n\n불편한건가? 그래 그거야. 글쎄, 나에 대해 무엇을 알고 싶나?"

#: 204987124-0-44456
msgctxt "204987124-0-44456"
msgid "I just want to know who I'll be working with."
msgstr "그저 제가 함께 일하는 대상에 대한 궁금증일 뿐이죠."

#: 228103012-0-44456
msgctxt "228103012-0-44456"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "당신에 대해 더 알고 싶은데요."

#: 200879108-0-44454
msgctxt "200879108-0-44454"
msgid "Anyone can find a reason to kill someone. Ambition, jealousy, humiliation. I once killed for a jester who couldn't take a joke. \n\nCareful who you heckle in Stormhaven."
msgstr "누군가를 죽일 이유는 무엇이든 찾을 수 있지. 야망, 질투, 모욕. 나는 광대의 부탁으로 농담을 받아들이지 못하는 자를 죽인 적도 있어.\n\n스톰헤이븐에 가면 대놓고 야유를 퍼붓는 행위는 자제하도록 해."

#: 204987124-0-44454
msgctxt "204987124-0-44454"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "당신에 대해 더 알고 싶습니다."

#: 228103012-0-44454
msgctxt "228103012-0-44454"
msgid "Who takes out these contracts?"
msgstr "누가이 계약을 체결해 오는겁니까?"

#: 200879108-0-44453
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44453"
msgid "Let Raz think about that one. Hmm. If we're looking down, it has to be someplace above us. Maybe the roof of one of the buildings?\n\nWell, Jone and Jode wouldn't have given me claws if they didn't want this one to climb!"
msgstr "Raz가 그것에 대해 생각하도록하십시오. 흠. 우리가 내려다 보면, 그것은 우리 위의 어딘가에 있어야합니다. 어쩌면 빌딩 중 하나의 지붕일까요?\n\n음, Jone과 Jode가 이걸 오르기를 원하지 않는다면 저에게 발톱을주지 않았을 것입니다!-G-"

#: 204987124-0-44453
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44453"
msgid "What do you think of the Wolf and Eternal Knight clues?"
msgstr "늑대와 영원한 기사 단서에 대해 어떻게 생각하세요?-G-"

#: 228103012-0-44453
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44453"
msgid "Maybe you can help me with a clue?"
msgstr "단서로 나를 도울 수 있을까요?-G-"

#: 200879108-0-44452
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44452"
msgid "Hmm. Perch is a place to sit, correct? And sports fighters, those could be some sort of gladiators.\n\nI wonder, is there a place where people can watch gladiators in this city?"
msgstr "흠. 퍼 치는 앉아서 올바른 장소 야? 그리고 스포츠 전투기, 그들은 일종의 검투사가 될 수 있습니다.\n\n궁금합니다. 사람들이이 도시에서 검투 사를 볼 수있는 곳이 있습니까?-G-"

#: 204987124-0-44452
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44452"
msgid "What do you think of the Wolf and Eternal Knight clues?"
msgstr "늑대와 영원한 기사 단서에 대해 어떻게 생각하세요?-G-"

#: 228103012-0-44452
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44452"
msgid "Maybe you can help me with a clue?"
msgstr "단서로 나를 도울 수 있을까요?-G-"

#: 200879108-0-44451
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44451"
msgid "Ah, Raz thinks he knows about these clues. It's obvious! Look for something that resembles a knight and a wolf around town, yes?"
msgstr "아, Raz는이 단서에 대해 알고 있다고 생각합니다. 그것은 명백하다! 마을 주변의 나이트와 늑대와 비슷한 무언가를 찾으십시오.-G-"

#: 204987124-0-44451
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44451"
msgid "What do you think about the Perch clue?"
msgstr "퍼치 단서에 대해 어떻게 생각하세요?-G-"

#: 228103012-0-44451
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44451"
msgid "Maybe you can help me with a clue?"
msgstr "단서로 나를 도울 수 있을까요?-G-"

#: 200879108-0-44445
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44445"
msgid "Which clue in specific would you like help with, Raz wonders? But Raz must warn you, I'm better at killing things than at solving riddles."
msgstr "Raz는 궁금한 점이 있습니까? 그러나 Raz는 당신에게 경고해야합니다, 나는 수수께끼를 푸는 것보다 물건을 죽이는 것이 낫습니다.-G-"

#: 204987124-0-44445
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44445"
msgid "What do you think of the Wolf and Eternal Knight clues?"
msgstr "늑대와 영원한 기사 단서에 대해 어떻게 생각하세요?-G-"

#: 228103012-0-44445
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44445"
msgid "Speaking of ideas, what do you think these clues mean?"
msgstr "아이디어에 대해 말하자면, 이러한 단서가 무엇을 의미한다고 생각하십니까?-G-"

#: 200879108-0-44444
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44444"
msgid "All right. Probably more than one. But what concerns Raz is the network of messengers the killer is using to deliver his gifts. They've placed notes in the oddest locations.\n\nRaz fears these actions indicate the killer plans to strike—and soon!"
msgstr "괜찮아. 아마도 둘 이상일 것입니다. 그러나 Raz가 우려하는 것은 살인자가 그의 선물을 전달하기 위해 사용하는 메신저 네트워크입니다. 가장 이상한 장소에 메모를 남겼습니다.\n\n이 작업으로 인해 공격 계획을 세우는 것이 두려워요. 곧!-G-"

#: 204987124-0-44444
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44444"
msgid "So what's your plan?"
msgstr "그럼 네 계획은 뭐니?-G-"

#: 228103012-0-44444
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44444"
msgid "So can you tell me how you're involved with this now?"
msgstr "너 지금 어떻게이 일에 연루 됐는지 말해 줄 수있어?-G-"

#: 200879108-0-44443
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44443"
msgid "We locate a messenger and figure out what they've been placing around town. Maybe even get them to lead us right to the killer!\n\nMeet Raz outside and we'll track them together."
msgstr "우리는 메신저를 찾아서 그들이 마을 곳곳에 무엇을 배치했는지 파악합니다. 어쩌면 우리가 살인자에게 우리를 인도하도록 유도 할 수도 있습니다!\n\n밖에있는 Maz Raz와 함께 추적합니다.-G-"

#: 204987124-0-44443
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44443"
msgid "What about your apprentice?"
msgstr "견습생은 어때?-G-"

#: 228103012-0-44443
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44443"
msgid "So can you tell me how you're involved with this now?"
msgstr "너 지금 어떻게이 일에 연루 됐는지 말해 줄 수있어?-G-"

#: 200879108-0-44442
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44442"
msgid "So much doubt! Haven't you figured out that Raz is perfect yet?\n\nBut yes, I fear we're dealing with the same monster. Luckily, my apprentice received a sweetroll. That means we can set a trap! There's just one problem …."
msgstr "너무 많은 의심! Raz가 완벽하다는 것을 알지 못했습니까?\n\n그래도 우리는 같은 괴물을 상대하고있는 것이 두렵습니다. 운 좋게도 제 견습생이 감미료를 받았습니다. 그건 우리가 함정을 설정할 수 있음을 의미합니다! 한 가지 문제가 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44442
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44442"
msgid "Just one?"
msgstr "딱 하나만?-G-"

#: 228103012-0-44442
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44442"
msgid "So can you tell me how you're involved with this now?"
msgstr "너 지금 어떻게이 일에 연루 됐는지 말해 줄 수있어?-G-"

#: 200879108-0-44440
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44440"
msgid "Raz has seen these types of killings before. A victim receives a sweetroll that contains a prediction of impending doom, then is murdered a few days later.\n\nThe murderer killed several of the Queen's advisors and then escaped. Made Raz look bad."
msgstr "Raz는 전에 이런 종류의 살인을 보았습니다. 희생자는 임박한 운명의 예측을 포함하는 감미료를받습니다. 며칠 후 살해되었습니다.\n\n살인자는 여왕의 고문관 몇 명을 살해하고 탈출했습니다. Raz가 나쁘게 보였습니다.-G-"

#: 204987124-0-44440
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44440"
msgid "You think it's the same murderer?"
msgstr "같은 살인자라고 생각하니?-G-"

#: 228103012-0-44440
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44440"
msgid "Why does a murderer in Kvatch concern an Eye of the Queen of the Dominion?"
msgstr "왜 Kvatch의 살인자는 도미니움의 여왕의 눈과 관련이 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44439
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44439"
msgid "Raz and lady Elf will meet you in our safe house after you finish your tasks. We've commandeered the enchanter shop. Not the most luxurious hiding place, but this one has had worse.\n\nWe're going to have a glorious adventure, just like old times!"
msgstr "Raz와 레이디 엘프는 작업을 마치면 우리의 안전한 집에서 당신을 만날 것입니다. 우리는 마차 가게를 징벌했습니다. 가장 고급스러운 은신처가 아니지만이 곳은 더 나빴습니다.\n\n우리는 예전처럼 영광스러운 모험을 할 것입니다!-G-"

#: 204987124-0-44438
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44438"
msgid "Where do you want to meet?"
msgstr "어디서 만나고 싶어?-G-"

#: 200879108-0-44437
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44437"
msgid "The Rat Master has ears everywhere. And who knows who our stabby-face killer is? Don't want to give away our plans before we formulate them, yes?\n\nRaz suggests we go somewhere more private, once you finish your investigation."
msgstr "랫 마스터는 어디서나 귀를가집니다. 우리의 멍청한 얼굴 살인범이 누군지 누가 압니까? 우리가 계획을 세우기 전에 우리의 계획을 포기하고 싶지는 않습니까? 그렇습니다.\n\nRaz는 조사가 끝나면 더 개인적인 곳으로 갈 것을 제안합니다.-G-"

#: 204987124-0-44437
msgctxt "204987124-0-44437"
msgid "Where should I meet you?"
msgstr "어디서 만나면 되지?"

#: 200879108-0-44436
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44436"
msgid "The locals call him the ""Sweetroll Killer,"" yes? Much better than our term. ""The One Who Predicts Your Death and Then Stabs You In the Face.""\n\nRaz sees that you're looking into this as well. Perhaps we can exchange notes? Help each other out?"
msgstr ""

#: 204987124-0-44436
msgctxt "204987124-0-44436"
msgid "What do you suggest?"
msgstr "내가 뭘 했으면 좋겠나?"

#: 200879108-0-44435
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44435"
msgid "One man who hides behind thick walls and a small army.\n\nWe sent Tanek to Kvatch to find a way to breach the Cathedral's defenses. Astara and the rest of your brethren will follow after you. Get to Artorius and kill well, Assassin."
msgstr "두꺼운 벽과 작은 군대 뒤에 숨어있는 한 명.\n\n성당 방어벽을 위반하는 방법을 찾기 위해 타넥을 Kvatch에 보냈습니다. 아스타 라와 다른 형제들이 너를 따라갈 것이다. 아 토리 우스에게 가서 잘 죽여, 어쌔신.-G-"

#: 204987124-0-44435
msgctxt "204987124-0-44435"
msgid "Artorius will die."
msgstr "아르토리우스는 죽을 것입니다."

#: 200879108-0-44433
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44433"
msgid "I want you to kill Artorius and fill the Void with his blood. Let the Order see what it means to challenge the Dark Brotherhood. Show them what happens when you hunt the hunters.\n\nBut reaching Artorius will require all of your Brothers and Sisters."
msgstr "나는 당신이 Artorius를 죽이고 그의 피로 공허를 채우 길 바랍니다. 교단이 다크 브라더 후드에 도전하는 것이 무엇을 의미하는지 봅시다. 사냥꾼을 사냥 할 때 어떤 일이 일어나는지 보여주십시오.\n\n그러나 Artorius에게 다가 가기 위해서는 모든 형제 자매가 필요합니다.-G-"

#: 204987124-0-44433
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44433"
msgid "All of us? Artorius is just one man."
msgstr "우리 모두? Artorius는 단지 한 사람입니다.-G-"

#: 228103012-0-44433
msgctxt "228103012-0-44433"
msgid "What do you want me to do when I reach Artorius?"
msgstr "아르토리우스를 잡고 난 후 어떻게 하면 되죠?"

#: 200879108-0-44432
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44432"
msgid "The work of the Queen's Eyes, that's what's going on here. That business with Captain Apinia wrapped up so quickly, Raz decided to look into another matter before heading home.\n\nTurns out, this other matter has eluded Raz for many years."
msgstr "Queen 's Eyes의 작업이 여기에서 진행됩니다. Apinia 대령과의 사업이 이렇게 빨리 감쌌다. Raz는 집으로 향하기 전에 다른 문제를 조사하기로 결정했다.\n\n밖으로 빠져 나가면,이 다른 문제는 수년간 Raz를 피했다.-G-"

#: 204987124-0-44432
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44432"
msgid "And what matter is that?"
msgstr "그리고 그게 무슨 상관 이죠?-G-"

#: 228103012-0-44432
msgctxt "228103012-0-44432"
msgid "What's going on here, Raz?"
msgstr "여긴 왠일이야 , 라즈?"

#: 200879108-0-44431
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44431"
msgid "Will you just go away and leave me alone! I don't want any trouble!\n\nBut if you must know, yes. I received one of those terrible predictions. Are you happy now?"
msgstr "너 그냥 가버려두고 내버려둬! 나는 어떤 문제도 원하지 않는다!\n\n그러나 알아야한다면, 그렇다. 나는 그 끔찍한 예측 중 하나를 받았다. 지금 행복해?-G-"

#: 204987124-0-44431
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44431"
msgid "Why are you getting so upset about a few simple questions?"
msgstr "왜 몇 가지 간단한 질문에 너무 화가 나있는거야?-G-"

#: 228103012-0-44431
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44431"
msgid "Are you okay?"
msgstr "괜찮아?-G-"

#: 200879108-0-44430
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44430"
msgid "Because … oh, never mind! I'm going to get in so much trouble for this.\n\nLook, you stay here and look for another beggar to bother. I'm going … someplace else. Now leave me alone or … or you're going to regret it!"
msgstr "왜냐하면 ... 오, 절대 신경 쓰지 마! 나는 이것을 위해 많은 어려움을 겪을 것이다.\n\n이봐, 너는 여기에 머물러서 다른 거지를 찾는다. 나는 다른 곳으로 갈거야. 이제 날 내버려둬! 아니면 너는 후회할거야!-G-"

#: 204987124-0-44430
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44430"
msgid "Wait, hold on."
msgstr "잠깐, 기다려.-G-"

#: 228103012-0-44430
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44430"
msgid "Are you okay?"
msgstr "괜찮아?-G-"

#: 200879108-0-44427
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44427"
msgid "What did I do wrong? People are supposed to ignore beggars. Just walk on by like they don't exist. But not you. You want to help."
msgstr "나는 무엇을 잘못 했는가? 사람들은 거지들을 무시하기로되어 있습니다. 그들이 존재하지 않는 것처럼 그냥 계속 걸어 라. 하지만 너는 아니야. 너 돕고 싶어.-G-"

#: 204987124-0-44427
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44427"
msgid "Did you receive a sweetroll with a note inside it or not?"
msgstr "그 안에 메모가 들어있는 달콤한 롤을 받았습니까?-G-"

#: 228103012-0-44427
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44427"
msgid "Are you okay?"
msgstr "괜찮아?-G-"

#: 200879108-0-44426
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44426"
msgid "Why in the world would you ask me about that? I'm just a beggar. You know, I beg. Um, spare some gold?\n\nLook, you better not try anything. There are guards everywhere."
msgstr "왜 당신은 나에게 그것에 대해 물어볼 것입니까? 나는 단지 거지 야. 있잖아, 내가 간청한다. 음, 여분의 금은 없습니까?\n\n보세요, 아무것도 시도하지 않는 것이 좋습니다. 어디에서나 경비원이 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44426
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44426"
msgid "I'm just trying to help."
msgstr "나는 단지 도우려고 노력하고있다.-G-"

#: 228103012-0-44426
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44426"
msgid "Did you receive a threatening sweetroll recently?"
msgstr "최근 위협적인 감미료를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44425
msgctxt "200879108-0-44425"
msgid "You think so? I suppose you would know, the way I hear it you're the Sanctuary's new darling. I'll consider what you said."
msgstr "그렇게 생각해? 내가 듣기론 넌 성역의 새 애인이라는 걸 알 거야. 네가 한 말을 생각해볼게."

#: 204987124-0-44425
msgctxt "204987124-0-44425"
msgid "Good. This is obedient duty, not murderous playtime."
msgstr "좋아. 이것은 따라야 할 의무이지, 살인 놀이가 아니야."

#: 200879108-0-44424
msgctxt "200879108-0-44424"
msgid "There it is again! Makes my blood run absolutely cold. You're magnificent at the silence thing!"
msgstr "바로 그거라니깐! 내 피를 완전히 차갑게 해주는구나. 네 침묵은 참으로 아름다워!"

#: 204987124-0-44424
msgctxt "204987124-0-44424"
msgid "You are absolutely insane."
msgstr "넌 완전히 미쳤군."

#: 200879108-0-44423
msgctxt "200879108-0-44423"
msgid "Sure, sure. Well, I'd best be off. May the Dread Father guide your blade."
msgstr "그래, 그래. 자, 난 가보는 게 좋겠어. 드레드 파더께서 네 칼날을 인도하시길."

#: 204987124-0-44422
msgctxt "204987124-0-44422"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 200879108-0-44421
msgctxt "200879108-0-44421"
msgid "Hmm, let's see. I kept a list. La, da, da, da, da … looks like thirteen."
msgstr "흠, 어디 보자. 명단을 갖고 있거든. 하나, 둘, 셋, 넷, 다섯... 아마 13명정도일 거야."

#: 204987124-0-44421
msgctxt "204987124-0-44421"
msgid "You murdered thirteen people just to get the attention of the Speaker?"
msgstr "단지 스피커의 관심을 끌기 위해 열 세명을 죽인 건가?"

#: 200879108-0-44420
msgctxt "200879108-0-44420"
msgid "I should probably be cursing your name, you know. I'd been trying to grab their attention for days, and then you arrived to haunt the Gold Coast like some malignant wraith. I had to redouble my efforts."
msgstr "널 저주하고 싶을 정도야. 며칠씩이나 그들의 주의를 끌려고 애썼는데, 유령처럼 네가 나타나서 골드 코스트를 괴롭히기 시작했지. 그렇기 때문에, 난 더욱 분발해야만 했어."

#: 204987124-0-44420
msgctxt "204987124-0-44420"
msgid "How many people did you kill, exactly?"
msgstr "정확히 몇 명을 죽인거지?"

#: 200879108-0-44419
msgctxt "200879108-0-44419"
msgid "Yes! That's it! I love that, don't you? The silence that fills the void where words should be. It's positively pregnant with menace. The effect it has on people is unmistakable."
msgstr "그래! 그거야! 난 그게 너무 좋아. 그렇지 않아? 말로 채워져야 할 허무가 침묵으로 가득 차 있는 것. 확실한 협박이 담긴 침묵으로 말이야. 틀림없이 상대방에게 효과가 있을 거야."

#: 204987124-0-44419
msgctxt "204987124-0-44419"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 200879108-0-44418
msgctxt "200879108-0-44418"
msgid "You don't remember me, do you? We ran into each other on the streets of Anvil some time back, when it seems both of us were looking to attract the attention of the Dark Brotherhood."
msgstr "넌 날 기억 못하겠지? 얼마 전에 앤빌의 노상에서 만났었어. 우리 둘 다 다크 브라더후드의 주의를 끌려고 하던 때 말이야."

#: 204987124-0-44418
msgctxt "204987124-0-44418"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 228103012-0-44418
msgctxt "228103012-0-44418"
msgid "Do I know you?"
msgstr "우리가 아는 사이던가?"

#: 200879108-0-44413
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44413"
msgid "No. The others who received the sweetrolls, I'm sure they need more help than me. I've got a house in Anvil. I can hide there until you catch the murderer. Just watch out for that Reman. His own interests are more important to him than anything else."
msgstr "아뇨, 다른 사람들은 저보다 더 많은 도움이 필요하다고 확신합니다. 나는 앤빌에 집을 가지고있다. 네가 살인자를 잡을 때까지 내가 숨길 수있어. 그 Reman을 조심해. 그 자신의 관심사는 무엇보다 그에게 더 중요합니다.-G-"

#: 204987124-0-44413
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44413"
msgid "I appreciate the warning."
msgstr "나는 경고에 감사한다.-G-"

#: 200879108-0-44412
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44412"
msgid "I thought I did. Well, no, I don't know him that well. I mean, I know people like him. Liars and cheaters who use people and take advantage of their giving nature.\n\nSo Reman hired you to stop the murderer? I find that to be very interesting."
msgstr "나는 내가 한 줄 알았다. 글쎄, 그 사람 잘 모르겠다. 내 말은, 나는 그를 좋아하는 사람들을 알고있다. 사람을 사용하고 자연을 활용하는 거짓말 쟁이와 사기꾼.\n\n그래서 Reman이 살인자를 막기 위해 당신을 고용 했습니까? 나는 그것이 매우 흥미 롭다는 것을 알았다.-G-"

#: 204987124-0-44412
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44412"
msgid "Tell me about your husband."
msgstr "남편에 대해 말해봐.-G-"

#: 200879108-0-44411
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44411"
msgid "My husband? He received one of those sweetrolls with the message inside. Just like I did. The dire prediction frightened him, I can tell you that.\n\nHe gathered weapons and locked himself in his study. But he still disappeared without a trace."
msgstr "내 남편? 그는 내부에 메시지가있는 그 스위트 롤 중 하나를 받았다. 내가 그랬던 것처럼. 무서운 예측은 그를 두려워했고 나는 당신에게 그것을 말할 수 있습니다.\n\n그는 무기를 모으고 그의 연구에 잠겼습니다. 그러나 그는 여전히 흔적도없이 사라졌습니다.-G-"

#: 204987124-0-44411
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44411"
msgid "There wasn't a body?"
msgstr "시체가 없었어?-G-"

#: 200879108-0-44410
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44410"
msgid "Really? Did Reman hire you? How kind. Though why he cares now when he couldn't be bothered after my husband vanished makes me curious as to his true intentions.\n\nPerhaps fate will take a different course. Certainly I didn't predict your involvement."
msgstr "정말? Reman이 너를 고용 했니? 얼마나 친절한가. 그가 남편이 사라진 후에 귀찮게 될 수 없었던 지금은 그가 왜 신경을 쓰더라도 자신의 진실한 의도에 대해 내가 호기심을 갖게한다.\n\n아마도 운명은 다른 방향으로 나아갈 것이다. 물론 당신의 참여를 예측하지는 못했습니다.-G-"

#: 204987124-0-44410
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44410"
msgid "You know Reman?"
msgstr "레만 알아?-G-"

#: 228103012-0-44410
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44410"
msgid "Did you receive a suspicious package recently?"
msgstr "최근에 수상한 패키지를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44409
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44409"
msgid "A sweetroll? How do you know about …?\n\nHmm. Yes, I received a sweetroll. Just as my husband did before he disappeared. What interests are my troubles to you, I wonder?"
msgstr "sweetroll? 너는 어떻게 알았어 ...?\n\n흠. 예, 저는 달콤한 롤을 받았습니다. 남편이 사라지기 전에 그랬던 것처럼. 내게 무슨 문제가있어?-G-"

#: 204987124-0-44409
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44409"
msgid "I was asked to look into the sweetroll murders."
msgstr "나는 감미료 살인 사건을 들여다 보라고했다.-G-"

#: 228103012-0-44409
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44409"
msgid "I understand you received a threatening sweetroll recently."
msgstr "나는 최근에 위협적인 감미료를 받았습니다.-G-"

#: 200879108-0-44408
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44408"
msgid "I suppose I'll be here awhile longer, relaxing before I need to return to my ovens and cooling racks.\n\nBut eventually I have to get back to work. My sweetrolls won't make themselves, you know."
msgstr "나는 오븐으로 돌아가서 선반을 식힐 필요가 있기 전에 좀 더 오래 여기에있을 거라고 생각합니다.\n\n그러나 결국 나는 다시 일해야합니다. 내 sweetrolls는 스스로를 만들지 않을 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44408
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44408"
msgid "Did you receive a suspicious package recently?"
msgstr "최근에 수상한 패키지를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44407
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44407"
msgid "You're suggesting I challenge fate? Alter my comfortable schedule in hopes of avoiding certain death?\n\nI suppose that makes a modicum amount of sense. Anvil is nice this time of year. And the pirates do appreciate a good sweetroll …."
msgstr "너 내가 운명에 도전 할 것을 제안하는거야? 일정한 사망을 피하기 위해 편안한 스케줄을 바 꾸었습니까?\n\n그 말이 적당하지는 않습니다. 모루는 올해의 좋은 시간입니다. 그리고 해적들은 좋은 sweetroll 감사 ....-G-"

#: 228103012-0-44407
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44407"
msgid "Did you receive a suspicious package recently?"
msgstr "최근에 수상한 패키지를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44406
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44406"
msgid "Thank you so much for agreeing with my very personal decision. Now, if you're done interrogating me, I'd like to finish this peaceful moment before I return to work.\n\nAnd most likely die horribly, just as the sweetroll predicted."
msgstr "제 개인적인 결정에 동의 해 주셔서 대단히 감사합니다. 자, 당신이 저를 심문하는 경우, 나는 일하기 전에이 평화로운 순간을 끝내고 싶습니다.\n\n그리고 아마도 달콤한 롤이 예측 한 것처럼 끔찍하게 죽을 것입니다.-G-"

#: 228103012-0-44406
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44406"
msgid "Did you receive a suspicious package recently?"
msgstr "최근에 수상한 패키지를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44405
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44405"
msgid "Those zealots are the worst thing to happen to Kvatch in sixty years, and I've lived through eight wars and the corrupt reign of the Longhouse Emperors.\n\nIf you're looking for more of their kind, inquire in Kvatch rather than bothering pious folk."
msgstr "그 열렬한 사람들은 60 년 만에 Kvatch에게 일어난 최악의 일이며, 나는 8 개의 전쟁과 Longhouse Emperors의 부패한 지배를 통해 살았습니다.\n\n당신이 그들의 종류를 더 찾고 있다면, Kvatch보다는 경건한 사람들을 괴롭히는.-G-"

#: 228103012-0-44405
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44405"
msgid "I'm looking for a woman with brown hair. She's part of the Society of the Dragon."
msgstr "나는 갈색 머리를 가진 여자를 찾고 있습니다. 그녀는 용의 사회의 일부입니다.-G-"

#: 200879108-0-44404
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44404"
msgid "I met some of them when they came to accuse me of sending the threatening baked goods. As if I'm the only baker capable of making sweetrolls in the entire Gold Coast!\n\nThey ran. They hid. They avoided others. And then they died, each and every one."
msgstr "나는 그들 중 일부를 만났을 때 위협적인 구워진 물건을 보내고 있다고 비난했다. 마치 내가 골드 코스트 전체에서 sweetrolls를 만들 수있는 유일한 빵 굽는 사람 인 것처럼!\n\n그들은 달렸다. 그들은 숨었습니다. 그들은 다른 사람들을 피했습니다. 그리고 나서 그들은 한 명씩 죽었습니다.-G-"

#: 204987124-0-44404
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44404"
msgid "So you're just going to do the exact same thing?"
msgstr "그래서 똑같은 일을 할거야?-G-"

#: 228103012-0-44404
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44404"
msgid "Did you receive a suspicious package recently?"
msgstr "최근에 수상한 패키지를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44403
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44403"
msgid "Seriously? Well, good luck with that. I truly wish you well.\n\nAll the same, I'll continue with my chosen course of action, seeing as how no one has been able to stop the Sweetroll Killer so far. Unless, of course, you have a better suggestion …?"
msgstr "진심으로? 음, 그걸로 행운을 빌어 요. 나는 진정으로 너를 바란다.\n\n마찬가지로, 내가 선택한 행동 과정을 계속하면서 아무도 스위트 롤 살인자를 지금까지 막을 수 없었던 방법을 보게 될 것이다. 물론, 당신에게 더 좋은 제안이 없다면 ...?-G-"

#: 204987124-0-44403
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44403"
msgid "You should keep doing what you're doing, remaining in plain view."
msgstr "당신은 당신이하고있는 일을 평범한 관점에서 계속해야합니다.-G-"

#: 228103012-0-44403
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44403"
msgid "Did you receive a suspicious package recently?"
msgstr "최근에 수상한 패키지를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44402
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44402"
msgid "Best keep looking, then. I've been out here most of the day, but you're the first soul I've seen.\n\nSo many in Kvatch have forgotten the old ways. They're all obsessed with their giant cathedral. They've forgotten how we used to worship. Shame, that."
msgstr "계속 찾고있어. 나는 대부분 이날 여기에 있었지만, 당신은 내가 본 첫 번째 영혼입니다.\n\nKvatch의 많은 사람들이 옛날 방식을 잊어 버렸습니다. 그들은 모두 거대한 대성당에 사로 잡혀 있습니다. 우리가 예배하는 방식을 잊어 버렸습니다. 부끄러운 줄 알아.-G-"

#: 228103012-0-44402
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44402"
msgid "I'm looking for an initiate in the Society of the Dragon. A young woman with brown hair."
msgstr "나는 드래곤의 사회에서 이니셔티브를 찾고 있습니다. 갈색 머리를 가진 젊은 여자.-G-"

#: 200879108-0-44401
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44401"
msgid "Would it do any good? From what I've heard, everyone who receives these prognosticating pastries dies, despite the explicit warnings.\n\nWho am I to suppose I can avoid the fate that so clearly awaits me?"
msgstr "그것은 좋은 일을 할 것입니까? 내가 들었던 것으로부터,이 예언적인 패스트리를받는 모든 사람들은 명백한 경고에도 불구하고 죽는다.\n\n내가 분명히 나를 기다리는 운명을 피할 수 있다고 누가 생각할 수 있겠는가?-G-"

#: 204987124-0-44401
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44401"
msgid "Did you know any of the killer's other victims?"
msgstr "살인자의 다른 희생자를 아십니까?-G-"

#: 228103012-0-44401
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44401"
msgid "Did you receive a suspicious package recently?"
msgstr "최근에 수상한 패키지를 받았습니까?-G-"

#: 200879108-0-44400
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44400"
msgid "You know I'm a baker, correct? So who else could be the Sweetroll Killer? Imbeciles.\n\nDespite the threats and the loss of business, I did receive one of those menacing sweetrolls. The note inside even predicts my impending death."
msgstr "내가 빵집 인거 알지, 맞지? Sweetroll Killer는 누가 될 수 있습니까? 불법 마약.\n\n위협과 사업 상실에도 불구하고, 나는 그 위협적인 스위트 롤 중 하나를 받았습니다. 내부 메모는 임박한 죽음을 예측합니다.-G-"

#: 204987124-0-44400
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44400"
msgid "You're not worried?"
msgstr "너 걱정 안해?-G-"

#: 228103012-0-44400
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44400"
msgid "Accusations? Is this about the sweetroll you received?"
msgstr "고발? 네가받은 감미료에 관한거야?-G-"

#: 200879108-0-44399
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44399"
msgid "I'm not foolish enough to cross the Dark Brotherhood. It's true, normally chains firmly bar the moat door, but that changed recently for reasons I'm not privy to. Someone must be using it.\n\nYou can use it, too, if you're quick and quiet about it."
msgstr "나는 어둠의 형제애를 건너기에 충분히 어리석지 않다. 그것은 사실입니다, 일반적으로 체인은 단단히 해자 문을 막습니다. 그러나 그것은 내가 사모하지 않은 이유로 최근에 바뀌 었습니다. 누군가 그것을 사용하고 있어야합니다.\n\n빠르고 조용한 경우 사용도 가능합니다.-G-"

#: 204987124-0-44398
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44398"
msgid "I think you've been targeted by the Sweetroll Killer."
msgstr "Sweetroll Killer의 목표가 된 것 같습니다.-G-"

#: 200879108-0-44396
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44396"
msgid "Of course. Put thoughts of imminent death in my head and then leave me to fend for myself!\n\nOnce you've had a chance to consider my situation, do come back and let me know. Hopefully, I'll still be alive when you get here."
msgstr "당연하지. 절박한 죽음에 대한 생각을 머리에 담아두고 나 자신을 위해 나를 맡겨주십시오!\n\n내 상황을 고려할 기회가되면 돌아와서 알려주세요. 바라기를, 나는 네가 여기 올 때 여전히 살아있을거야.-G-"

#: 204987124-0-44395
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44395"
msgid "You should continue to wander the market. Stay near other people."
msgstr "당신은 시장을 방황해야합니다. 다른 사람들과 가까이있어 라.-G-"

#: 200879108-0-44394
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44394"
msgid "I knew this day was going too well. Now I'm being threatened by a tasty dessert and an insane murderer!\n\nI'll go and hide inside the Gold Coast Trading Company. It's sturdy as a fortress and there are always people around. I'll be safe there!"
msgstr "나는이 날이 너무 잘 가고 있다는 것을 알았다. 이제 나는 맛있는 디저트와 미치광이 살인자의 위협을 받고 있습니다!\n\nGlankCoastCompany 안에 들어가서 숨길 것입니다. 그것은 요새처럼 튼튼하고 항상 주위에 사람들이 있습니다. 나는 거기에서 안전 할거야!-G-"

#: 204987124-0-44391
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44391"
msgid "I think you've been targeted by the Sweetroll Killer."
msgstr "Sweetroll Killer의 목표가 된 것 같습니다.-G-"

#: 200879108-0-44389
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44389"
msgid "How did you know about that? I didn't tell anyone. Of course, it was delivered to the Trading Company building, so I suppose someone could have seen it arrive.\n\nYes, I received a sweetroll. Came in a small box. At first, I thought nothing of it …."
msgstr "어떻게 알았어? 나는 아무에게도 말하지 않았다. 물론 그것은 무역 회사 건물에 배달되었으므로 누군가가 도착한 것을 볼 수 있었을 것입니다.\n\n예, 저는 sweetroll을 받았습니다. 작은 상자에 들어 왔습니다. 처음에, 나는 그것의 아무것도 생각하지 않았다.-G-"

#: 204987124-0-44389
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44389"
msgid "And then?"
msgstr "그리고?-G-"

#: 228103012-0-44389
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44389"
msgid "I understand that you received a threatening sweetroll recently."
msgstr "최근에 당신이 위협적인 감미료를 받았다는 것을 이해합니다.-G-"

#: 200879108-0-44388
msgctxt "200879108-0-44388"
msgid "Amelie Crowe? Do you know her? I gave her a letter, right there on the Anvil docks. I have no idea where she went in such a hurry, but she seemed excited to receive it.\n\nAnyway, I have more deliveries to make before I can rest for the day. Farewell!"
msgstr "아멜리 크로우? 그녀를 아십니까? 바로 저기 앤빌 부두에서 그녀에게 편지를 줬었죠. 그녀가 왜 그렇게 서둘러 떠났는 지 모르겠지만 편지를 받자 마자 아주 신난 것 같더군요.\n\n어쨌든, 전 아직도 배달해야 할 것들이 있어요. 그럼 안녕히!"

#: 204987124-0-44387
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44387"
msgid "You mentioned that some of the people on the list are associates of yours?"
msgstr "목록에있는 사람들 중 일부는 당신 동료라고 언급 했습니까?-G-"

#: 200879108-0-44386
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44386"
msgid "My sincerest apologies! I didn't mean to offend you.\n\nI guess some people wouldn't be satisfied with all the gold in Anvil or my huge …."
msgstr "내 사과! 나는 너에게 불쾌감을주는 것을 의미하지는 않았다.\n\n어떤 사람들은 앤빌에있는 모든 금이나 내 거대한 것에 만족하지 않을 것이라고 생각합니다.-G-"

#: 204987124-0-44386
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44386"
msgid "What did you say?"
msgstr "뭐라 했니?-G-"

#: 228103012-0-44386
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44386"
msgid "Keep talking like that and you'll have more than one murderer to worry about."
msgstr "그런 말을 계속하면 걱정할 사람이 한 명 이상있을 것입니다.-G-"

#: 200879108-0-44385
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44385"
msgid "Deputized thugs and warrior priests? No thank you! I already have more than enough hands in my gold pouch, what with the demands of business and all.\n\nBesides, I'd rather keep this between you and me. It's so much more … intimate, don't you agree?"
msgstr "흉악범과 용사를 제패 한가요? 아니요 괜찮습니다! 나는 이미 금 주머니에 손을 충분히 가지고있다. 비즈니스와 모든 요구에 따라 무엇이 있는가?\n\n게다가, 나는 너와 나 사이에 이것을 유지하고 싶다. 훨씬 더 친밀한데, 그렇지 않니?-G-"

#: 204987124-0-44385
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44385"
msgid "You mentioned that some of the people on the list are associates of yours?"
msgstr "목록에있는 사람들 중 일부는 당신 동료라고 언급 했습니까?-G-"

#: 200879108-0-44384
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44384"
msgid "Oh, it's been nothing but a parade of beggars and unworthy miscreants, I assure you! If the lot of those ugly ogrim lovers were on that list, I guarantee I wouldn't be offering this reward.\n\nYou, on the other hand, seem to be perfect for the job!"
msgstr "오, 그건 거지들과 합당하지 못한 악당들의 행렬 일 뿐이에요, 내가 확신합니다! 그 추악한 오그리그 연인이 많이 목록에 있다면, 나는이 보상을 제공하지 않을 것이라고 보장합니다.\n\n반면에, 당신은 일에 완벽하다고 생각합니다!-G-"

#: 204987124-0-44384
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44384"
msgid "Why not go to the Kvatch Guard or the Order of the Hour about this?"
msgstr "이 일에 대해 Kvatch Guard 나 Hour of Order에 가보지 않겠습니까?-G-"

#: 228103012-0-44384
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44384"
msgid "Has anyone else approached you about this job?"
msgstr "다른 사람이이 일에 대해 당신에게 접근 했습니까?-G-"

#: 200879108-0-44383
msgctxt "200879108-0-44383"
msgid "You really don't know anything about the Brotherhood, do you? If they decide you're worthy enough to receive an invitation, one of their dark dignitaries shows up to deliver the news in person.\n\nIt's kind of creepy, but it's also a singular honor."
msgstr "너는 정말로 다크 브라더후드에 대해서 아는 것이 없구나? 네가 그들의 일원이 되기에 충분한 자격을 갖췄다고 판단되면, 그들 중 하나가 은밀히 접근하는 거야.\n\n나도 이게 좀 소름 끼치는 일이라는 건 알지만, 한편으로는 대단한 영광이라고 볼 수도 있지."

#: 204987124-0-44383
msgctxt "204987124-0-44383"
msgid "So you want me to just walk up and kill a random person in cold blood?"
msgstr "그러니까 넌 내가 냉혈한처럼 가서 아무나 죽이기를 바라는 거야?"

#: 200879108-0-44382
msgctxt "200879108-0-44382"
msgid "Oh, I got that from Margog the Hammer. Buy him a couple of ales and he spouts secrets like a bard spouts poetry.\n\nJust the other day, he told me that his cousin Krusk killed a baker in Anvil. He received a mysterious visit that very night."
msgstr "거기에 관해 서라면 망치 마르고그로부터 들은 얘기가 있어. 놈에게 맥주(ales)를 몇 잔 사주면  신이 나서 비밀을 떠벌리곤 하지.\n\n그가 말하길, 며칠 전에 자기의 사촌 크루스크가 어느 제빵사를 죽였는데, 바로 그날 밤 알 수 없는 자들이 자기를 찾아왔다고 말했어."

#: 204987124-0-44382
msgctxt "204987124-0-44382"
msgid "A mysterious visit?"
msgstr "알 수 없는 자들?"

#: 200879108-0-44381
msgctxt "200879108-0-44381"
msgid "I'm not one to reveal my sources, but Fat Grakal told me that he overheard Seaworthy Saralla say that there have been some mysterious murders committed on the Gold Coast.\n\nTo me, nothing says Dark Brotherhood like mysterious murders!"
msgstr "나도 이 정보가 확실한지는 잘 몰라. 뚱보 그라칼의 말에 따르면, 골드 코스트에서 의문의 살인 사건이 발생했다고 항해사 사랄라로부터 들었다고 했어.\n\n나에게 다크 브라더후드에 대해 직접적으로 알려준 사람은 없어."

#: 204987124-0-44381
msgctxt "204987124-0-44381"
msgid "But why do you think the Dark Brotherhood is looking for recruits?"
msgstr "왜 다크 브라더후드들이 새로운 일원을 필요로 한다고 생각하지?"

#: 228103012-0-44381
msgctxt "228103012-0-44381"
msgid "Why do you think Anvil is the place to get noticed?"
msgstr "그래서 넌 앤빌이 눈에 띄기 좋은 장소라고 생각하는 거야?"

#: 200879108-0-44380
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44380"
msgid "Word gets around. There have been rumors of this ""Sweetroll Killer"" for quite some time, but when one of my associates wound up dead after receiving a delicious baked good, I started making the connection."
msgstr ""

#: 204987124-0-44380
msgctxt "204987124-0-44380"
msgid "So the sweetrolls are poisonous?"
msgstr "그러니까 그 스위트롤에 독이 들어 있었던 거야?"

#: 200879108-0-44379
msgctxt "200879108-0-44379"
msgid "Hey, I don't know exactly how they select new recruits. I'm just telling you what I've heard. Maybe you just need to be in the right place at the right time. Like Anvil.\n\nOf course, I've also heard they have eyes everywhere, so what do I know?"
msgstr "이봐, 난 그들이 어떻게 새 단원을 고르는 지는 몰라. 그저 내가 들은 걸 말해줄 뿐이야. 아마도 올바른 장소와 올바른 시간이 필요한거겠지. 앤빌처럼.\n\n물론, 난 어디에나 그들의 눈이 있다는 말도 들었어. 내가 뭘 알겠어?"

#: 204987124-0-44379
msgctxt "204987124-0-44379"
msgid "How do you know so much about a secret organization of assassins?"
msgstr "어떻게 그 비밀 암살 조직에 대해 그렇게 자세히 아는 거야?"

#: 200879108-0-44378
msgctxt "200879108-0-44378"
msgid "No need to be all insulting about it.\n\nJust remember that I understand. That mask you wear every day. The one you're desperately afraid is going to slip one day. You could throw that mask away in the Brotherhood. They want you for who you really are."
msgstr "그렇게까지 말할 필요는 없잖아?\n\n내 말을 명심해. 평소에는 너도 평범한 사람인 척 하겠지만, 언젠가는 결국 네가 그토록 부정했던 네 안의 또 다른 너와 마주하게 될 날이 올거야. 하지만 네가 브라더후드의 일원이 된다면 그런 가면을 쓰고 살아갈 필요가 없어. 그들은 가면 뒤의 진정한 너를 원하거든."

#: 204987124-0-44378
msgctxt "204987124-0-44378"
msgid "How do you know so much about a secret organization of assassins?"
msgstr "어떻게 그 비밀 암살 조직에 대해 그렇게 자세히 아는 거야?"

#: 200879108-0-44377
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44377"
msgid "Quite a few, actually. My favorite is ""The Night Mother's Truth."" It describes the origins of the Brotherhood, although it might all be theory and conjecture. \n\nBut forget the books! Everyone knows the Brotherhood exists. And most people fear them."
msgstr "꽤 있지, 사실. 내가 가장 좋아하는 건 \"\"나이트 마더의 진실\"\"이야. 다크 브라더후드의 기원에 대해서 쓰여져 있어. 모두 학설이나 억측일 수도 있지.\n\n하지만 책이니깐 아무래도 상관없어! 다크 브라더후드가 존재하는 것은 모두가 아는 사실이야. 그리고 대부분의 사람들은 그들을 두려워하고 있지."

#: 204987124-0-44377
msgctxt "204987124-0-44377"
msgid "What are the benefits of joining a group like that?"
msgstr "그런 단체에 가입하면 뭘 얻을 수 있지?"

#: 200879108-0-44376
msgctxt "200879108-0-44376"
msgid "Fellowship, safety, and security, to name just a few. I understand there's also a steady flow of gold from all the contracts. And you get to kill people! Can you imagine a better guild to belong to?\n\nBetter than picking pockets, if you ask me."
msgstr "예를 들면, 동지애, 안전함 등등이 있겠지. 나는 그들이 행하는 살인에 반드시 보상이 따를 거라고 생각해. 돈을 받고 사람을 죽이는 거지! 이보다 나은 길드가 어디 있겠어?\n\n주머니나 터는 것 보다야 훨씬 나은 일이지."

#: 204987124-0-44376
msgctxt "204987124-0-44376"
msgid "So you want me to just walk up and kill a random person in cold blood?"
msgstr "그러니까 넌 내가 냉혈한처럼 가서 아무나 죽이기를 바라는 거야?"

#: 200879108-0-44375
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44375"
msgid "I'm a respected member of the Gold Coast Trading Company. When I heard that a number of my most trusted associates—as well as other individuals in the area—received one of these tainted sweetrolls, I knew I had to do something."
msgstr "저는 골드 코스트 무역 회사의 존경받는 회원입니다. 내가 가장 믿을만한 동료들과 그 지역의 다른 사람들이이 오염 된 sweetroll 중 하나를 받았다고 들었을 때, 나는 뭔가를해야한다는 것을 알았다.-G-"

#: 204987124-0-44375
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44375"
msgid "How did you find out about this killer and his sweetrolls?"
msgstr "이 살인자와 그의 감미료에 대해 어떻게 알았습니까?-G-"

#: 228103012-0-44375
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44375"
msgid "You mentioned that some of the people on the list are associates of yours?"
msgstr "목록에있는 사람들 중 일부는 당신 동료라고 언급 했습니까?-G-"

#: 200879108-0-44374
msgctxt "200879108-0-44374"
msgid "That's one of the best things about the Dark Brotherhood. It hides in plain sight. No one knows where its headquarters is or how many members it has. Yet you can go into any library and read a book about them.\n\nIt's brilliant, really!"
msgstr "다크 브라더후드가 가장 대단한 이유 중 하나가 바로 그거야. 그들은 일상 속에 숨어 있어. 아무도 그들의 본부가 어디인지, 몇 명으로 구성되어 있는지 모르지. 도서관에서 다크 브라더후드에 대한 어떤 책을 읽어도 말이야.\n\n정말 대단하지!"

#: 204987124-0-44374
msgctxt "204987124-0-44374"
msgid "You've read a book about the Dark Brotherhood?"
msgstr "다크 브라더후드에 대한 책을 읽었다는 거야?"

#: 228103012-0-44374
msgctxt "228103012-0-44374"
msgid "How do you know so much about a secret organization of assassins?"
msgstr "어떻게 그 비밀 암살 조직에 대해 그렇게 자세히 아는 거야?"

#: 200879108-0-44373
msgctxt "200879108-0-44373"
msgid "Don't take my willingness to help out as a sign or anything. I recognized a kindred spirit and suggested a way to satisfy your darkest urges. They'll get you killed if you don't keep them under control.\n\nAnd if you don't find the right allies."
msgstr "내 호의를 다른 뜻으로 해석하지는 마. 단지 나와 비슷한 사람을 만났기 때문에 네 가장 어두운 욕망을 충족할 방법을 알려줄 뿐이야. 만약 네가 그들에 반하는 행위를 한다면 너도 가차 없이 죽어 없어질 테지.\n\n그들과 다른 편에 섰을 경우에는 말할 필요도 없겠지?"

#: 204987124-0-44373
msgctxt "204987124-0-44373"
msgid "You're wrong. And possibly insane."
msgstr "넌 틀렸어. 그리고 미친 것 같군."

#: 200879108-0-44372
msgctxt "200879108-0-44372"
msgid "I don't want you to do anything. I'm just providing information. Letting you know that new opportunities are available if you're willing to spill a little blood."
msgstr "난 네가 뭘 하길 원하는게 아니야. 그저 정보를 제공할 뿐이지. 약간의 피를 본다면 너에게 새로운 기회가 주어진다는 걸 알려주는 거야."

#: 204987124-0-44372
msgctxt "204987124-0-44372"
msgid "You're rather open and nonchalant about all this."
msgstr "넌 이런 일에 무심하고 침착한 것처럼 보이네."

#: 228103012-0-44372
msgctxt "228103012-0-44372"
msgid "You want me to just go up and kill a random person in cold blood?"
msgstr "넌 내가 냉혈한처럼 아무나 죽이기를 바라는 거야?"

#: 200879108-0-44370
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44370"
msgid "In the most heinous manner imaginable—a message in an innocent sweetroll! Now he's targeted my associates. This scroll lists everyone who's recently received the threatening pastry. Talk to them and learn their connection before the killer strikes!"
msgstr "상상할 수있는 가장 혹독한 태도로, 결백 한 감미료의 메시지! 이제 그는 내 동료들을 타겟으로 삼았습니다. 이 스크롤은 위협적인 생과자를 최근에받은 모든 사람들을 열거합니다. 살인자가 치기 전에 그들과 대화하고 그들의 연결을 배우십시오!-G-"

#: 204987124-0-44370
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44370"
msgid "I'll talk to them and see what I can find out."
msgstr "나는 그들과 이야기하고 내가 찾을 수있는 것을 보게 될 것이다.-G-"

#: 200879108-0-44369
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44369"
msgid "Yes, let me explain. This killer announces his intentions long before he strikes, putting the fear of mer and men in his victims.\n\nYou'd think with a warning they could avoid their fate. But alas, no. All dead."
msgstr "네, 설명하겠습니다. 이 살인범은 파업하기 오래 전에 자신의 의도를 발표하고, 희생자들에게 남자와 두려움을 두려워합니다.\n\n그들은 자신들의 운명을 피할 수 있다고 경고합니다. 그러나 아아, 아니. 모두 죽었어.-G-"

#: 204987124-0-44369
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44369"
msgid "How does the killer announce his intentions?"
msgstr "살인자는 어떻게 그의 의도를 발표하나요?-G-"

#: 200879108-0-44368
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44368"
msgid "I do hope your curiosity turns into acquiescence. For the job, of course. I'd never mean to imply anything else.\n\nI need to stop a murderer. Now before you say, ""A murderer? Just point me in the right direction,"" I have to admit it's not that simple."
msgstr ""

#: 204987124-0-44368
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44368"
msgid "I think you need to explain this to me."
msgstr "이걸 설명 해줘야 할 것 같아.-G-"

#: 228103012-0-44368
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44368"
msgid "Yes. I'm curious about the notice you posted."
msgstr "예. 게시 한 통지에 대해 궁금합니다.-G-"

#: 200879108-0-44367
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44367"
msgid "I want you to follow Green-Venom-Tongue and make sure the deed is done. I don't doubt his loyalty, but they were friends once. If he falters in the slightest, it will be his blood that stains the ground.\n\nNo matter what, the Black Dragon must die."
msgstr "나는 당신이 그린 - 독 - 텅 (Green-Venom-Tongue)을 따라 그 행위가 완료되었는지 확인하기를 바랍니다. 나는 그의 충성심을 의심하지 않지만, 그들은 한때 친구였습니다. 그가 조금이라도 비틀 거리면 그 피가 땅에 묻을 것입니다.\n\n무엇이든지, 블랙 드래곤은 반드시 죽어야합니다.-G-"

#: 204987124-0-44367
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44367"
msgid "If Green-Venom-Tongue doesn't kill Lyra, I will."
msgstr "Green-Venom-Tongue가 Lyra를 죽이지 않는다면, 그렇게 할 것입니다.-G-"

#: 200879108-0-44365
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44365"
msgid "No. Due to his seniority and knowledge of the target, that honor has been bestowed upon Green-Venom-Tongue. He's already tracked Lyra to Knightsgrave and is preparing to strike.\n\nI have a different task in mind for you."
msgstr "그의 연공 서열과 목표에 대한 지식으로 인해 Green-Venom-Tongue는 그 영예를 안았습니다. 그는 이미 나이트 그레이브에게 리라를 추적하고 파업을 준비하고 있습니다.\n\n나는 당신을 염두에두고 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44365
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44365"
msgid "How can I serve, Matron?"
msgstr "나는 어떻게 봉사 할 수 있는가?-G-"

#: 228103012-0-44365
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44365"
msgid "Do you want me to kill the Black Dragon?"
msgstr "내가 흑룡기를 죽이면 좋겠 니?-G-"

#: 200879108-0-44364
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44364"
msgid "The Black Dragon made our Sister talk? I'd bring Lyra back to life and kill her again if such was within my power!\n\nArtorius knows our location. As soon as he gathers the courage, he'll send the Order of the Hour against us."
msgstr "블랙 드래곤이 누이 이야기를 했어? 나는 리라를 다시 살리며 내 힘이 있다면 다시 죽일 것입니다!\n\n아트 토리 우스는 우리의 위치를 ​​압니다. 용기를 얻 자마자 그는 시간 명령을 우리에게 보냅니다.-G-"

#: 204987124-0-44364
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44364"
msgid "Do you really think the Order of the Hour will attack the Sanctuary?"
msgstr "정말로 시간 순서가 성역을 공격 할 것이라고 생각합니까?-G-"

#: 200879108-0-44362
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44362"
msgid "As it was ordered, so was it done. I'm impressed, Assassin. Lyra turned her back on the Night Mother and killed so many of the family, but you brought her down. The Void gathers all souls.\n\nBut something else troubles you. Talk to me."
msgstr "명령을 받았을 때도 그렇게했습니다. 나는 감동했다, 어쌔신. Lyra는 그녀를 Night Mother에 등을 돌 렸고 많은 가족을 살해했지만, 그녀를 데리고 나왔습니다. 공허는 모든 영혼을 모은다.\n\n그러나 다른 문제는 당신을 괴롭힌다. 나 한테 말해줘.-G-"

#: 204987124-0-44362
msgctxt "204987124-0-44362"
msgid "Primate Artorius knows the location of the Sanctuary. Brema revealed it before she died."
msgstr "아르토리우스 대주교님은 성역의 위치를 알고 계신다. 브레마가 죽기 전에 털어놨지."

#: 228103012-0-44362
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44362"
msgid "I killed the Black Dragon."
msgstr "나는 검은 용을 죽였다.-G-"

#: 200879108-0-44361
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44361"
msgid "We're not sure, but that's where he requested to meet. He has a camp there which he's using for his own clandestine purposes.\n\nBefore you go, talk to Mirabelle. She has information concerning the Count that could prove useful to your mission."
msgstr "우리는 확신 할 수는 없지만 그것이 그가 만날 것을 요청한 곳입니다. 그는 자기가 은밀한 목적으로 사용하고있는 캠프를 가지고 있습니다.\n\n당신이 가기 전에, 미라벨과 이야기하십시오. 그녀는 당신의 선교에 유용 할 수있는 백작부에 관한 정보를 가지고 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44361
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44361"
msgid "I'll talk to Mirabelle before I head out."
msgstr "나는 밖으로 나가기 전에 미라벨과 이야기 할거야.-G-"

#: 200879108-0-44359
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44359"
msgid "Mirabelle's outburst doesn't concern you, Assassin. Focus on the task at hand.\n\nCount Carolus still owes us for the Sacrament. He claimed to have information about the Black Dragon. Meet him at the ruins of Dasek Moor and find out what he knows."
msgstr "미라벨의 폭발은 당신에 관한 것이 아닙니다, 어쌔신. 가까이에있는 일에 집중하십시오.\n\n캐롤 루스는 여전히 성사를 빚지고 있습니다. 그는 블랙 드래곤에 대한 정보를 가지고 있다고 주장했다. Dasek Moor의 폐허에서 그를 만나고 그가 아는 ​​것을 찾으십시오.-G-"

#: 204987124-0-44359
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44359"
msgid "Why does he want to meet at the ruins?"
msgstr "왜 그는 폐허에서 만나요?-G-"

#: 228103012-0-44359
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44359"
msgid "Of course, Matron, but why was Mirabelle so upset?"
msgstr "물론, 매트 론,하지만 왜 미라벨이 그렇게 화가 났는가?-G-"

#: 200879108-0-44358
msgctxt "200879108-0-44358"
msgid "The Brotherhood isn't that petty, but we do have certain obligations to uphold.\n\nI gave her the greatest gift of all—solace. Just as you gave the same gift to Lord Jarol. And there will be many more gifts to grant before your work is done."
msgstr "브라더후드는 그렇게 옹졸하지 않아. 하지만 수호해야 할 어떤 의무가 있지.\n\n나는 그녀에게 모든 위안거리 중 최고의 선물을 준거다. 네가 자롤 경에게 준 것처럼 말이야. 그리고 네 일을 끝마치기 전에 전할 더 많은 선물이 있을 것이다."

#: 204987124-0-44358
msgctxt "204987124-0-44358"
msgid "Earlier you called yourself a Speaker?"
msgstr "아까 자신을 스피커라고 부른 것 같은데?"

#: 200879108-0-44357
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44357"
msgid "Just a little business I had to attend to. I do like to keep my dagger sharp, as it were.\n\nHer family had certain documents and presumed to make allegations that might have embarrassed the Brotherhood."
msgstr "내가 다뤘던 작은 일일 뿐이야. 난 내 단검은 날카롭게 유지하고 싶거든.\n\n그녀의 가족은 어떤 문서를 가지고 있었고, 다크 브라더후드를 수치스럽게 할 혐의를 만들었다고 추정됐었지."

#: 204987124-0-44357
msgctxt "204987124-0-44357"
msgid "So you killed her to avoid embarrassment?"
msgstr "그래서 성가신 일을 피하려고 죽였다는건가?"

#: 228103012-0-44357
msgctxt "228103012-0-44357"
msgid "What happened to the dead woman in the chair?"
msgstr "의자에서 죽어 있는 여자는 어떻게 된거야?"

#: 200879108-0-44356
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44356"
msgid "These orders come from the Black Hand. Besides, your Matron has another task. She leads your brethren on a hunt. To pick off the Order, reduce their numbers. They'll be at your side when you need them most.\n\nAnd then the Primate will die."
msgstr "이 명령은 검은 손에서옵니다. 게다가, 당신의 평범한 사람은 또 다른 임무가 있습니다. 그녀는 사냥을하면서 형제들을 인도합니다. 명령을 선택하려면 숫자를 줄이십시오. 그들은 당신이 가장 필요할 때 당신 옆에있을 것입니다.\n\n그리고 영장류는 죽을 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44356
msgctxt "204987124-0-44356"
msgid "Artorius actually performed the Black Sacrament?"
msgstr "아르토리우스가 검은 성사를 실행한 건가요?"

#: 228103012-0-44356
msgctxt "228103012-0-44356"
msgid "Have you figured out why Artorius decided to go against the Brotherhood?"
msgstr "왜 아르토리우스가 다크 브라더후드를 공격할 생각을 했을지 생각해 본 적 있나요?"

#: 200879108-0-44355
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44355"
msgid "And we're a collection of lone assassins. I say let them come. Let them march into our empty halls as the shadows close around them. We are those shadows, cutting them down one by one.\n\nWhen night falls upon the Order, it will be everlasting."
msgstr "그리고 우리는 고독한 암살자들의 모임입니다. 나는 그들에게 오라고 ​​말한다. 그들 주위에 그림자가 맺히는 것처럼 우리의 빈 복도로 행진하게하십시오. 우리는 하나씩 그림자를내는 그 그림자들입니다.\n\n밤이 질서에 떨어질 때, 그것은 영원 할 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44355
msgctxt "204987124-0-44355"
msgid "Artorius actually performed the Black Sacrament?"
msgstr "아르토리우스가 검은 성사를 실행한 건가요?"

#: 228103012-0-44355
msgctxt "228103012-0-44355"
msgid "Have you figured out why Artorius decided to go against the Brotherhood?"
msgstr "왜 아르토리우스가 다크 브라더후드를 공격할 생각을 했을지 생각해 본 적 있나요?"

#: 200879108-0-44354
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44354"
msgid "Does that surprise you? People from all walks of life seek the services we provide. Nobles, priests, commoners—it makes no difference to the Night Mother.\n\nArtorius wanted to become Primate. He asked us to remove his predecessor and we complied."
msgstr "놀랍 니? 모든 삶의 사람들은 우리가 제공하는 서비스를 찾습니다. 귀족, 제사장, 평민 - 야간 어머니에게는 아무런 차이가 없습니다.\n\nArtorius는 영장류가되고 싶었습니다. 그는 우리에게 그의 전임자를 제거하라고 요청했고 우리는 그에 응했습니다.-G-"

#: 204987124-0-44354
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44354"
msgid "How can we fight the Order of the Hour? They're an army!"
msgstr "우리는 어떻게 시간의 명령과 싸울 수 있습니까? 그들은 군대입니다!-G-"

#: 228103012-0-44354
msgctxt "228103012-0-44354"
msgid "Have you figured out why Artorius decided to go against the Brotherhood?"
msgstr "왜 아르토리우스가 다크 브라더후드를 공격할 생각을 했을지 생각해 본 적 있나?"

#: 200879108-0-44353
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44353"
msgid "As some in power reach higher levels, the rungs they stand upon become more tenuous. I assume that since Artorius once used the Brotherhood to rise to the top, he began to worry that someone would do the same to stop him.\n\nHe decided to strike first."
msgstr "권력의 일부가 더 높은 수준에 도달하면, 그들이 서있는 궤도가 점점 더 얇아집니다. 나는 Artorius가 한번 형제애를 사용하여 정상에 오르던 때부터 누군가가 그를 멈추기 위해 똑같이 할 것이라고 걱정하기 시작했다고 생각합니다.\n\n먼저 공격하기로 결정했습니다.-G-"

#: 204987124-0-44353
msgctxt "204987124-0-44353"
msgid "Artorius actually performed the Black Sacrament?"
msgstr "아르토리우스가 검은 성사를 실행한 건가요?"

#: 228103012-0-44353
msgctxt "228103012-0-44353"
msgid "Why has Artorius decided to go against the Brotherhood?"
msgstr "왜 아르토리우스가 다크 브라더후드를 공격할 생각을 했을까요?"

#: 200879108-0-44351
msgctxt "200879108-0-44351"
msgid "Well, you know, there are some things we just don't talk about in public. I hope you understand.\n\nI will tell you that we love it here. We're part of the best family in the whole world. And we're glad to have you with us! I'm sure Hilde agrees!"
msgstr "음, 너도 알다시피, 공공장소에서 이야기하면 안 되는 것들이 있잖아. 이해해 줘.\n\n그냥 우리가 이곳을 사랑한다고 이야기해 줄게. 우리는 세상에서 제일 좋은 가족일 거야. 그리고 네가 우리와 함께라서 기뻐! 힐데도 이 말에 동의할걸!"

#: 204987124-0-44351
msgctxt "204987124-0-44351"
msgid "Tell me about yourself, Kor."
msgstr "너에 대해 더 이야기 해줘, 코르."

#: 228103012-0-44351
msgctxt "228103012-0-44351"
msgid "So how did two Nords end up in a Brotherhood Sanctuary on the Gold Coast?"
msgstr "그래서 어떻게 두 노드들이 골드 코스트에 있는 브라더 후드 성역으로 오게 된 거야?"

#: 200879108-0-44350
msgctxt "200879108-0-44350"
msgid "I'm a skilled hunter. Taming animals is almost second nature to me. It took time, but she came to trust me. Accepted me as her big brother.\n\nBefore that happened though, she nearly tore my face off. See? I still have the scar."
msgstr "난 숙련된 사냥꾼이거든. 동물을 길들이는 건 두 번째로 중요한 일이지. 시간이 오래 걸렸지만, 그녀는 날 믿어주었어. 그리고 날 그녀의 오빠(*big brother)로 받아들여 줬지.\n\n그 일이 있기 전까진, 그녀는 거의 내 얼굴을 찢어 버리려고 했다고. 보여? 상처가 아직 남아있어."

#: 204987124-0-44350
msgctxt "204987124-0-44350"
msgid "Tell me more about yourself, Kor."
msgstr "너에 대해 이야기 해줘, 코르."

#: 200879108-0-44349
msgctxt "200879108-0-44349"
msgid "We assume so. But as to why she can't control her transformations, that remains a mystery. \n\nShe lost control one day and hurt another member of the tribe. They cursed her and she ran away. I found her later. She was confused, alone, and nearly mad."
msgstr "우리도 그렇게 생각해. 하지만 왜 그녀가 변신을 통제할 수 없는 지는, 여전히 의문이야.\n\n그녀가 어느 날 자제력을 잃어 부족의 다른 일원을 다치게 했어. 그들은 그녀를 저주했고 힐데는 달아나 버렸지. 그 후에 내가 그녀를 찾았어. 그녀는 매우 혼란스러워했고, 혼자였고, 거의 미치기 직전이었어."

#: 204987124-0-44349
msgctxt "204987124-0-44349"
msgid "You're lucky she didn't attack you."
msgstr "그녀가 널 공격하지 않아 다행이네."

#: 200879108-0-44348
msgctxt "200879108-0-44348"
msgid "Indeed I did! Kept a low profile in town, spent most of my time in the wilderness. I almost decided to stop running and then I found little Hilde.\n\nShe became my reason to go on living."
msgstr "정말로 그랬어! 나는 마을에 들어가면 놈들의 이목을 끌게 될까 봐, 대부분의 시간을 황야에서 지내기 시작했어. 그리고 내가 도망 다니는 걸 멈추기로 결심했을 때 작은 힐데를 찾아낸 거야.\n\n그리고 그녀가 내가 계속 살아갈 이유가 되어 주었지."

#: 204987124-0-44348
msgctxt "204987124-0-44348"
msgid "Hildegard sounds like an interesting person. What's her story?"
msgstr "힐데가드는 흥미로운 사연을 가지고 있는거 같네. 그녀의 사연을 들려줄 수 있어?"

#: 200879108-0-44347
msgctxt "200879108-0-44347"
msgid "I always liked to hunt and fight. I became a soldier, but that turned out to be more about waiting around than actual battle.\n\nSo I sold my sword as a mercenary, made some enemies, and soon found that the other sellswords were being paid to kill me."
msgstr "난 언제나 사냥과 싸움을 좋아했어. 그래서 군인이 되었지만, 실제 전투를 하기보다 기다리는 시간이 더 많았거든.\n\n그래서 용병으로서 검을 들기 시작했고, 얼마 지나지 않아 다른 용병들이 돈을 받고 날 죽이러 왔다는 걸 알게 됐지."

#: 204987124-0-44347
msgctxt "204987124-0-44347"
msgid "Looks like you survived."
msgstr "넌 살아 남은 것 같네."

#: 228103012-0-44347
msgctxt "228103012-0-44347"
msgid "Tell me more about yourself, Kor."
msgstr "너에 대해 더 이야기 해줘, 코르."

#: 200879108-0-44346
msgctxt "200879108-0-44346"
msgid "Hildegard is like the little sister I never had, but her true family was awful. They drank the blood of were-beasts! It's a dangerous practice, but not entirely unheard of in Nord lands.\n\nThey even forced their children to participate."
msgstr "실제로 여동생을 가져 본 적은 없지만 힐데가드는 내 여동생 같은 존재야, 하지만 그녀의 진짜 가족들은 정말 끔찍했지. 그 녀석들은 동물의 피를 마셨다고! 노드들이 사는 곳에선 아주 없는 일은 아니지만, 위험한 일임에도 분명해.\n\n그 녀석들은 어린 아이들에게조차 강제로 참여하게 했어."

#: 204987124-0-44346
msgctxt "204987124-0-44346"
msgid "Is that how Hildegard became a werewolf?"
msgstr "그래서 힐데가드가 늑대 인간이 된거야?"

#: 228103012-0-44346
msgctxt "228103012-0-44346"
msgid "Tell me more about Hildegard."
msgstr "힐데가드에 대해 이야기 해줘."

#: 200879108-0-44344
msgctxt "200879108-0-44344"
msgid "Matron Astara tells us what to think, not the other way around. But yes, we've talked about this. All we can do is stay alert and try to figure out who's behind the murders. Until then, we're just jumping at shadows.\n\nVery dangerous shadows."
msgstr "여주인 아스타라가 우리에게 무엇을 생각하라고 말씀하시는 거지 우리가 그녀에게 말하는 건 아니야. 하지만 맞아, 우린 그 의심스런 점에 대해 이야기했지. 우리가 할 일은 긴장하고 그 살인의 배후에 누가 있는지 밝혀내는 거다. 그 때까지는 그림자 속에서 지내야 하는 거야.\n\n아주 위험한 그림자 말이야."

#: 204987124-0-44344
msgctxt "204987124-0-44344"
msgid "Anything else you want to tell me about the Brotherhood?"
msgstr "브라더후드에 대해서 더 이야기 해줄 것 없어?"

#: 200879108-0-44343
msgctxt "200879108-0-44343"
msgid "Just a feeling, I guess. And the way they were left for all the world to see. Someone was proud of their work and wanted everyone to know it.\n\nAnd it had to be a professional. Durisa was too good to be taken down by an amateur."
msgstr "그냥 감이야. 그리고 그들의 시체는 전 세계가 다 보도록 남겨졌거든. 누군가 자신들의 일에 자부심을 느끼고 모든 사람들이 이걸 알기를 원하는 것 같아.\n\n그리고 이건 프로의 짓이야. 두리사는 아마추어의 손에 죽을 사람이 아니거든."

#: 204987124-0-44343
msgctxt "204987124-0-44343"
msgid "Have you shared your suspicions with the Matron?"
msgstr "여주인께 의심스러운 점을 말해 보았나?"

#: 200879108-0-44342
msgctxt "200879108-0-44342"
msgid "Durisa and Van? One was an experienced assassin who knew her business. The other was a raw recruit with hardly any blood on his blade. Kind of like you, New-blade.\n\nIt could have been coincidence, but I think they were targeted by the same killer."
msgstr "두리사와 반을 말하는 건가? 두리사는 스스로의 일을 잘 아는 숙련된 암살자이고, V반은 아직 칼에 피가 거의 안 묻은 신입이었지. 새-칼날 너처럼 말이다.\n\n우연일지도 모르지만, 내 생각에 같은 살인자가 그들을 노린 것 같아."

#: 204987124-0-44342
msgctxt "204987124-0-44342"
msgid "What makes you think the murders are connected?"
msgstr "왜 살인자들이 관련 있다고 생각하지?"

#: 228103012-0-44342
msgctxt "228103012-0-44342"
msgid "Tell me about the murders of our Brothers and Sisters."
msgstr "형제자매들이 당한 살인에 대해서 더 이야기해 줘."

#: 200879108-0-44341
msgctxt "200879108-0-44341"
msgid "Such a curious mind! Then listen carefully, Initiate.\n\nContracts must be taken seriously. Always obey the Matron's instructions to the letter. And don't get yourself killed. Though that probably goes without saying."
msgstr "호기심 많기는! 그럼 잘 들으십시오, 신입.\n\n계약은 신중하게 받아야 합니다. 항상 여주인의 지시를에 정확히 복종하십시오. 그리고 죽지 말도록 하십시오. 당연한 일이겠지만요."

#: 204987124-0-44341
msgctxt "204987124-0-44341"
msgid "I'd like to know a bit more about you."
msgstr "너에 대해 조금 더 알고 싶어."

#: 200879108-0-44340
msgctxt "200879108-0-44340"
msgid "Now this one I know I've written down! Study the Five Tenets. Learn them, memorize them, live them. There's a copy in the Sanctuary. Someplace. I'd let you look at this one, but I don't let anybody read my journals.\n\nThat would be … inadvisable."
msgstr "맞습니다. 이게 제가 써 내려간 것이지요! 다섯 교리를 공부하십시오. 배우고, 외우고, 그에 따라 살아 가십시오. 성역 어딘가에 사본이 있을 겁니다. 어딘가에 말이지요. 이 일지를 보여 주고 싶지만, 전 아무한테도 보여주지 않아요.\n\n그건 별로 ... 권장하고 싶지 않습니다."

#: 204987124-0-44340
msgctxt "204987124-0-44340"
msgid "I … see. Anything else?"
msgstr "음 ... 알겠어. 다른 건?"

#: 228103012-0-44340
msgctxt "228103012-0-44340"
msgid "Any advice you want to share with a new recruit?"
msgstr "신입에게 해주고 싶은 조언 있어?"

#: 200879108-0-44339
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44339"
msgid "And you, as well, Initiate. I look forward to interviewing you at length when you have some time. For my journals, of course. I keep meticulous records.\n\nI'll help you, you'll help me … isn't that what the Bretons call a ""win-win""?"
msgstr ""

#: 204987124-0-44339
msgctxt "204987124-0-44339"
msgid "I'd like to know a bit more about you."
msgstr "너에 대해 조금 더 알고 싶어."

#: 200879108-0-44338
msgctxt "200879108-0-44338"
msgid "Aren't you familiar with the cherished Black Marsh custom? Consuming various venomous concoctions to bolster our natural immunity? I drank so much my tongue turned green!\n\nHa! The new initiates fall for that every time!"
msgstr "블랙 마쉬의 오래된 풍습을 모르시나 봅니다? 우리는 자연 면역력을 강화시키기 위해서 다양한 독이 들어있는 혼합 음료를 마십니다. 그런데 저는 너무 마셔버린 탓에 혀가 녹색이 되어 버렸지요!\n\n하! 매년 가을에 새로 시작하는데 말입니다!"

#: 204987124-0-44338
msgctxt "204987124-0-44338"
msgid "Anyway, it's nice to meet you."
msgstr "어쨌든, 만나서 반가웠어."

#: 200879108-0-44337
msgctxt "200879108-0-44337"
msgid "The river carries us where it will, and that's all I prefer to say about that at this time.\n\nI was there. Now I am here. As are you, Initiate."
msgstr "강은 자신의 의지로 우리를 흘려 보냅니다. 그리고 현재로서 제가 드릴 말씀은 그것밖에 없군요.\n\n전 그곳에 있었습니다. 지금은 이곳에 있죠. 당신처럼 말입니다, 신입."

#: 204987124-0-44337
msgctxt "204987124-0-44337"
msgid "Is there actually something about me in that book?"
msgstr "그 책에 실제로 나에 대한 게 적혀 있어?"

#: 200879108-0-44336
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44336"
msgid "He had no problem performing the Sacrament, that much is certain. Artorius is dangerous, but Lyra remains the immediate threat. \n\nI believe you have somewhere to be, Assassin."
msgstr "그는 성사를 수행하는 데 아무런 문제가 없었습니다. Artorius는 위험하지만 Lyra는 즉각적인 위협입니다.\n\n당신이 어딘가있을 것이라고 생각합니다, 어쌔신.-G-"

#: 204987124-0-44336
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44336"
msgid "What have we learned about the Black Dragon?"
msgstr "우리는 블랙 드래곤에 대해 무엇을 배웠습니까?-G-"

#: 228103012-0-44336
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44336"
msgid "Before I go, can you remind me about a few things?"
msgstr "나가기 전에 몇 가지 사실을 상기시켜 주시겠습니까?-G-"

#: 200879108-0-44335
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44335"
msgid "Indeed. Perhaps that's where she acquired her taste for killing her Brothers and Sisters.\n\nAfter the purification, she received a contract to murder the current Primate's predecessor and consequently became Artorius's Black Dragon."
msgstr "과연. 아마도 그것이 그녀가 형제 자매를 죽인 취향을 얻은 곳일 것입니다.\n\n정화 후 그녀는 현재 Primate의 전임자를 살해하겠다는 계약을 맺었으며 결과적으로 Artorius의 Black Dragon이되었습니다.-G-"

#: 204987124-0-44335
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44335"
msgid "Tell me about Knightsgrave."
msgstr "나이트 그레이브에 대해 말해봐.-G-"

#: 200879108-0-44334
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44334"
msgid "Knightsgrave is an Imperial ruin situated near the northwest shore of the Gold Coast. Legends claim it dates back to the founding of the Order of the Hour, but now it's nothing but tumbled stones and forgotten memories."
msgstr "나이츠 그레이브 (Knightsgrave)는 골드 코스트의 북서쪽 해안 근처에있는 황실 폐허입니다. 전설은 그것이 시간의 질서로 거슬러 올라간다고 주장하지만, 이제는 돌무더기가 된 돌과 잊혀진 추억에 불과합니다.-G-"

#: 204987124-0-44334
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44334"
msgid "Why would the Black Dragon go to a place like that?"
msgstr "왜 블랙 드래곤은 그런 곳으로 가겠습니까?-G-"

#: 228103012-0-44334
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44334"
msgid "Before I go, can you remind me about a few things?"
msgstr "나가기 전에 몇 가지 사실을 상기시켜 주시겠습니까?-G-"

#: 200879108-0-44333
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44333"
msgid "Whatever happened to Lyra after she purified her Sanctuary and went to Kvatch, it seems clear that she developed a powerful bond with the Order and their god. Green-Venom-Tongue believes she's gone there to contemplate her next move."
msgstr "그녀가 성역을 정화하고 Kvatch에 갔을 때 Lyra에 일어난 일이 무엇이든, 그녀가 질서와 그들의 신과 강력한 유대 관계를 발전 시켰음은 분명해 보입니다. Green-Venom-Tongue는 그녀가 다음에 움직일 것을 생각하기 위해 거기에 갔다고 생각합니다.-G-"

#: 204987124-0-44333
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44333"
msgid "What have we learned about the Black Dragon?"
msgstr "우리는 블랙 드래곤에 대해 무엇을 배웠습니까?-G-"

#: 228103012-0-44333
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44333"
msgid "Before I go, can you remind me about a few things?"
msgstr "나가기 전에 몇 가지 사실을 상기시켜 주시겠습니까?-G-"

#: 200879108-0-44332
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44332"
msgid "The Primate has rallied the Order against us.\n\nBetween the problems with the Sermonizers and the Chanters, and the revelation that the Black Dragon is the Order's First Sword, it's clear that Artorius has a quarrel with the Brotherhood."
msgstr "영장류가 우리에게 명령을 거듭했습니다.\n\n설교자와 채터의 문제와 흑룡 단이 주문의 첫 번째 검이라는 계시와 관련하여, Artorius는 형제애와의 싸움을 벌이고 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-44332
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44332"
msgid "Didn't Artorius use us to eliminate his predecessor?"
msgstr "아 토리 어스가 우리에게 그의 전임자를 없애기 위해 사용하지 않았습니까?-G-"

#: 228103012-0-44332
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44332"
msgid "Before I go, can you remind me about a few things?"
msgstr "나가기 전에 몇 가지 사실을 상기시켜 주시겠습니까?-G-"

#: 200879108-0-44331
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44331"
msgid "Thanks to the efforts of you and Green-Venom-Tongue, we learned that the Black Dragon is Lyra Viria. Moreover, you discovered that Lyra was a member of the Dark Brotherhood, a Silencer who was part of Green-Venom-Tongue's former Sanctuary."
msgstr "당신과 Green-Venom-Tongue의 노력 덕분에 Black Dragon은 Lyra Viria라는 것을 알게되었습니다. 또한, 당신은 Lyra가 Green-Venom-Tongue의 이전 Sanctuary에 소속 된 Dark Brotherhood의 멤버 였음을 알았습니다.-G-"

#: 204987124-0-44331
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44331"
msgid "The same Sanctuary that she was ordered to purify?"
msgstr "그녀가 정화하라는 명령을받은 같은 성역에?-G-"

#: 228103012-0-44331
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44331"
msgid "Before I go, can you remind me about a few things?"
msgstr "나가기 전에 몇 가지 사실을 상기시켜 주시겠습니까?-G-"

#: 200879108-0-44329
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44329"
msgid "We really couldn't afford to lose those ingots. Thank you. You have acted with honor and we'll do the same.\n\nInform Raynor he can come by and work on our forge. If he really can improve its operations, we'll compensate him fairly."
msgstr "우리는 정말로 그 잉곳을 잃을 여유가 없었습니다. 고맙습니다. 당신은 명예롭게 행동했으며 똑같은 행동을 할 것입니다.\n\n레이 노어에게 그는 와서 우리의 위조 작업을 할 수 있습니다. 그가 진정으로 운영을 개선 할 수 있다면, 우리는 그를 공정하게 보상 할 것입니다.-G-"

#: 204987124-0-44329
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44329"
msgid "I'll let Raynor know what you expect of him."
msgstr "레이너에게 당신이 그에게 기대하는 바를 알려줄 게요.-G-"

#: 228103012-0-44329
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44329"
msgid "I recovered your stolen ingots."
msgstr "도난당한 덩어리를 되찾았 어.-G-"

#: 200879108-0-44327
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44327"
msgid "I'm a woman of my word, friend. With the profits from these petals, I'll easily recoup the cost of having that Dark Elf drive away a few groping customers.\n\nShe starts tonight. Make sure she isn't late."
msgstr "나는 내 말의 여자 야, 친구. 이 꽃잎으로 얻은 이익으로, 다크 엘프 (Dark Elf)를 몰아 치는 데 드는 비용을 쉽게 회수 할 수 있습니다.\n\n오늘 밤에 시작합니다. 그녀가 늦지 않았는지 확인하십시오.-G-"

#: 204987124-0-44327
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44327"
msgid "I'll make sure she's here for work."
msgstr "그녀가 일하기 위해 여기에 있는지 확인하겠습니다.-G-"

#: 228103012-0-44327
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44327"
msgid "Here's the wyrd blossom you wanted. Can Kireth return to work now?"
msgstr "여기 당신이 원하는 꽃이 있습니다. Kireth가 지금 일하러 돌아올 수 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44326
msgctxt "200879108-0-44326"
msgid "I'm not sure what to believe, but the Black Dragon certainly implies that in her journal.\n\nWhatever the case, only a master assassin could accomplish something as far-reaching as purification. The Black Dragon's skills clearly mark her as such."
msgstr "무엇이 진실일지는 모르겠어, 하지만 블랙 드래곤의 일기에서는 그 사실을 언급하고 있지.\n\n진실이 무엇이든, 최고의 암살자만이 정화작업을 완수 할 수 있지. 블랙 드래곤의 기술은 분명 뛰어날거야."

#: 204987124-0-44326
msgctxt "204987124-0-44326"
msgid "You said something about purification?"
msgstr "정화작업에 대해 언급했었지?"

#: 200879108-0-44325
msgctxt "200879108-0-44325"
msgid "Another excellent question. I'm going to record that for later.\n\nBut as for the answer, I was working deep in Black Marsh during that season. Whatever the rest of my Sanctuary did to anger the Black Hand, it was obvious that I had no part in it."
msgstr "훌륭한 질문이군. 나중에 기록해 두도록 하지.\n\n일단 대답부터 해 주자면, 난 그 때 당시 블랙 마쉬 깊은 곳에서 일하고 있었다네. 성소의 다른 가족들이 블랙 핸드의 심기를 거스를만한 어떤 짓을 했더라도, 나와는 관계없다는 건 분명했었어."

#: 204987124-0-44325
msgctxt "204987124-0-44325"
msgid "Why would the Black Dragon use your friend's name?"
msgstr "왜 블랙 드래곤이 죽은 친구의 이름을 사용했을까?"

#: 200879108-0-44324
msgctxt "200879108-0-44324"
msgid "Purification. That's what they called it. I suppose the term is accurate.\n\nBetrayal and corruption festered in our ranks, though I'm not sure what the source was or why it happened. The Black Hand decreed a systematic cleansing was the solution."
msgstr "그들은 그 작업을 정화작업이라고 부르지. 그 명칭은 나도 적절하다고 생각해.\n\n왜 아니면 무엇이 그렇게 하는지 모르겠지만, 우리 계급에서는 부패와 반역이 곪아 터지곤 하지. 그럼 블랙 핸드는 해결책으로  체계적인 숙청작업을 지시하지."

#: 204987124-0-44324
msgctxt "204987124-0-44324"
msgid "Why weren't you killed in the purification?"
msgstr "어떻게 정화작업에서 살아남을 수 있었지?"

#: 228103012-0-44324
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44324"
msgid "What exactly happened to your former sanctuary?"
msgstr "이전 성역에 정확히 무슨 일이 있었던거야?-G-"

#: 200879108-0-44323
msgctxt "200879108-0-44323"
msgid "Rumor has it that if you take an innocent life and the Dark Brotherhood notices, they'll offer you a place in their guild.\n\nThink about it. A place where killers are free to pursue their darkest passions. Doesn't it just give you the chills?"
msgstr "소문에 따르면, 무고한 생명을 거두면 다크 브라더후드가 그걸 알아채고 너를 길드로 초대할 거야. \n\n생각해 봐. 살인자들이 어두운 욕망을 추구하는 곳. 오싹하지 않아?"

#: 204987124-0-44323
msgctxt "204987124-0-44323"
msgid "I don't know. It sounds kind of risky."
msgstr "모르겠군. 위험해 보이는데."

#: 200879108-0-44322
msgctxt "200879108-0-44322"
msgid "No risk, no reward, my Aunt Ophelia always said.\n\nLook, people like us, we need to surround ourselves with like-minded allies. People that will protect us and help us reach our true potential. They're going to notice me, I just know it!"
msgstr "'위험 없이는 보상도 없다. ' 내 고모 오펠리아가 항상 말씀하셨지.\n\n이봐, 우리 같은 사람들은 생각이 비슷한 동료들끼리 서로 뭉쳐야 해. 우릴 보호해 주고 진짜 잠재력을 발휘할 수 있게 도와줄 사람들 말이야. 그들은 날 알아차릴 거야, 확실해!"

#: 204987124-0-44322
msgctxt "204987124-0-44322"
msgid "You want me to just go up and kill a random person in cold blood?"
msgstr "넌 내가 냉혈한처럼 아무나 죽이기를 바라는 거야?"

#: 200879108-0-44321
msgctxt "200879108-0-44321"
msgid "Keep your voice down! But yes, I thought you were with the Brotherhood. You've got that look in your eyes. You killed people. Or you will.\n\nJust between us, I heard the Brotherhood seeks new recruits. I plan to be one of those lucky few."
msgstr "목소리 낮춰! 하지만 맞아, 난 네가 브라더후드라고 생각했어. 넌 그런 눈빛을 하고 있거든. 넌 사람을 이미 죽였거나, 곧 죽이게 될 거야.\n\n우리 사이에 하는 말이지만, 난 브라더후드가 새로운 단원을 구한다는 소식을 들었어. 난 그 행운아 중 한 명이 될 거야."

#: 204987124-0-44321
msgctxt "204987124-0-44321"
msgid "How do you plan to get the attention of a secret group of assassins?"
msgstr "어떻게 그 비밀 암살 단체의 관심을 끌 거야?"

#: 200879108-0-44320
msgctxt "200879108-0-44320"
msgid "Nothing. Never mind. I thought you were someone else, that's all. Forget I said anything.\n\nIt's just … there's something about your eyes. They have a certain look about them. I thought you were … well, I thought you were one of them."
msgstr "아무 것도 아니야. 신경 쓰지 마. 난 네가 다른 사람인 줄 알았어. 그 뿐이야. 내가 한 말은 잊어 버려.\n\n그냥 ... 뭔가 네 눈에 있었어. 그들은 그런 눈빛을 하고 있거든. 난 네가 ... 음, 네가 그들 중 하나라고 생각했어."

#: 204987124-0-44320
msgctxt "204987124-0-44320"
msgid "One of them? You thought I was one of the Dark Brotherhood, didn't you?"
msgstr "그들 중 하나? 넌 내가 다크 브라더후드의 일원이라고 생각한 거로군. 맞지?"

#: 228103012-0-44320
msgctxt "228103012-0-44320"
msgid "What are you talking about?"
msgstr "무슨 말을 하는 거지?"

#: 200879108-0-44318
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44318"
msgid "You'd do that? For me? I … thank you.\n\nChanter Nemus tends to the Akatosh shrine in the Chapel of Dibella. He spends a lot of time in the chapel office when he isn't lying to foolish young women. Make him feel pain before you kill him, all right?"
msgstr "그거 할거야? 나를 위해서? 나는 ... 고마워 .Chanter Nemus는 Dibella의 Chapel에있는 Akatosh 신전에 간다. 그는 어리석은 청녀들을 속이지 않을 때 예배당에 많은 시간을 보낸다. 니가 그를 죽이기 전에 고통스럽게 느끼게 해, 알았지?-G-"

#: 204987124-0-44318
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44318"
msgid "I'll take care of the Chanter. Go home, Hildegard."
msgstr "나는 Chanter를 돌볼거야. 집에가, 힐데가르트.-G-"

#: 228103012-0-44318
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44318"
msgid "I'll handle the Chanter. Where can I find him?"
msgstr "챈터를 처리 할게. 그를 어디서 찾을 수 있니?-G-"

#: 200879108-0-44317
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44317"
msgid "I certainly hope so. Hilde is pretty distinctive. After all, how many young Nord women with flowers in their hair could there be in Anvil? And visiting a chapel, no less!\n\nAsk around and see if you can find out anything."
msgstr "나는 확실히 그렇게되기를 바랍니다. 힐데는 아주 독특합니다. 어쨌든 모발에 꽃이 핀 젊은 젊은 여성들이 모빌에 얼마나있을 수 있습니까? 그리고 예배당을 방문하십시오, 그 이상은 아닙니다!\n\n무엇이든 찾을 수 있는지 주위를 돌아보고보십시오.-G-"

#: 228103012-0-44317
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44317"
msgid "Do you think anyone in here can really help us?"
msgstr "여기있는 누군가가 정말로 우리를 도울 수 있다고 생각합니까?-G-"

#: 200879108-0-44316
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44316"
msgid "I'll arrange transport for us. Meet me near the gates of Anvil when you are ready to depart.\n\nAnd thank you, Assassin, for agreeing to help me."
msgstr "나는 우리를위한 수송을 준비 할 것이다. 당신이 출발 할 준비가되었을 때, 앤빌의 문 근처에서 저를 만나십시오.\n\n그리고 나를 도와 주신 것에 대해 어쌔신, 고맙습니다.-G-"

#: 204987124-0-44316
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44316"
msgid "Where is your former Sanctuary, by the way?"
msgstr "그런데 옛 성역은 어디에 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44315
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44315"
msgid "I want to return this journal and pretend I never read it, but I can't resist a mystery. If the Black Dragon killed Lyra and destroyed my former Sanctuary, I need to know the truth. It is time to break my vow and go back there. Will you come with me?"
msgstr "나는이 일기를 반환하고 그것을 읽지 않은 것처럼 가장하고 싶지만 나는 수수께끼에 저항 할 수 없다. 블랙 드래곤이 리라를 죽이고 내 성역을 파괴했다면 진실을 알아야합니다. 내 맹세를 깨고 다시 돌아갈 때입니다. 나랑 함께 가겠 니?-G-"

#: 204987124-0-44315
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44315"
msgid "I'll accompany you to your former Sanctuary."
msgstr "전 너의 전 생 피난처에 너를 동행시킬거야.-G-"

#: 200879108-0-44314
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44314"
msgid "Lyra was the most skilled among us. I was told she had died in the purification. That she fell alongside our brothers and sisters.\n\nThe journal claims Lyra died at the hands of the Black Dragon, yet you said she also used that name. Curious …."
msgstr "라이라는 우리 가운데 가장 숙련된 사람이었습니다. 나는 그녀가 정화에서 죽었다는 말을 들었다. 그녀가 우리 형제들과 함께 떨어졌다고.\n\n일기에 라이라가 블랙 드래곤의 손에서 죽었다고 주장하지만, 그 여자도 그 이름을 사용했다고 말했습니다. 호기심 ....-G-"

#: 204987124-0-44314
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44314"
msgid "What do you want to do?"
msgstr "뭐하고 싶어?-G-"

#: 228103012-0-44314
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44314"
msgid "Tell me about Lyra Viria."
msgstr "Lyra Viria에 대해 말해봐.-G-"

#: 200879108-0-44306
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44306"
msgid "Oh, didn't I mention? It's none other than the self-proclaimed Provincial Governor of Anvil, the Pirate Queen Fortunata ap Dugal.\n\nI expect you to handle this like any other contract. Locate your target, plan your attack, and make your kill."
msgstr "오, 내가 언급하지 않았 니? 그것은 스스로 선언 한 Anvil 주 주지사, 해적 여왕 Fortunata ap Dugal입니다.\n\n다른 계약과 마찬가지로 처리 할 것을 기대합니다. 목표물을 찾고 공격 계획을 세우고 죽이십시오.-G-"

#: 204987124-0-44306
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44306"
msgid "Any idea who the Provincial Governor wants dead?"
msgstr "주정부 총독이 죽길 원한다는 어떤 생각?-G-"

#: 200879108-0-44305
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44305"
msgid "It's rare, but not unheard of. And the Black Hand agreed, so who am I to complain?\n\nI'd like you to deal with this one, Initiate. Go to Anvil Castle and meet with our client. I'm sure she's got a good reason for making a special request."
msgstr "드문 일이지만 전례가 아닙니다. 그리고 흑인의 손이 동의 했으니 까, 누구 한테 불만을 제기하니?\n\n이 문제를 다루고 싶습니다. Anvil Castle으로 가서 고객과 만나십시오. 그녀가 특별한 요청을하는 데 충분한 이유가 있다고 확신합니다.-G-"

#: 204987124-0-44305
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44305"
msgid "Who's the client I'm supposed to meet?"
msgstr "내가 만날 고객이 누구야?-G-"

#: 228103012-0-44305
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44305"
msgid "I take it that's not the way things are usually done?"
msgstr "나는 그것을 일반적으로하는 방식이 아닌가?-G-"

#: 200879108-0-44304
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44304"
msgid "As close as any lovers can be, I suppose. The recent deaths visited upon us have affected Mirabelle, but Cimbar's torture and murder, that one has left a mark. It's made her emotional, which is never a good thing in our business."
msgstr "어떤 연인보다 가깝습니다. 최근에 우리를 방문한 사망자는 미라벨에게 영향을 미쳤지 만, 시바의 고문과 살인은 하나의 표를 남겼습니다. 그녀의 감정은 우리 사업에서 결코 좋은 것이 아닙니다.-G-"

#: 204987124-0-44304
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44304"
msgid "What do you mean, emotional?"
msgstr "감정적 인 의미는 무엇입니까?-G-"

#: 200879108-0-44303
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44303"
msgid "The deaths hit her hard, especially Cimbar's. She craves revenge and it's making her anxious, reckless. That's dangerous for an assassin.\n\nWe need to be cold, precise, calculated. The heat of emotion leads to mistakes, and that gets people killed."
msgstr "사망자는 특히 Cimbar의 하드를 강타했습니다. 그녀는 복수를 갈망하며 불안해하며 무모하게 만듭니다. 그것은 암살자에게 위험합니다.\n\n우리는 추위가 있고 정확하며 계산되어야합니다. 감정의 열이 실수로 이어지고 사람들이 죽게됩니다.-G-"

#: 204987124-0-44303
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44303"
msgid "Was Mirabelle close to Cimbar?"
msgstr "미라벨이 Cimbar와 가깝습니까?-G-"

#: 200879108-0-44302
msgctxt "200879108-0-44302"
msgid "She loves temples, but the trouble in Kvatch has made her avoid the big Cathedral. Lately she's been visiting the Great Chapel of Dibella in Anvil. I think the rituals soothe her, you understand?\n\nWill you come to Anvil and help me find Hildegard?"
msgstr "그녀는 신전들을 좋아했어. 하지만 크바치에서 있던 문제 때문에 대성당을 피해다녀야 했거든. 그런데 최근에는 앤빌에 있는 디벨라의 대 예배당을 찾기 시작했어. 내 생각엔 종교적인 의식을 통해서 마음을 달래고 있는 것 같아, 이해했지?\n\n그러니까 앤빌로 가서 힐데가드를 찾아봐줄래?"

#: 204987124-0-44302
msgctxt "204987124-0-44302"
msgid "I'll help you find Hildegard."
msgstr "힐데가드를 찾는 것을 돕겠습니다."

#: 200879108-0-44300
msgctxt "200879108-0-44300"
msgid "After Tanek was injured during the Grand Sermonizer incident, Hilde went to pray for him and I haven't seen her since. No one has! It's not like Hilde to just disappear without saying a word to me or Astara."
msgstr "Tanek이 Grand Sermonizer 사건에서 부상을 입자, 힐데가 기도를 하러 떠났데. 그 이후로 아무도 본적이 없데. 아무도 말이야! 힐데는 나나 아스트라에게 말하지 않고 없어질 애가 아닌데."

#: 204987124-0-44300
msgctxt "204987124-0-44300"
msgid "Where does Hildegard usually go to pray?"
msgstr "힐데가드가 주로 어디서 기도를 합니까?"

#: 228103012-0-44300
msgctxt "228103012-0-44300"
msgid "How long has Hildegard been missing?"
msgstr "힐데가드가 사라진 지 얼마나 되었습니까?"

#: 200879108-0-44299
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44299"
msgid "Curiosity isn't a trait I encourage, especially when it comes to matters inside the Sanctuary. Still, you'll find out soon enough, I'm sure.\n\nMirabelle has allowed Tanek's injury and the deaths of Cimbar and the others to make her … emotional."
msgstr "호기심은 제가 권장하는 특성이 아닙니다. 특히 성소 안의 문제에 관해서는 특히 그렇습니다. 그럼에도 불구하고 곧 알게 될 것입니다.\n\n미라벨이 타넥의 부상을 입었고, Cimbar와 다른 이들의 죽음으로 그녀를 감정적으로 만들었습니다.-G-"

#: 204987124-0-44299
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44299"
msgid "What do you mean, emotional?"
msgstr "감정적 인 의미는 무엇입니까?-G-"

#: 228103012-0-44299
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44299"
msgid "Before I go and speak with her, can you tell me what Mirabelle was so upset about?"
msgstr "가서 그녀와 이야기하기 전에, 미라벨이 너무 화가났다는 것을 말해 줄 수 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44298
msgctxt "200879108-0-44298"
msgid "Be wary. The Order of the Hour has increased its presence in Kvatch. Avoid the warrior-priests if you can.\n\nMeet up with Tanek and silence the priests that speak against us, including the Grand Sermonizer. That will put the fear of Sithis in them."
msgstr "조심하거라. 시간 수도회는 크바치에서 존재감을 키워왔다. 가능하다면 전투 사제들은 피해.\n\n타넥과 만나 우리에게 반대 발언을 하는 사제들을 침묵시켜라. 대 설교사를 포함해서 말이지. 그러면 놈들은 시디스의 공포를 알게 될 것이다."

#: 204987124-0-44298
msgctxt "204987124-0-44298"
msgid "I'll go to Kvatch right away,"
msgstr "당장 크바치에 가겠습니다."

#: 200879108-0-44296
msgctxt "200879108-0-44296"
msgid "As if the Grand Sermonizer didn't have enough vices to rage about, now she's preaching against the Brotherhood. She says we are weak, powerless. A toothless dragon that inspires ridicule instead of fear.\n\nThese lies must be silenced—permanently."
msgstr "대 설교사가 난동을 부릴 만큼 충분한 악의가 없는 것처럼 굴더니, 이젠 브라더후드에 반대하는 설교를 하고 있다. 그녀는 우리가 약하고, 힘이 없다고 말하고 있지. 공포가 아닌 조롱을 불러 일으키는 이빨 빠진 드래곤이라고 말이다.\n\n이 거짓말을 침묵시켜야 할 것이다. 영원히."

#: 204987124-0-44296
msgctxt "204987124-0-44296"
msgid "I can go to Kvatch."
msgstr "제가 크바치에 갈 수 있습니다."

#: 228103012-0-44296
msgctxt "228103012-0-44296"
msgid "What's going on in Kvatch?"
msgstr "크바치에서 무슨 일이 일어나고 있는 거죠?"

#: 200879108-0-44295
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44295"
msgid "Nothing …! All right, fine! I work for a competing company with a monster for sale.\n\nThe Gold Coast stole our buyer with their recent acquisition of <<1>>, leaving us in a bind. But you took care of that. And they really were endangering us!"
msgstr "아무것도 …! 알았어, 좋아! 나는 경쟁 회사에서 판매 할 괴물과 일합니다.\n\n골드 코스트는 최근 구매 한 <<1>>로 구매자를 훔쳐서 우리를 묶어 두었습니다. 하지만 당신은 그 일을 돌 보았습니다. 그리고 그들은 정말로 우리를 위험에 빠뜨리고있었습니다!-G-"

#: 204987124-0-44295
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44295"
msgid "What has you in such a hurry then?"
msgstr "그렇게 급한 일이 뭐야?-G-"

#: 200879108-0-44294
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44294"
msgid "Well, you see, if <<1>> did break free from the Gold Coast—with all their security—I need to make sure the same doesn't happen to my warehouse.\n\nSorry about the deception, I wanted to avoid the Gold Coast buying off my mercenaries … again."
msgstr "글쎄, <<1>>이 골드 코스트에서 자유 로워 졌다면 - 모든 보안으로 - 나는 창고에 같은 일이 일어나지 않도록해야합니다.\n\n속임수에 대해 미안하지만, 골드 코스트에서 내 용병을 사지 마라. 다시.-G-"

#: 204987124-0-44293
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44293"
msgid "What's really going on here?"
msgstr "여기서 정말로 무슨 일이 일어나고있는거야?-G-"

#: 228103012-0-44293
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44293"
msgid "You're acting very strangely."
msgstr "넌 아주 이상하게 행동하고있어.-G-"

#: 200879108-0-44292
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44292"
msgid "Sheesh, you ask a lot of questions! The ledgers … are evidence. Of their less than legitimate activities!\n\nI can use them to discourage any complaints to the Governor. Can't let them push us around. Public interests over private interests, get it?"
msgstr "Sheesh, 당신은 많은 질문을합니다! 원장은 ... 증거입니다. 그들의 합법적 인 활동보다 적습니다!\n\n나는 주지사에게 불만을 줄이기 위해 그것들을 사용할 수 있습니다. 그들이 우리를 밀어 붙일 수는 없습니다. 사적인 이익에 대한 공공의 이익은 얻었습니까?-G-"

#: 204987124-0-44292
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44292"
msgid "Any tips on where to collect Gold Coast ledgers?"
msgstr "골드 코스트 원장을 어디에서 구할 수 있습니까?-G-"

#: 204987124-0-44233
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44233"
msgid "Qamar sent me to make a withdrawal, but I can tell him you're too busy to help."
msgstr "카마르가 나에게 철수를 보냈지 만 너무 바빠서 도와 줄 수 없다고 말할 수 있습니다.-G-"

#: 204987124-0-42977
msgctxt "204987124-0-42977"
msgid "Any advice you want to share with a new recruit?"
msgstr "신입에게 해주고 싶은 조언 있어?"

#: 204987124-0-42903
msgctxt "204987124-0-42903"
msgid "Tell me more about yourself, Matron."
msgstr "당신에 대해 더 알려 주세요, 주인님."

#: 204987124-3-44919
msgctxt "204987124-3-44919"
msgid "Who is my target?"
msgstr "이번 의뢰의 사냥감은 누구입니까?"

#: 204987124-3-44732
msgctxt "204987124-3-44732"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-3-44731
msgctxt "204987124-3-44731"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-3-44701
msgctxt "204987124-3-44701"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-3-44697
msgctxt "204987124-3-44697"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-3-44664
msgctxt "204987124-3-44664"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표입니까?"

#: 204987124-3-44663
msgctxt "204987124-3-44663"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-3-44525
msgctxt "204987124-3-44525"
msgid "I agree with Naryu. You have to die."
msgstr "나류의 말에 동의해. 너는 죽어야해."

#: 204987124-2-44924
msgctxt "204987124-2-44924"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44923
msgctxt "204987124-2-44923"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44922
msgctxt "204987124-2-44922"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44921
msgctxt "204987124-2-44921"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44920
msgctxt "204987124-2-44920"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44919
msgctxt "204987124-2-44919"
msgid "Who is my target?"
msgstr "이번 의뢰의 사냥감은 누구입니까?"

#: 204987124-2-44793
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44793"
msgid "You shouldn't face the Black Dragon alone."
msgstr "혼자서 흑룡 단을 만나면 안됩니다.-G-"

#: 204987124-2-44766
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44766"
msgid "I was hired to find and stop the murderer."
msgstr "나는 살인자를 찾아 내고 멈추기 위해 고용되었습니다.-G-"

#: 204987124-2-44765
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44765"
msgid "I was hired to find and stop the murderer."
msgstr "나는 살인자를 찾아 내고 멈추기 위해 고용되었습니다.-G-"

#: 204987124-2-44735
msgctxt "204987124-2-44735"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 암살 대상입니까?"

#: 204987124-2-44734
msgctxt "204987124-2-44734"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 암살 대상입니까?"

#: 204987124-2-44733
msgctxt "204987124-2-44733"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-2-44732
msgctxt "204987124-2-44732"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-2-44731
msgctxt "204987124-2-44731"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-2-44730
msgctxt "204987124-2-44730"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-2-44701
msgctxt "204987124-2-44701"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-2-44700
msgctxt "204987124-2-44700"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44699
msgctxt "204987124-2-44699"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-2-44698
msgctxt "204987124-2-44698"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44697
msgctxt "204987124-2-44697"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44696
msgctxt "204987124-2-44696"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-2-44667
msgctxt "204987124-2-44667"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44666
msgctxt "204987124-2-44666"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44665
msgctxt "204987124-2-44665"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-2-44664
msgctxt "204987124-2-44664"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표입니까?"

#: 204987124-2-44663
msgctxt "204987124-2-44663"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-2-44662
msgctxt "204987124-2-44662"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른 추가 시험은 무엇입니까?"

#: 204987124-2-44629
msgctxt "204987124-2-44629"
msgid "I completed all of your challenges."
msgstr "모든 시험을 완수했습니다."

#: 204987124-2-44597
msgctxt "204987124-2-44597"
msgid "I completed all of your challenges."
msgstr "모든 시험을 완수했습니다."

#: 204987124-2-44563
msgctxt "204987124-2-44563"
msgid "You're the Black Dragon!"
msgstr "당신은 검은용이야!"

#: 204987124-2-44525
msgctxt "204987124-2-44525"
msgid "I agree with Naryu. You need to die."
msgstr "나류의 말에 동의해. 너는 죽어야해."

#: 204987124-2-44479
msgctxt "204987124-2-44479"
msgid "I agree. We need to hurry."
msgstr "동의하네, 서둘러야 해."

#: 204987124-2-44445
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44445"
msgid "What do you think about the Gaze Down On the Streets clue?"
msgstr "당신은 Street the Gaze Down the Streets 단서에 대해 어떻게 생각합니까?-G-"

#: 204987124-2-44403
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44403"
msgid "I need to continue my investigation before I suggest what you should do."
msgstr "당신이해야 할 일을 제안하기 전에 수사를 계속해야합니다.-G-"

#: 204987124-2-44398
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44398"
msgid "I was hired to find and stop the murderer."
msgstr "나는 살인자를 찾아 내고 멈추기 위해 고용되었습니다.-G-"

#: 204987124-2-44395
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44395"
msgid "I need to continue my investigation before I suggest what you should do."
msgstr "당신이해야 할 일을 제안하기 전에 수사를 계속해야합니다.-G-"

#: 204987124-2-44391
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44391"
msgid "Do you work with Reman Mevavius?"
msgstr "Reman Mevavius와 일하십니까?-G-"

#: 204987124-2-44353
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44353"
msgid "Where's Astara? I expected her to give me these orders."
msgstr "아스타 라 어딨어? 나는 그녀가 나에게이 명령을 줄 것을 기대했다.-G-"

#: 204987124-2-44339
msgctxt "204987124-2-44339"
msgid "Any advice you want to share with a new recruit?"
msgstr "신입에게 해주고 싶은 조언 있어?"

#: 204987124-2-44326
msgctxt "204987124-2-44326"
msgid "You're sure you want to return to your old Sanctuary?"
msgstr "정말 다시 예전 성소로 돌아가고 싶나?"

#: 204987124-2-44325
msgctxt "204987124-2-44325"
msgid "You're sure you want to return to your old Sanctuary?"
msgstr "정말 다시 예전 성소로 돌아가고 싶나?"

#: 204987124-2-44322
msgctxt "204987124-2-44322"
msgid "Why do you think Anvil is the place to get noticed?"
msgstr "그래서 넌 앤빌이 눈에 띄기 좋은 장소라고 생각하는 거야?"

#: 204987124-2-44299
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44299"
msgid "Can you remind me why we want to meet with the Count?"
msgstr "백작 부인을 왜 만나고 싶은지 내게 상기시켜 줄 수 있니?-G-"

#: 204987124-2-44177
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-44177"
msgid "What's the Order of the Hour's role in all this?"
msgstr "이 모든 것에서 시간의 역할은 무엇입니까?-G-"

#: 204987124-2-44061
msgctxt "204987124-2-44061"
msgid "You're sure you want to return to your old Sanctuary?"
msgstr "정말 다시 예전 성소로 돌아가고 싶은건가?"

#: 204987124-2-44059
msgctxt "204987124-2-44059"
msgid "You think the Black Dragon destroyed your old Sanctuary?"
msgstr "블랙 드래곤이 예전 성소를 파괴했다고 생각하나?"

#: 204987124-2-43911
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-43911"
msgid "What's Tribune's Folly?"
msgstr "트리뷴의 어리 석음은 무엇입니까?-G-"

#: 204987124-2-43411
msgctxt "204987124-2-43411"
msgid "You're certainly looking good, Naryu."
msgstr "확실히 좋아보이네, 나리우."

#: 204987124-2-43407
#, fuzzy
msgctxt "204987124-2-43407"
msgid "Is there anything else you can tell me about the Black Dragon?"
msgstr "블랙 드래곤에 대해 나에게 말해 줄 수있는 것이 있습니까?-G-"

#: 204987124-2-42932
msgctxt "204987124-2-42932"
msgid "Tell me more about these murders."
msgstr "이 살인자들에 대해서 더 말해줘"

#: 204987124-2-42931
msgctxt "204987124-2-42931"
msgid "Tell me more about these murders."
msgstr "이 살인자들에 대해서 더 말해줘"

#: 204987124-2-42851
msgctxt "204987124-2-42851"
msgid "Tell me more about the Blade of Woe."
msgstr "비통의 단검에 대해 더 알려주세요."

#: 204987124-1-44924
msgctxt "204987124-1-44924"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44923
msgctxt "204987124-1-44923"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44922
msgctxt "204987124-1-44922"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44921
msgctxt "204987124-1-44921"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44920
msgctxt "204987124-1-44920"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44919
msgctxt "204987124-1-44919"
msgid "Who is my target?"
msgstr "이번 의뢰의 사냥감은 누구입니까?"

#: 204987124-1-44869
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44869"
msgid "Is that worthy of reward?"
msgstr "그것은 보상의 가치가 있습니까?-G-"

#: 204987124-1-44867
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44867"
msgid "You know Reman?"
msgstr "레만 알아?-G-"

#: 204987124-1-44862
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44862"
msgid "Keep it to yourself. I need to figure this out on my own."
msgstr "그것을 너 자신에게 맡기십시오. 나는 이것을 스스로 알아야합니다.-G-"

#: 204987124-1-44853
msgctxt "204987124-1-44853"
msgid "Tell me more about this mission."
msgstr "이 임무에 대해 좀 더 알려주세요."

#: 204987124-1-44845
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44845"
msgid "What is required of a petitioner?"
msgstr "청원 자에게 필요한 것은 무엇입니까?-G-"

#: 204987124-1-44840
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44840"
msgid "You said the pages of the book are blank?"
msgstr "책의 페이지가 비어 있다고하셨습니까?-G-"

#: 204987124-1-44839
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44839"
msgid "Who takes out our contracts?"
msgstr "누가 우리 계약을 맺을 까?-G-"

#: 204987124-1-44838
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44838"
msgid "Who takes out our contracts?"
msgstr "누가 우리 계약을 맺을 까?-G-"

#: 204987124-1-44837
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44837"
msgid "Who takes out our contracts?"
msgstr "누가 우리 계약을 맺을 까?-G-"

#: 204987124-1-44835
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44835"
msgid "Who takes out our contracts?"
msgstr "누가 우리 계약을 맺을 까?-G-"

#: 204987124-1-44834
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44834"
msgid "Who takes out our contracts?"
msgstr "누가 우리 계약을 맺을 까?-G-"

#: 204987124-1-44832
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44832"
msgid "I'd like to know more about you."
msgstr "나는 너에 대해 더 알고 싶다.-G-"

#: 204987124-1-44830
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44830"
msgid "How did you find out about Dockmaster Qamar's stash?"
msgstr "Dockmaster Qamar의 은닉에 대해 어떻게 알았습니까?-G-"

#: 204987124-1-44793
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44793"
msgid "No, but I have a task to complete, as well."
msgstr "아니요,하지만 완료해야 할 과제가 있습니다.-G-"

#: 204987124-1-44788
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44788"
msgid "Astara sent you here?"
msgstr "아스타라는 당신을 보냈어요?-G-"

#: 204987124-1-44767
msgctxt "204987124-1-44767"
msgid "I'm a werewolf, too. Though I can control my transformations."
msgstr "저도 늑대인간이에요. 제 변신을 전 통제할 수 있지만요."

#: 204987124-1-44766
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44766"
msgid "Do you know anyone else who received a sweetroll?"
msgstr "sweetroll을받은 다른 사람을 아십니까?-G-"

#: 204987124-1-44765
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44765"
msgid "Do you work with Reman Mevavius?"
msgstr "Reman Mevavius와 일하십니까?-G-"

#: 204987124-1-44764
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44764"
msgid "Someone hired me to find and stop the murderer."
msgstr "살인자를 찾아 내고 멈추기 위해 누군가 나를 고용 했어.-G-"

#: 204987124-1-44763
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44763"
msgid "Keep talking like that and you'll have more than one murderer to worry about."
msgstr "그런 말을 계속하면 걱정할 사람이 한 명 이상있을 것입니다.-G-"

#: 204987124-1-44755
msgctxt "204987124-1-44755"
msgid "<Remain silent.>"
msgstr "<침묵을 유지한다.>"

#: 204987124-1-44735
msgctxt "204987124-1-44735"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 암살 대상입니까?"

#: 204987124-1-44734
msgctxt "204987124-1-44734"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 암살 대상입니까?"

#: 204987124-1-44733
msgctxt "204987124-1-44733"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-1-44732
msgctxt "204987124-1-44732"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-1-44731
msgctxt "204987124-1-44731"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-1-44730
msgctxt "204987124-1-44730"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-1-44726
msgctxt "204987124-1-44726"
msgid "What is your second challenge?"
msgstr "두 번째 시험은 무엇입니까?"

#: 204987124-1-44701
msgctxt "204987124-1-44701"
msgid "Who is my target?"
msgstr "제 목표가 누구인가요?"

#: 204987124-1-44700
msgctxt "204987124-1-44700"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44699
msgctxt "204987124-1-44699"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-1-44698
msgctxt "204987124-1-44698"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44697
msgctxt "204987124-1-44697"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44696
msgctxt "204987124-1-44696"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-1-44692
msgctxt "204987124-1-44692"
msgid "What is your second challenge?"
msgstr "두 번째 시험은 무엇입니까?"

#: 204987124-1-44667
msgctxt "204987124-1-44667"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44666
msgctxt "204987124-1-44666"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44665
msgctxt "204987124-1-44665"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-1-44664
msgctxt "204987124-1-44664"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표입니까?"

#: 204987124-1-44663
msgctxt "204987124-1-44663"
msgid "Who is my target?"
msgstr "누가 제 목표인가요?"

#: 204987124-1-44662
msgctxt "204987124-1-44662"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른 추가 시험은 무엇입니까?"

#: 204987124-1-44629
msgctxt "204987124-1-44629"
msgid "I completed some of your challenges."
msgstr "시험 중 일부만 완수 했습니다."

#: 204987124-1-44597
msgctxt "204987124-1-44597"
msgid "I completed some of your challenges."
msgstr "시험 중 일부만 완수 했습니다."

#: 204987124-1-44595
msgctxt "204987124-1-44595"
msgid "Does Astara know we're going to do this?"
msgstr "아스타라가 우리가 하려는 일에 대해 알고 있나?"

#: 204987124-1-44563
msgctxt "204987124-1-44563"
msgid "Lead the way."
msgstr "앞장서세요."

#: 204987124-1-44561
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44561"
msgid "I thought the Order of the Hour worked for you."
msgstr "나는 시간의 명령이 너에게 효과가 있다고 생각했다.-G-"

#: 204987124-1-44555
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44555"
msgid "I need you to tell me everything, Count."
msgstr "네가 모든 걸 말해 줄 필요가있어, 백작.-G-"

#: 204987124-1-44552
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44552"
msgid "You said Mirabelle was emotional?"
msgstr "미라벨이 감정적이라고 했니?-G-"

#: 204987124-1-44551
msgctxt "204987124-1-44551"
msgid "What's the Brotherhood's reputation like these days?"
msgstr "요즘 브라더후드의 명성은 어떤가요?"

#: 204987124-1-44531
msgctxt "204987124-1-44531"
msgid "What is your second challenge?"
msgstr "두 번째 시험은 무엇입니까?"

#: 204987124-1-44525
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44525"
msgid "I agree with Raz. I'll let you live if you agree to call off the Fate-Bearers."
msgstr "나는 Raz에 동의한다. 당신이 운명을 지키는 자들에게 전화를 걸면 나는 당신을 살릴거야.-G-"

#: 204987124-1-44521
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44521"
msgid "Do you think we can trust her?"
msgstr "우리가 그녀를 믿을 수 있다고 생각하니?-G-"

#: 204987124-1-44510
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44510"
msgid "Why shouldn't I simply kill you? I saved all your victims."
msgstr "왜 내가 너를 죽이지 않아야하지? 나는 희생자들을 모두 구했어.-G-"

#: 204987124-1-44502
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44502"
msgid "I may be able to help. I recently found a note that might be from Darien."
msgstr "나는 도울 수 있을지도 모른다. 나는 최근에 다리 엔에서 온 메모를 발견했다.-G-"

#: 204987124-1-44479
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44479"
msgid "What about the people here in the hostel?"
msgstr "여기 호스텔에있는 사람들은 어떻습니까?-G-"

#: 204987124-1-44470
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44470"
msgid "You should give her something. She deserves a fighting chance if the murderer finds her."
msgstr "그녀에게 뭔가를 줘야합니다. 살인자가 그녀를 찾으면 그녀는 싸울 기회가있다.-G-"

#: 204987124-1-44466
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44466"
msgid "Where can I find the relics mentioned in the bounty?"
msgstr "현상금에서 언급 된 유물은 어디에서 찾을 수 있습니까?-G-"

#: 204987124-1-44463
msgctxt "204987124-1-44463"
msgid "You certainly look good, Naryu."
msgstr "확실히 미인이군, 나류."

#: 204987124-1-44462
msgctxt "204987124-1-44462"
msgid "Remind me, what's been happening at the Sanctuary lately?"
msgstr "최근 성소에 무슨일이 있었는지 알려주지 않겠나?"

#: 204987124-1-44458
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44458"
msgid "I'd never do that to you."
msgstr "나는 당신에게 그것을 결코하지 않을 것이다.-G-"

#: 204987124-1-44453
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44453"
msgid "What do you think about the Perch clue?"
msgstr "퍼치 단서에 대해 어떻게 생각하세요?-G-"

#: 204987124-1-44452
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44452"
msgid "What do you think about the Gaze Down On the Streets clue?"
msgstr "당신은 Street the Gaze Down the Streets 단서에 대해 어떻게 생각합니까?-G-"

#: 204987124-1-44451
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44451"
msgid "What do you think about the Gaze Down On the Streets clue?"
msgstr "당신은 Street the Gaze Down the Streets 단서에 대해 어떻게 생각합니까?-G-"

#: 204987124-1-44445
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44445"
msgid "What do you think about the Perch clue?"
msgstr "퍼치 단서에 대해 어떻게 생각하세요?-G-"

#: 204987124-1-44436
msgctxt "204987124-1-44436"
msgid "Why should I trust you?"
msgstr "왜 내가 널 믿어야 하지?"

#: 204987124-1-44422
msgctxt "204987124-1-44422"
msgid "That's not how this works. You should be more discreet."
msgstr "그 방식은 잘못되었다. 더 신중하게 해야 해."

#: 204987124-1-44418
msgctxt "204987124-1-44418"
msgid "I remember now."
msgstr "이제 기억이 나는군."

#: 204987124-1-44412
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44412"
msgid "Anything I can do to help?"
msgstr "내가 도울 수있는 건 없니?-G-"

#: 204987124-1-44410
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44410"
msgid "Tell me about your husband."
msgstr "남편에 대해 말해봐.-G-"

#: 204987124-1-44404
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44404"
msgid "Someone hired me to find and stop the murderer."
msgstr "살인자를 찾아 내고 멈추기 위해 누군가 나를 고용 했어.-G-"

#: 204987124-1-44403
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44403"
msgid "You should alter your routine so the murderer can't find you."
msgstr "살인자가 당신을 찾을 수 없도록 일과를 변경해야합니다.-G-"

#: 204987124-1-44401
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44401"
msgid "So you're just going to wait to be murdered?"
msgstr "그럼 살해되기를 기다리는거야?-G-"

#: 204987124-1-44398
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44398"
msgid "Do you work with Reman Mevavius?"
msgstr "Reman Mevavius와 일하십니까?-G-"

#: 204987124-1-44395
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44395"
msgid "You should find someplace to hide until I catch the killer."
msgstr "살인자를 잡을 때까지 숨길 곳을 찾아야 해.-G-"

#: 204987124-1-44391
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44391"
msgid "Do you know anyone else who received a sweetroll?"
msgstr "sweetroll을받은 다른 사람을 아십니까?-G-"

#: 204987124-1-44387
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44387"
msgid "Has anyone else approached you about this job?"
msgstr "다른 사람이이 일에 대해 당신에게 접근 했습니까?-G-"

#: 204987124-1-44385
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44385"
msgid "Keep talking like that and you'll have more than one murderer to worry about."
msgstr "그런 말을 계속하면 걱정할 사람이 한 명 이상있을 것입니다.-G-"

#: 204987124-1-44383
msgctxt "204987124-1-44383"
msgid "How do you know so much about a secret organization of assassins?"
msgstr "어떻게 그 비밀 암살 조직에 대해 그렇게 자세히 아는 거야?"

#: 204987124-1-44379
msgctxt "204987124-1-44379"
msgid "So you think Anvil is the right place to get noticed?"
msgstr "그래서 넌 앤빌이 눈에 띄기 좋은 장소라고 생각하는 거야?"

#: 204987124-1-44378
msgctxt "204987124-1-44378"
msgid "Why do you think Anvil is the place to get noticed?"
msgstr "그래서 넌 앤빌이 눈에 띄기 좋은 장소라고 생각하는 거야?"

#: 204987124-1-44376
msgctxt "204987124-1-44376"
msgid "Why do you think Anvil is the place to get noticed?"
msgstr "그래서 넌 앤빌이 눈에 띄기 좋은 장소라고 생각하는 거야?"

#: 204987124-1-44373
msgctxt "204987124-1-44373"
msgid "I've killed before. Why hasn't the Dark Brotherhood contacted me already?"
msgstr "난 이미 살인을 했어. 왜 다크 브라더후드가 나에게 접촉하지 않았지?"

#: 204987124-1-44358
msgctxt "204987124-1-44358"
msgid "Are there other Brotherhood Sanctuaries?"
msgstr "브라더후드 성소가 다른 곳에도 있나?"

#: 204987124-1-44356
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44356"
msgid "How can we fight the Order of the Hour? They're an army!"
msgstr "우리는 어떻게 시간의 명령과 싸울 수 있습니까? 그들은 군대입니다!-G-"

#: 204987124-1-44355
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44355"
msgid "Where's Astara? I expected her to give me these orders."
msgstr "아스타 라 어딨어? 나는 그녀가 나에게이 명령을 줄 것을 기대했다.-G-"

#: 204987124-1-44354
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44354"
msgid "Where's Astara? I expected her to give me these orders."
msgstr "아스타 라 어딨어? 나는 그녀가 나에게이 명령을 줄 것을 기대했다.-G-"

#: 204987124-1-44353
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44353"
msgid "How can we fight the Order of the Hour? They're an army!"
msgstr "우리는 어떻게 시간의 명령과 싸울 수 있습니까? 그들은 군대입니다!-G-"

#: 204987124-1-44351
msgctxt "204987124-1-44351"
msgid "Tell me about Hildegard."
msgstr "힐데가드에 대해 더 말해 줘."

#: 204987124-1-44350
msgctxt "204987124-1-44350"
msgid "How did two Nords end up in a Brotherhood Sanctuary on the Gold Coast?"
msgstr "어떻게 두 노드들이 골드 코스트에 있는 브라더 후드 성역으로 오게 된 거야?"

#: 204987124-1-44348
msgctxt "204987124-1-44348"
msgid "How did two Nords end up in a Brotherhood Sanctuary on the Gold Coast?"
msgstr "어떻게 두 노드들이 골드 코스트에 있는 브라더 후드 성역으로 오게 된 거야?"

#: 204987124-1-44344
msgctxt "204987124-1-44344"
msgid "So what's your story, Tanek?"
msgstr "그래서 네 이야기는 뭐야, 타넥?"

#: 204987124-1-44341
msgctxt "204987124-1-44341"
msgid "Is there really something about me in that book?"
msgstr "그 책에 정말 나에 대한 것이 있나?"

#: 204987124-1-44339
msgctxt "204987124-1-44339"
msgid "Is there actually something about me in that book?"
msgstr "그 책에 실제로 나에 대한 게 적혀 있어?"

#: 204987124-1-44337
msgctxt "204987124-1-44337"
msgid "Any advice you want to share with a new recruit?"
msgstr "신입에게 해주고 싶은 조언 있어?"

#: 204987124-1-44336
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44336"
msgid "Tell me about Knightsgrave."
msgstr "나이트 그레이브에 대해 말해봐.-G-"

#: 204987124-1-44335
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44335"
msgid "What's the Order of the Hour's role in all this?"
msgstr "이 모든 것에서 시간의 역할은 무엇입니까?-G-"

#: 204987124-1-44333
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44333"
msgid "What's the Order of the Hour's role in all this?"
msgstr "이 모든 것에서 시간의 역할은 무엇입니까?-G-"

#: 204987124-1-44326
msgctxt "204987124-1-44326"
msgid "Why would the Black Dragon use your friend's name?"
msgstr "왜 블랙 드래곤이 죽은 친구의 이름을 사용했을까?"

#: 204987124-1-44325
msgctxt "204987124-1-44325"
msgid "You think the Black Dragon destroyed your old Sanctuary?"
msgstr "블랙 드래곤이 예전 성소를 파괴했다고 생각하나?"

#: 204987124-1-44322
msgctxt "204987124-1-44322"
msgid "How do you know so much about a secret organization of assassins?"
msgstr "어떻게 그 비밀 암살 조직에 대해서 그렇게 자세히 아는 거야?"

#: 204987124-1-44318
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44318"
msgid "You said you were a danger to your wolf clan. Can you tell me about that?"
msgstr "너는 네가 늑대 일족에게 위험하다고 말했다. 그것에 대해 말해 줄 수 있어요?-G-"

#: 204987124-1-44304
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44304"
msgid "Can you remind me why we want to meet with the Count?"
msgstr "백작 부인을 왜 만나고 싶은지 내게 상기시켜 줄 수 있니?-G-"

#: 204987124-1-44303
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44303"
msgid "Can you remind me why we want to meet with the Count?"
msgstr "백작 부인을 왜 만나고 싶은지 내게 상기시켜 줄 수 있니?-G-"

#: 204987124-1-44299
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44299"
msgid "Was Mirabelle close to Cimbar?"
msgstr "미라벨이 Cimbar와 가깝습니까?-G-"

#: 204987124-1-44287
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44287"
msgid "I'll kill the Commander and inform the Count when the deed is done."
msgstr "증서가 끝나면 나는 지휘관을 죽이고 백작에게 알릴 것이다.-G-"

#: 204987124-1-44286
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44286"
msgid "I'll kill the Commander and inform the Count when the deed is done."
msgstr "증서가 끝나면 나는 지휘관을 죽이고 백작에게 알릴 것이다.-G-"

#: 204987124-1-44285
msgctxt "204987124-1-44285"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-1-44284
msgctxt "204987124-1-44284"
msgid "Anything else?"
msgstr "다른건 없나요?"

#: 204987124-1-44177
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-44177"
msgid "What have we learned about the Black Dragon?"
msgstr "우리는 블랙 드래곤에 대해 무엇을 배웠습니까?-G-"

#: 204987124-1-44061
msgctxt "204987124-1-44061"
msgid "You think the Black Dragon destroyed your old Sanctuary?"
msgstr "블랙 드래곤이 예전 성소를 파괴했다고 생각하나?"

#: 204987124-1-44060
msgctxt "204987124-1-44060"
msgid "Remind me, what's been happening at the Sanctuary lately?"
msgstr "최근, 우리 성소에 무슨일이 있었는지 말해줄래?"

#: 204987124-1-44059
msgctxt "204987124-1-44059"
msgid "Why would the Black Dragon use your friend's name?"
msgstr "왜 블랙 드래곤이 친구의 이름을 사용 했을까?"

#: 204987124-1-43922
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-43922"
msgid "Is there anything else you can tell me about the Black Dragon?"
msgstr "블랙 드래곤에 대해 나에게 말해 줄 수있는 것이 있습니까?-G-"

#: 204987124-1-43921
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-43921"
msgid "So who do you want me to kill?"
msgstr "그럼 누가 내가 죽이기를 바라는거야?-G-"

#: 204987124-1-43920
msgctxt "204987124-1-43920"
msgid "So who do you want me to kill?"
msgstr "그래서 누가 절 죽이고 싶어하는 거죠?"

#: 204987124-1-43918
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-43918"
msgid "Is there anything else you can tell me about the Black Dragon?"
msgstr "블랙 드래곤에 대해 나에게 말해 줄 수있는 것이 있습니까?-G-"

#: 204987124-1-43911
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-43911"
msgid "Where can I find the relics mentioned in the bounty?"
msgstr "현상금에서 언급 된 유물은 어디에서 찾을 수 있습니까?-G-"

#: 204987124-1-43411
#, fuzzy
msgctxt "204987124-1-43411"
msgid "Tell me more about your target."
msgstr "당신 목표물에 대해 더 많이 말해줘.-G-"

#: 204987124-1-43055
msgctxt "204987124-1-43055"
msgid "Never mind. I'll inquire elsewhere."
msgstr "괜찮아요. 다른 곳을 알아볼께요."

#: 204987124-1-43034
msgctxt "204987124-1-43034"
msgid "Never mind. I'll inquire elsewhere."
msgstr "신경쓰지마요, 다른 곳을 알아보죠."

#: 204987124-1-42981
msgctxt "204987124-1-42981"
msgid "Tell me about yourself, Kor."
msgstr "네 이야기를 더 해 줘, 코르."

#: 204987124-1-42977
msgctxt "204987124-1-42977"
msgid "I'd like to know a bit more about you."
msgstr "너에 대해 조금 더 알고 싶어."

#: 204987124-1-42974
msgctxt "204987124-1-42974"
msgid "Tell me more about the murders of our Brothers and Sisters."
msgstr "형제자매들이 당한 살인에 대해서 더 이야기해 줘."

#: 204987124-1-42962
msgctxt "204987124-1-42962"
msgid "Tell me more about the murders of our Brothers and Sisters."
msgstr "우리 일원이 살해 당한 일에 대해 좀 더 말해줘."

#: 204987124-1-42903
msgctxt "204987124-1-42903"
msgid "I heard something about a member of the Dark Brotherhood being murdered."
msgstr "다크 브라더후드 일원이 살해 되었다는 것을 들었습니다."

#: 204987124-1-42873
msgctxt "204987124-1-42873"
msgid "What happened to the woman in the chair?"
msgstr "의자에 있는 여자한테는 무슨 일이 있었던 겁니까?"

#: 204987124-1-42871
msgctxt "204987124-1-42871"
msgid "What happened to the woman in the chair?"
msgstr "의자에 있는 여자한테는 무슨 일이 있었던 겁니까?"

#: 204987124-1-42849
msgctxt "204987124-1-42849"
msgid "Tell me more about the Blade of Woe."
msgstr "비통의 단검에 대해 더 알려주세요."

#: 200879108-0-44929
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44929"
msgid "Banker? I am no mere banker. I was Quaestor to the Imperial Legion. Master of the Imperial treasury. Guardian of the Empire's boundless wealth. Until the hordes of Molag Bal descended on the Imperial city, I had never failed in my duty."
msgstr "은행가? 나는 단순한 은행가가 아니다. 제국 군대에 대한 Quaestor였습니다. 제국 재무부 장관. 제국의 무한한 재산의 수호자. 제국 도시에 몰락 한 떼거리 무리가 생길 때까지, 나는 결코 내 임무를 수행하지 못했습니다.-G-"

#: 200879108-0-44869
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44869"
msgid "Now I'll never know the secret! Ah well, nothing a quick roll in the bog muck can't fix. No harm done.\n\nExcept to the tattered remains of all those Argonians."
msgstr "이제 나는 그 비밀을 결코 알지 못할 것이다! 아 글쎄, 늪지대에있는 빠른 롤은 수정할 수 없습니다. 아무런 해를 입지 않았습니다.\n\n모든 아르고니아 인들의 너덜 너덜 한 유적을 제외하고.-G-"

#: 200879108-0-44863
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44863"
msgid "There is a small house to the south. Near the Order of the Hour's Tower of Judgment. It's one of the only private buildings that's not along the main road.\n\nClearly the recipient of these notes must be hiding there. Raz can feel it in his whiskers!"
msgstr "남쪽에 작은 집이 있습니다. 시간의 심판의 탑 근처. 주요 도로를 따라 가지 않는 유일한 사립 건물 중 하나입니다.\n\n이 메모를받는 사람이 분명히 숨어 있어야합니다. Raz는 수염에서 그것을 느낄 수 있습니다!-G-"

#: 200879108-0-44862
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44862"
msgid "Raz knows where we need to go! It was right in front of us this entire time.\n\nDo you want to know where the clues point to? Raz does not wish to spoil your fun if you'd rather solve the puzzle yourself."
msgstr "라즈는 우리가 어디로 갈 필요가 있는지 알고 있어! 이 모든 시간이 우리 앞에있었습니다.\n\n실마리가 어디로 향하는 지 알고 싶습니까? Raz는 자신이 퍼즐을 풀기를 원한다면 재미를 망치기를 원하지 않습니다.-G-"

#: 200879108-0-44859
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44859"
msgid "It's my husband, Plautus. He dragged me into that hedge maze then wandered off like an idiot. Now he's lost in there."
msgstr "내 남편 Plautus 야. 그는 헤지스 미로에 나를 끌고 갔다. 그리고 바보처럼 방랑했다. 이제 그는 거기에서 길을 잃었다.-G-"

#: 200879108-0-44856
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44856"
msgid "Well, the clues certainly allow us to exclude many parts of the city. And there aren't many roads besides the main one.\n\nRaz will continue to ponder these clues. Something is bound to occur to Raz eventually."
msgstr "글쎄, 단서는 확실히 우리가 도시의 많은 부분을 제외시킬 수있게 해줍니다. 그리고 주요 도로 외에는 도로가 많지 않습니다.\n\nRaz는 이러한 단서를 계속 숙고합니다. 결국 뭔가 Raz가 발생합니다.-G-"

#: 200879108-0-44848
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44848"
msgid "What you saw was the Wrath of Sithis. The messenger sent to all who betray the Brotherhood. It has claimed the traitor's soul for the Void, where she will answer for all she has done.\n\nNever forget what awaits those who defy us."
msgstr "당신이 보았던 것은 Sithis의 분노였습니다. 메신저는 형제애를 배반 한 모든 사람에게 보냈습니다. 그것은 그녀가 한 모든 것에 대해 대답 할 수있는 공허의 배신자의 영혼을 주장했습니다.\n\n우리를 무시하는 사람들을 기다리고있는 것을 잊지 마십시오.-G-"

#: 200879108-0-44843
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44843"
msgid "Harshly.\n\nIf retribution cannot be delivered, then it is the Sanctuary that stands at fault."
msgstr "가혹하게.\n\n보복을 전달할 수 없다면 잘못한 성역이됩니다.-G-"

#: 228103012-0-44828
msgctxt "228103012-0-44828"
msgid "I'm ready to go to the <<1>>. <Teleport now.>"
msgstr "<<1>>에 갈 준비가 되었습니다. <지금 이동>"

#: 200879108-0-44826
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44826"
msgid "Of course. It was a fascinating situation, a rare example of the anger and fury of the Black Hand.\n\nGreen-Venom-Tongue's former Sanctuary was purified, every member killed by order of the Black Hand. It's the only time I ever heard of such an event."
msgstr "당연하지. 매혹적인 상황이었습니다. 검은 손의 분노와 분노의 희귀 한 사례였습니다.\n\nGreen-Venom-Tongue의 전 성역은 정화되었고, 모든 구성원은 검은 손의 명령으로 살해되었습니다. 그런 사건에 대해 내가들은 적이있는 유일한 시간이다.-G-"

#: 200879108-0-44824
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44824"
msgid "Proper. I like that. \n\nJust remember to obey the Tenets. No matter what you see, no matter what you find, don't dishonor the Brotherhood. It's not our place to question the Night Mother's will or how the Black Hand carries it out."
msgstr "적절한. 나는 그것을 좋아한다.\n\n단지 신조에 순종하는 것을 잊지 마십시오. 무엇을 보더라도, 형제애를 모욕하지 마십시오. 야간 어머니의 뜻에 의문을 제기하는 것은 우리의 입장이 아니며 블랙 핸드가 그것을 어떻게 수행하는지는 아닙니다.-G-"

#: 200879108-0-44821
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44821"
msgid "I felt no particular emotions concerning him whatsoever. Not all of us form attachments so easily."
msgstr "나는 그에게 어떤 특별한 감정도 느끼지 못했다. 우리 모두가 첨부 파일을 그렇게 쉽게 만들지 않습니다.-G-"

#: 200879108-0-44813
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44813"
msgid "Not much. Some kind of graveyard and monument to the Order of the Hour. I chased a man into those ruins once. Something made him turn around and run right into my blade.\n\nIt was a minotaur. A really big one."
msgstr "별로. 어떤 종류의 묘지와 시간의 기념비. 한 번 그 유적에 남자를 쫓아갔습니다. 뭔가가 그를 돌아 서서 내 칼날로 달려 들게했습니다.\n\n미노타 우르였습니다. 정말 큰 것.-G-"

#: 200879108-0-44811
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44811"
msgid "If you use a short blade, you can make that traitor's death slow and painful.\n\nOh, and one more thing. Knightsgrave. It's a cursed place, where the souls of the fallen knights are said to roam freely. Be careful in there."
msgstr "짧은 날을 사용하면 배신자의 죽음을 느리게하고 고통스럽게 만들 수 있습니다.\n\n아, 그리고 한 가지 더. 나이츠 그레이브. 타락한 기사들의 영혼이 자유롭게 돌아 다니는 저주받은 곳입니다. 조심해.-G-"

#: 200879108-0-44803
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44803"
msgid "Ha! That's not bad, New-blade. Maybe you do have a sense of humor after all."
msgstr "하아! 그건 나쁘지 않은데, New-blade. 결국 당신은 유머 감각을 가지고 있습니다.-G-"

#: 200879108-0-44796
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44796"
msgid "A contract? Not exactly. Astara had me infiltrate the castle staff a few months back, and I need to make an appearance every now and again if I want to maintain the ruse."
msgstr "계약? 정확히. Astara는 내가 몇 달 전에 캐슬 스태프에게 침투하게했고, 계략을 유지하기를 원한다면 나는 때때로 모습을 드러내야한다.-G-"

#: 200879108-0-44788
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44788"
msgid "Who do you think you are to question my actions? If you must know, Astara sent me. To look into the Order of the Hour's activities.\n\nSiege weapons, new recruits—they're building an army out here."
msgstr "내 행동에 대해 누가 당신이 생각한다고 생각하니? 네가 알아야한다면, 아스타라는 나를 보냈다. 시간 활동 주문을 조사합니다.\n\n새로운 무기 및 신규 신병 - 여기에 군대를 건설 중입니다.-G-"

#: 200879108-0-44784
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44784"
msgid "I don't need you to look after me, Initiate. I've seen more death than most and sent more than my share to the Void."
msgstr "날 돌보지 않아도 돼, 시작해. 나는 대부분의 것보다 더 많은 죽음을 보았고 공허에 내 몫 이상을 보냈습니다.-G-"

#: 200879108-0-44780
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44780"
msgid "Governor Fortunata fears what all those in power fear—the loss of that power. She will no doubt seek to strike at someone she believes is key to the stability of Kvatch."
msgstr "Fortunata 주지사는 권력에있는 모든 사람들이 그 권력을 잃는 것을 두려워합니다. 그녀는 의심 할 여지없이 Kvatch의 안정성에 핵심이라고 생각하는 사람을 공격하려고합니다.-G-"

#: 200879108-0-44777
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44777"
msgid "Is that so hard to believe? If I were hunting the Brotherhood, I would certainly attempt to infiltrate their ranks and destroy them from within."
msgstr "그렇게 믿기가 어렵습니까? 내가 형제애를 사냥했다면 나는 분명히 그들의 계급에 침투하여 그 내부에서 그들을 파괴하려고 시도 할 것이다.-G-"

#: 200879108-0-44775
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44775"
msgid "It isn't? I'll make note of that. \n\nPerhaps this will be more useful—chasing after Hilde will likely result in your death as well."
msgstr "그렇지 않아? 나는 그것을 메모 할 것입니다.\n\n아마도 이것은 힐러리가 당신의 죽음을 초래할 가능성이 높아지고 나서 쫓는 것이 더 유용 할 것입니다.-G-"

#: 200879108-0-44735
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44735"
msgid "I have reason to suspect that <<1>> witnessed one of our assassinations. She has not reported it to anyone yet, but I leave nothing to chance.\n\nKill her."
msgstr "나는 <<1>>이 우리의 암살 중 하나를 목격했다고 의심할 이유가 있습니다. 그녀는 아직 아무에게도 그것을 보고하지 않았지만, 나는 아무 것도 떠날 기회가 없습니다.\n\n그녀를 죽여라.-G-"

#: 228103012-0-44553
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-44553"
msgid "Wait! I just want to talk!"
msgstr "기다림! 나는 단지 이야기하고 싶다!-G-"

#: 200879108-0-44552
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44552"
msgid "Have you been so inundated with contracts that you've forgotten? The Count performed the Sacrament and named Governor Fortunata, promising us gold and information on the Black Dragon. You completed our part of the bargain. Now it's the Count's turn."
msgstr "당신은 잊어 버린 계약으로 너무 많이 침수 당했습니까? 백작은 성례전을 수행하고 블랙 드래곤에 대한 금과 정보를 약속 한 포츈 타타 주지사를 지명했습니다. 너는 협상의 일부를 완료했다. 이제 백작의 차례입니다.-G-"

#: 200879108-0-44547
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44547"
msgid "I accept your decision and will honor my word. I'll call off my brethren and we'll let the streams of fate determine what the future will bring.\n\nFor now."
msgstr "나는 당신의 결정을 받아들이고 내 말을 존중할 것입니다. 나는 형제들을 불러 줄 것이고 우리는 운명의 흐름이 미래가 가져올 것을 결정하게 할 것이다.\n\n들어주세요.-G-"

#: 200879108-0-44533
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44533"
msgid "A Redguard named <<1>>. Some kind of business dispute I'm told. She refused to sell her mill to a competitor, so he has turned to … less conventional means of negotiation.\n\nSlay this Redguard."
msgstr "<<1>>이라는 이름의 레드가드. 어떤 종류의 사업 분쟁에 대해 말하겠습니다. 그녀는 제재소를 경쟁자에게 팔지 않으므로 협상의 수단이 덜되었다.\n\n이 레드가드를 죽여라.-G-"

#: 200879108-0-44528
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44528"
msgid "That I can't promise. It's my burden to bear the dictates of fate, and that burden sends me where it will. But for now, we'll return to Vvardenfell. To our shrine of the changing fates.\n\nInteresting. It appears we'll meet again there."
msgstr "약속 할 수 없네. 그것은 운명의 지시를 지니는 것이 내 부담이며, 그 짐이 나를 어디로 보낼지. 그러나 지금은 Vvardenfell로 돌아갈 것입니다. 변화하는 운명의 신사에.\n\n흥미 롭습니다. 우리가 다시 만날 것으로 보입니다.-G-"

#: 200879108-0-44494
msgctxt "200879108-0-44494"
msgid "Lyra Viria died the day the Black Dragon was born, just as the journal said. My friend is gone.\n\nAll that remains is another enemy of the Dark Brotherhood. An enemy that will die by my hand."
msgstr "라이라 비리아는 블랙 드래곤이 태어난 날 죽었어. 그 일기장에 써진 대로 말이야. 내 친구는 죽어버렸군.\n\n남은 것이라곤 다크 브라더후드의 적이라는 것 뿐이야. 그 적은 반드시 내 손에 죽어야지."

#: 200879108-0-44468
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44468"
msgid "Raz is glad you agree. Weapon safety is very important, yes?\n\nNow let's go track down a killer."
msgstr "Raz는 당신이 동의 해 기쁘다. 무기 안전은 매우 중요합니다. 그렇습니다.\n\n이제 살인자를 추적 해 봅시다.-G-"

#: 200879108-0-44466
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44466"
msgid "Before we started our dig, the location was literally just a hole billowing smoke from the ground. A geological oddity, but not much else. When I discovered it might have been the former site of Fort Faleria, its significance rose a hundredfold!"
msgstr "우리가 파기를 시작하기 전에, 그 위치는 문자 그대로 땅에서 연기를 뿜어내는 구멍이었습니다. 지질 학적 이상한 점은 있지만 그다지 그렇지 않습니다. Fort Faleria의 이전 사이트 였을 가능성이 있다는 것을 발견했을 때 그 중요성은 백배에 달했습니다.-G-"

#: 200879108-0-44438
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44438"
msgid "You wound this one. What has Raz done to make you so wary?\n\nYou could hunt this killer on your own, but where's the fun in that? Raz helps you, you help Raz, and everything turns out well in the end. Let's continue this talk in private, though, yes?"
msgstr "너 이걸 다쳤어. Raz가 너를 조심스럽게하기 위해 무엇을 했는가?\n\n이 킬러를 혼자 사냥 할 수는 있었지만, 그 재미는 어디에서 왔습니까? Raz는 당신을 도우며, Raz를 도와줍니다. 결국 모든 것이 잘됩니다. 개인적으로이 이야기를 계속합시다. 그래요?-G-"

#: 200879108-0-44422
msgctxt "200879108-0-44422"
msgid "That's how it's done, isn't it? Death is our business, and business is good. I'm quoting the Matron, of course."
msgstr "당연한 거 아냐? 죽음이 우리의 사업이고, 번창하고 있다. 나이 많은 아줌마 말을 인용한 거야."

#: 200879108-0-44398
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44398"
msgid "There was that Wood Elf merchant we worked with. Found him floating in a river not far from here.\n\nHe got a sweetroll with a message. Kept to his daily routine despite the warning. Then one day, he never showed up at the Trading Company."
msgstr "우리가 함께 일한 우드 엘프 상인이있었습니다. 여기에서 멀지 않은 강가에서 그가 떠있는 것을 발견했습니다.\n\n그는 메시지가있는 감미료를 가지고 있습니다. 경고에도 불구하고 일상에 머물렀다. 그러던 어느 날 그는 무역 회사에 나타나지 않았습니다.-G-"

#: 200879108-0-44395
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44395"
msgid "You were? Well, that makes me feel so much better! If anyone can stop the Sweetroll Killer, I imagine it would be someone just like you.\n\nI'm going to finish my tour of the merchant stalls, unless you think that's unwise …."
msgstr "너는 ~였다? 글쎄, 그게 기분이 훨씬 나아 졌어! 누구나 Sweetroll Killer를 막을 수 있다면, 나는 너와 똑같은 사람이 될 것이라고 상상한다.\n\n당신이 생각하지 않는 한, 가맹점에 대한 나의 여행을 끝내겠다.-G-"

#: 200879108-0-44393
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44393"
msgid "That's excellent advice, friend! I'll stay in the market until closing time and then I'll head over to the Gold Coast Trading Company building. That place is built like a fort!"
msgstr "훌륭한 조언이야, 친구! 나는 닫는 시간까지 시장에 머무를 것이고, 나는 골드 코스트 무역 회사 건물로 향할 것이다. 그 장소는 요새처럼 지어졌습니다!-G-"

#: 200879108-0-44391
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44391"
msgid "I took a bite and found a slip of paper inside. With a message. But it didn't sound very threatening. Not until you mentioned it. ""Tomorrow is your last day in Kvatch."" \n\nI just assumed I'd be going to Anvil in a few days. For business."
msgstr ""

#: 200879108-0-44387
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-44387"
msgid "Nothing! Nothing!\n\nDuly noted! I promise never to make such implications again! Is there anything else you want to ask about before you start hunting the murderer?"
msgstr "아무것도! 아무 것도 아니야!\n\n주의 깊게! 나는 결코 그런 함의를 다시는하지 않을 것을 약속한다! 살인자를 잡기 전에 물어보고 싶은 것이 있습니까?-G-"

#: 200879108-0-44293
msgctxt "200879108-0-44293"
msgid "What? I—I don't know what you mean? I just remembered I'm late. For … something, I'm a busy person. Nice working with you, but I really must be going!"
msgstr "뭐? 나는 - 무슨 뜻인지 모르겠다? 나는 단지 내가 늦었다는 것을 기억했다. 들어, 나는 바쁜 사람이야. 잘 지내지 만, 나는 정말로 가야만합니다!-G-"

#: 204987124-0-44230
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44230"
msgid "This had better not be a trick."
msgstr "이것은 속임수가되지 않는 것이 좋습니다.-G-"

#: 204987124-0-44177
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44177"
msgid "What's Knightsgrave?"
msgstr "나이츠 그레이브 란 무엇입니까?-G-"

#: 204987124-0-44129
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-44129"
msgid "I'll handle the Chanter. Where can I find him?"
msgstr "챈터를 처리 할게. 그를 어디서 찾을 수 있니?-G-"

#: 204987124-0-44060
msgctxt "204987124-0-44060"
msgid "Does Astara know we're going to do this?"
msgstr "아스타라가 우리가 하려는 일을 알까?"

#: 204987124-0-43878
msgctxt "204987124-0-43878"
msgid "The woman with the eye-patch?"
msgstr "안대를 한 여자라고?"

#: 204987124-0-43833
#, fuzzy
msgctxt "204987124-0-43833"
msgid "Who's Shazara-Ta?"
msgstr "Shazara-Ta는 누구입니까?-G-"

#: 228103012-0-43729
#, fuzzy
msgctxt "228103012-0-43729"
msgid "What's the Brotherhood's reputation like these days?"
msgstr "요즘과 같은 형제애의 명성은 무엇입니까?-G-"

#: 204987124-0-42981
msgctxt "204987124-0-42981"
msgid "Hildegard sounds like she has an interesting story."
msgstr "힐데가드에게 흥미로운 사연이 있다는 것처럼 들리네."

#: 200879108-0-42977
#, fuzzy
msgctxt "200879108-0-42977"
msgid "Perhaps … depending upon what you mean by ""something"" and ""me.""\n\nRest assured, whatever musings and observations I record herein are strictly confidential."
msgstr ""

#: 204987124-0-21832
msgctxt "204987124-0-21832"
msgid "What can you tell me about the Dwemer?"
msgstr "드웨머(Dwemer)에 대해서 알 수 있을까?"